[{"ID":"2247997450692663395","time":"20-Feb-2020 (21:36)","text":"#rodrigo show","likes":1,"comments":0,"usedID":"8190188948","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yfcVghRhj","timestamp":1582202200},{"ID":"2247993290431395952","time":"20-Feb-2020 (21:30)","text":"happy birthday to the sweetest girl alive <3 you are so incredibly talented. not to mention you are too pure for this world! you continue to be an inspiration to me and many others. you have accomplished so much at such a young age and will forever be one of my role models. keep doing great things. we love you. -\n-\ndt | olivia and tagged <3\nac | enyasplaylist\nsc | softperaltiago.ga -\n-\n-\n@olivia.rodrigo -\n-\ntags:\n#olivia #oliviarodrigo #oliviarodrigoedit #oliviaridrigoedits #rodrigo #happybirthday #hbd #birthday #hsmtmts #hsmtmtsedit #nini #ninisalazarroberts #niniedits #bassettgrp #wyliesociety #rinisoc #explore #explorepage #edit #videostaredits #salazarsocrct1","likes":12,"comments":14,"usedID":"13305523306","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yefy9n_hw","timestamp":1582201813},{"ID":"2247991142620638745","time":"20-Feb-2020 (21:24)","text":"Estos jugadores en verdad nos hacen falta, as\u00ed de guerreros pero bueno los tiempos cambian y nos tenemos que adaptar, estos si que corr\u00edan y no perd\u00edan ninguna oportunidad de gol... .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity","likes":9,"comments":0,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yeAiqIK4Z","timestamp":1582201448},{"ID":"2247985001304032080","time":"20-Feb-2020 (21:11)","text":"Esto si que eran jugadores... .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity #atalanta","likes":9,"comments":0,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8ycnLHIgNQ","timestamp":1582200716},{"ID":"2247984697298696100","time":"20-Feb-2020 (21:11)","text":".\n\u062e\u0648\u0632\u0647 \u0641\u06cc\u0644\u06cc\u06a9\u0633 \u062f\u06cc\u0627\u0632:\n\u067e\u0633 \u0627\u0632 \u062e\u0631\u06cc\u062f \u0631\u06cc\u0646\u06cc\u0631 \u0698\u0633\u0648\u0633\u060c \u0628\u0627\u0634\u06af\u0627\u0647 \u0627\u06a9\u0646\u0648\u0646 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0645\u0639\u0637\u0648\u0641 \u0628\u0647 \u06a9\u0627\u0645\u0627\u0648\u06cc\u0646\u06af\u0627 \u06a9\u0631\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a. \u0631\u0626\u0627\u0644 \u0628\u0633\u06cc\u0627\u0631 \u0628\u0647 \u0627\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0632\u06cc\u06a9\u0646 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0647\u200c\u0645\u0646\u062f \u0627\u0633\u062a \u0648 \u062f\u0631 \u062a\u06cc\u0645 \u062c\u0627\u06cc \u062e\u0627\u0644\u06cc\u200c\u0627\u06cc \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0627\u0648 \u0628\u0647 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u062c\u0627\u06cc\u06af\u0632\u06cc\u0646 \u06a9\u0627\u0633\u0645\u06cc\u0631\u0648 \u0648\u062c\u0648\u062f \u062f\u0627\u0631\u062f\n.","likes":13,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yciv_ALek","timestamp":1582200680},{"ID":"2247968440059173027","time":"20-Feb-2020 (20:39)","text":"Manchester City mencipta kemenangan 2-0 mengatasi West Ham awal pagi tadi ketika skuad kendalian Pep Guardiola kembali beraksi buat pertama kali selepas kelab dikenakan penggantungan dua tahun daripada saingan Eropah.\n\nJaringan Rodri dan Kevin De Bruyne mengangkat semangat City ketika mereka mengukuhkan kedudukan di tangga kedua Liga Perdana.\n\n_________________________\n\nCaption ditaja oleh @nikonlinesport\n\nCari jersi dengan harga paling murah dan banyak printing free!!!\n\u2714Harga murah dan berpatutan\n\u2714Printing pantas dan berkualiti\n\u2714Jersi yang setaraf butik\n\u2714Free nameset dan banyak lagi\n\nJOMM FOLLOW KAMI SEGERA DI @nikonlinesport\n2nd ig @nik.jersey","likes":301,"comments":1,"usedID":"8724017032","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yY2LQBBij","timestamp":1582198742},{"ID":"2247964013359153665","time":"20-Feb-2020 (20:30)","text":"Mostruosi, 4-1 al Valencia!\ud83d\ude31\n\ud83d\udc47\nPossono arrivare in finale secondo voi?\n\ud83d\udc46\n.\n#atalanta#atalantavalencia#valencia#championsleague#calcio#papugomez#championsleague#ilicic#hateboer#rodrigo#freuler#calcioinculo#cic","likes":81,"comments":30,"usedID":"28903719341","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yX1wkIkIB","timestamp":1582198214},{"ID":"2247938479692485864","time":"20-Feb-2020 (19:39)","text":"Buen d\u00eda de campo con mi familia perruna\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc99\n16\/2\/20\n#27meses #27months #weimaranerworld #weim #weimaraners #weimaraner #braco #bracodeweim #bracodeweimarespa\u00f1a #dogfollowers #dogfluencer #dogstyle #dogstronger #bracoaleman #dogviajero #rodrigoviajero #rodrigo #puppy #dog #dogs #masagustoqueenbrazos #feliz #eukanuba #ghostgrey #mrrodri","likes":19,"comments":5,"usedID":"6981469894","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8ySCMfAJTo","timestamp":1582195170},{"ID":"2247931069869327711","time":"20-Feb-2020 (19:24)","text":"#Statistiques \ud83d\udcc8 : Rodrigo, le v\u00e9ritable orchestrateur !\n-\nNombre de passes r\u00e9ussies durant la rencontre entre Manchester City et West Ham :\n-\n#Rodrigo : 178 passes r\u00e9ussies sur 188 tent\u00e9es (record en Premier League depuis 2003).\n#WestHam : 169 passes r\u00e9ussies.\n-\nLe Cityzen a donc r\u00e9ussi plus de passes que toute l\u2019\u00e9quipe des Hammers r\u00e9unie. Boss. \ud83c\udfaf","likes":222,"comments":0,"usedID":"5777860141","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yQWXjIAVf","timestamp":1582194287},{"ID":"2247922129626349930","time":"20-Feb-2020 (19:07)","text":"\ud83d\udc99+\ud83d\udc9b\n_\n\n#blueandyellow #colors #newcolors #newproject #rodrigo #customwork #trabalhosmanuais #trabalhospersonalizados #handmade #handprinted #stencil #pochoir #arte #painting #design #criativity #creativeideasforkids #designhomekids #calita #calitastudio #kidsdecor #kidsroomdecor","likes":13,"comments":0,"usedID":"11291181370","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yOURTHkFq","timestamp":1582193221},{"ID":"2247917728660645121","time":"20-Feb-2020 (18:59)","text":"#manchestercityfc #vs #westhamunited \ud83d\udd25\ud83d\ude42\n#rodrigo #and #de_bruyne #goals \n#follow #me @skillerhd2020","likes":2,"comments":0,"usedID":"30154530714","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yNUOlHuUB","timestamp":1582192749},{"ID":"2247908929623072477","time":"20-Feb-2020 (18:40)","text":"'s post\ud83e\udd8b\n-\nhappy birthday olivia! i love you so much\u2764\ufe0f\nfc: 2,457\n-\ntags: #hsmtmts #hsm #highschoolmusical #highschoolmusicalthemusicaltheseries #rini #ricky #nini #rickyandnini #ship #love #romantic #disney #disneyplus #disneymusic #themusical #oliviarodrigo #liv #olivia #rodrigo #17 #seventeen #birthday #happybirthday #bday","likes":96,"comments":0,"usedID":"14955466750","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yLUL1nJ7d","timestamp":1582191648},{"ID":"2247907685020620861","time":"20-Feb-2020 (18:38)","text":"SUSCRIBITE A MI CANAL DE YOU TUBE ...#RODRIGO Y SU SABOR SABOR OFICIAL","likes":1,"comments":0,"usedID":"8364853439","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yLCEthlg9","timestamp":1582191499},{"ID":"2247906436334175938","time":"20-Feb-2020 (18:35)","text":".\n\u0646\u0648\u062c\u0648\u0627\u0646\u0627\u0646 \u0622\u0628\u0627\u062f\u0627\u0646\u06cc\u0645\u0648\u0646\n:\n\u06a9\u062f\u0648\u0645\u0634\u0648\u0646 \u0622\u06cc\u0646\u062f\u0647 \u062f\u0627\u0631\u062a\u0631\u0647\u061f\n.\n.\ncredit by: @laliga\n.","likes":37,"comments":2,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yKv5yA0bC","timestamp":1582191350},{"ID":"2247901499304853196","time":"20-Feb-2020 (18:26)","text":"\ud83d\udcf8| Clive Brunskill\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#rodri #rodrihernandez #rodrigo #rodrihern\u00e1ndez #rodrigo #mancity #manchestercityfc #rodrigohernandez #rodrigohern\u00e1ndez #rodrigohern\u00e1ndezcascante","likes":179,"comments":1,"usedID":"28719296146","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yJoD0Ij7M","timestamp":1582190762},{"ID":"2247887162191606283","time":"20-Feb-2020 (17:57)","text":"Rodri had 196 touches against West Ham tonight - the most by any player in a premierleague match since data became available in 2003 \ud83d\udd25.","likes":585,"comments":4,"usedID":"4303846509","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8yGXbVl3IL","timestamp":1582189053},{"ID":"2247850695216747132","time":"20-Feb-2020 (16:45)","text":".\n\u0628\u0647 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u062a \u062e\u062f\u0627\u062d\u0627\u0641\u0638\u06cc \u0627\u06cc\u06a9\u0631\n:\n\u062a\u06cc\u0645 \u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0627\u0632 \u0647\u0645 \u062a\u06cc\u0645\u06cc \u0647\u0627\u06cc \u06a9\u0627\u0633\u06cc\u0627\u0633 \u0627\u0632 \u0646\u06af\u0627\u0647 \u062a\u0631\u0627\u0646\u0633\u0641\u0631 \u0645\u0627\u0631\u06a9\u062a\n.","likes":40,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8x-Ew0glJ8","timestamp":1582184706},{"ID":"2247843164379823904","time":"20-Feb-2020 (16:30)","text":"Winners \ud83d\udc47\n\u2800\n\ud83d\udd25 id187892422\n\ud83d\udd25 id194506921\n\ud83d\udd25 id178362472","likes":2,"comments":1,"usedID":"8782744056","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8x8XLLpj8g","timestamp":1582183808},{"ID":"2247829676074708508","time":"20-Feb-2020 (16:03)","text":"\u2022\u0641\u064a \u0645\u0628\u0627\u0631\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0633 \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0627\u0646 \u0633\u064a\u062a\u064a \u0648\u0648\u064a\u0633\u062a \u0647\u0627\u0645\n.\n.\n.\n\u2022\u0631\u0648\u062f\u0631\u064a 178 \u062a\u0645\u0631\u064a\u0631\u0629\n\u0648.\n\u2022\u0648\u064a\u0633\u062a \u0647\u0627\u0645 169 \u062a\u0645\u0631\u064a\u0631\u0629 \n#rodrigo\n#westhamunited\n #manchestercityfc \n#man city\n#debruyne","likes":3,"comments":0,"usedID":"21482886221","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8x5S5OA64c","timestamp":1582182200},{"ID":"2247812597128662233","time":"20-Feb-2020 (15:29)","text":".\n\u0635\u0628\u062d \u0628\u062e\u06cc\u0631\ud83d\udc9c\n.\n.\n*GM*\n.","likes":36,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8x1aXNgIzZ","timestamp":1582180164},{"ID":"2247764606180990524","time":"20-Feb-2020 (13:54)","text":"Manchester City \ud83c\udd9a Wast Ham United!!! #manchesterwastham #manchester #debruyne #\u043c\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0438 #\u043c\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 #\u043c\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0438\u0442\u0438\u0432\u0435\u0441\u0442\u0445\u0435\u043c #\u0434\u0435\u0431\u0440\u044e\u0439\u043d\u0435 #manchesterciti #rodrigo #rodrigo16 #rodri #silva #\u0441\u0438\u043b\u044c\u0432\u0430  #\u0440\u043e\u0434\u0440\u0438\u0433\u043e #\u0440\u043e\u0434\u0440\u0438\u0433\u043016","likes":10,"comments":0,"usedID":"30255831309","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xqgAKHR48","timestamp":1582174476},{"ID":"2247761615288075057","time":"20-Feb-2020 (13:48)","text":"El amor de mi vida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#RODRIGO","likes":2,"comments":1,"usedID":"9464859591","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xp0erAQMx","timestamp":1582174086},{"ID":"2247754987886047122","time":"20-Feb-2020 (13:42)","text":"In this music I tried to create lyrics in the same structure like if I was writing a Fado, but added some small blues licks and hip hop and house rhythms to create a Modern Fado.\n.\n.\n.\n#fado #songwriting #singer #rodrigo # insta #blues #rnb #souljazz #classicalguitar #guitar #guitarplayer #musicismylife #love #portuguesemusic #song #jazz #love #popular","likes":113,"comments":3,"usedID":"26910842574","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xoUCbD2-S","timestamp":1582173747},{"ID":"2247755780887794336","time":"20-Feb-2020 (13:36)","text":"QUE TAL SU INICIO DE SEMANA?\n\u2022COMPARTE PARA MAS\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022#rodrigo #peluchin #memes\ud83d\ude02","likes":9,"comments":0,"usedID":"25827141609","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xofk9pdKg","timestamp":1582173391},{"ID":"2247749868067445782","time":"20-Feb-2020 (13:24)","text":"Reposted from @bolanet #LiveBolanet FT: Manchester City 2-0 West Ham United (30' Rodrigo, 62' De Bruyne) | Possessions: 78%-22% | Shots: 20-3 | Tackles: 11-15\n.\n.\nThe Citizens Bungkam West Ham Dua Gol Tanpa Balas\n.\n.\n#BolanetReview #Bolaneters #Bolanet #PL #PremierLeague #LigaInggris #ManchesterCity #WestHamUnited #Rodrigo #DeBruyne #DavidSilva #Bernardo #GabrielJesus #Aguero #Masuaku #Soucek #Rice #Noble #Snodgrass #Antonio - #regrann","likes":1,"comments":0,"usedID":"12187332333","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xnJiOF1wW","timestamp":1582172686},{"ID":"2247742508413215196","time":"20-Feb-2020 (13:10)","text":"#atalanta #valencia #championsleague #stadiogiuseppemeazza #seriea #laliga #rodrigo #papugomez #acmilan #internazionale #albertcelades","likes":6,"comments":0,"usedID":"25936926727","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xlecAg-Hc","timestamp":1582171809},{"ID":"2247734431770465465","time":"20-Feb-2020 (12:54)","text":"DETALLES QUE ENAMORAN ! \ud83d\ude0d\nMESASA PARA #RODRIGO !! \ud83d\udc66\n\ud83c\udf35\u2601\ufe0f#toystory \ud83c\udf35\u2601\ufe0f","likes":2,"comments":0,"usedID":"29950010453","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xjo6DF9S5","timestamp":1582170846},{"ID":"2247722077564016754","time":"20-Feb-2020 (12:29)","text":"Con la patriarca, saludos!\n#rodrigo #rodriguistas","likes":2,"comments":0,"usedID":"11794711932","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xg1ITAZhy","timestamp":1582169373},{"ID":"2247715263455858169","time":"20-Feb-2020 (12:16)","text":"Vit\u00f3ria!!!! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n,\n#manchestercityfc #mancityfc #etihadstadium #mumbaicityfc #kunaguero #sergioaguero #ag\u00fcero #rodrigocintraoficial #rodrigo #riyadmahrez #ryadmahrez #riadmahrez #leroysan\u00e9 #leroysan\u00e919 #raheemsterling #gabrieljesus #gabrieldejesus #nicolasotamendi #nicol\u00e1sotamendi #aymericlaporte #kylewalker #benjaminmendy #jo\u00e3ocancelo #g\u00fcndo\u011fan #g\u00fcndogan #bernardosilva #teamcity #westhampton #quartafeira #quartafeiralinda","likes":47,"comments":0,"usedID":"21233519170","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xfR-Kgo35","timestamp":1582168561},{"ID":"2247706001771303703","time":"20-Feb-2020 (12:07)","text":"Carnaval chegando e como estamos?\ud83d\ude02\n.\n.\n.\n.\n#alegria #alegriadeviver #danca #positividade #festa #carnaval #flamengo #timao #rubronegro #rodrigo #meninodeouro #instagood #insta","likes":10,"comments":1,"usedID":"27062741689","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xdLMjF5MX","timestamp":1582168028},{"ID":"2247696960747641913","time":"20-Feb-2020 (11:39)","text":"Continuan las obras de veredas en el complejo villa Corina , veredas nuevas torres 79\/ 80 tiras 84 y 88 \n# gesti\u00f3n Jorge Ferraresi intendente \n#rodrigo alegr\u00e9\nLos Maka \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f","likes":4,"comments":0,"usedID":"19286728556","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xbHocFpw5","timestamp":1582166379},{"ID":"2247695955354923494","time":"20-Feb-2020 (11:37)","text":"\ud83c\uddea\ud83c\udde8BARCELONA SC 1-0 \ud83c\uddf5\ud83c\uddfeCERRO PORTE\u00d1O \u2800\n\u2800\nIda de la Fase 3 de la \ud83c\udfc6\ud83c\udf0eCopa CONMEBOL Libertadores 2020:\u2800\n\u2800\n\u26bdGol: \u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\udde8Fidel Mart\u00ednez 25' (BSC).\u2800\n\u2800\n\ud83d\udd36Amonestados:\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeBruno Pinatares 44' (BSC).\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\udde8Dar\u00edo Aimar 44' (BSC).\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\u00d3scar Ruiz 45+5' (CP).\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Juan Saiz 50' (CP).\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeJorge Ben\u00edtez 53' (CP).\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\udde8Mario Pineida 53' (BSC).\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeSantiago Arzamendia 61' (CP).\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeV\u00edctor C\u00e1ceres 84' (CP).\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Dami\u00e1n D\u00edaz 84' (BSC).\u2800\n\u2800\n\ud83c\udfdfEstadio: \ud83c\uddea\ud83c\udde8Monumental Banco Pichincha.\u2800\n\u2800\n\ud83d\udcf8FOTO: @libertadores.\u2800\n--------------------------------\u2800\n#Copa #Conmebol #Libertadores #CopaLibertadores #2020 #Victoria #BarcelonaSC #Ecuador #Equador #CerroPorte\u00f1o #Paraguay #Paraguai #Fidel #Mart\u00ednez #Bruno #Pinatares #Jonatan #\u00c1lvez #Rodrigo #Mu\u00f1oz #Marcelo #Palau #Uruguay #Uruguayo","likes":7,"comments":0,"usedID":"8246390955","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xa5AGAzHm","timestamp":1582166259},{"ID":"2247674386003804403","time":"20-Feb-2020 (10:54)","text":"\ud83d\udcca #Stats | #Rodri attempted 188 passes tonight and completed 178, both of which are Premier League records since data collection began in 2003-04.\n\u2800\n#Rodrigo #Record #ManCity #MCFC #ManchesterCity #Pep #Guardiola #PepGuardiola #PremierLeague #PL #Champions #WeAreCity #BlueMoon #EtihadStadium #18MCFC94 #CMONCITY","likes":134,"comments":0,"usedID":"8150210839","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xV_IEgEDz","timestamp":1582163688},{"ID":"2247673208236724271","time":"20-Feb-2020 (10:52)","text":"\ud83d\udcaa\u26bd\n@prilaga  #realmadridplayer #realmadridcf #realmadridgirl #realmadridera #realmadridfans #realmadrid4arabs #realmadrid #realmadridfan #realmadridfc #realmadridfamily #realmadridtv #realmadridindia #prilaga #realmadridteam #realmadridindonesia #realmadridksa #realmadridfarsi #realmadridnews#lukamodric #ramos #zidane #kroos #rodrigo #varane #benzema #marcelo","likes":20,"comments":0,"usedID":"22343205967","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xVt_MHNAv","timestamp":1582163548},{"ID":"2247671362793339551","time":"20-Feb-2020 (10:48)","text":"La sangre del se\u00f1or se toma sin soda pa!\n.\n.\n.\n.\n#cuarteto #vino #cordobes #cordoba #rodrigo #potro #elpotro #delpotro #wine #soda #sinsoda #pritty","likes":167,"comments":0,"usedID":"26929318717","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xVTIfHXqf","timestamp":1582163328},{"ID":"2247669272593617985","time":"20-Feb-2020 (10:44)","text":"Full time : @mancity 2 -- 1 @westham #mancity #westham #premierleague #pepguardiola #rodrigo #corner #setpiece #kevindebruyne #gabrieljesus #sergioaguero #ederson #aymericlaporte #nextmatch #realmadrid #uefachampionsleague","likes":49,"comments":1,"usedID":"17529046058","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xU0t1gNRB","timestamp":1582163078},{"ID":"2247666422113076526","time":"20-Feb-2020 (10:38)","text":"Sorriso de lua crescente\ud83c\udf19\nPrimeiro anivers\u00e1rio do Rodrigo Days que n\u00e3o renovamos a foto do grupo \ud83d\ude44 e que foi TRAN QUI LO, esse anivers\u00e1rio t\u00e1 diferente. \n@nascriss A\u00ea...\n@diassrodrigo\n\n#niver #rodrigo #days","likes":188,"comments":14,"usedID":"344026295","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xULPHn4Uu","timestamp":1582162739},{"ID":"2247660107051882003","time":"20-Feb-2020 (10:26)","text":"Futev\u00f4lei\n#gabrieldenipote\n#saulinho\n#dentinho\n#silvinho\n#rodrigo\n#henriquecuei","likes":19,"comments":0,"usedID":"8951909061","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xSvVwpNYT","timestamp":1582161986},{"ID":"2247655185377742209","time":"20-Feb-2020 (10:16)","text":"\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n.\n#cordobeses #cordoba #fernet #cocacola #meme #soycordob\u00e9s #sprite #1882 #branca #brancamenta #buenosaires #argentina #acento #porte\u00f1os #rodrigo #fernando #fernetconcoca #memazo #goodmemes #memes #drinks #bebidas #alcohol #gracioso #coca","likes":85,"comments":1,"usedID":"29380331695","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xRnuGAU2B","timestamp":1582161399},{"ID":"2247645367797430709","time":"20-Feb-2020 (09:57)","text":"\ud83e\udd70\u2665\ufe0f #Rodrigo #Linda #RodrigoeLinda #AdrianaSantana #Rodrigao","likes":27,"comments":1,"usedID":"407917650","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xPY2wnjm1","timestamp":1582160245},{"ID":"2247644024806377565","time":"20-Feb-2020 (09:54)","text":"#poema #poesia #mujer #mujerfuerte #rodrigo #compositor #cancion #frase #frases #frasesmotivadoras #frasesdeamor #soylibre #libertad #menteabierta #amoresamor #original #yomeamo #meamo #amor #amorpropio #gay #lesbiana #demisexual #feminista #orgullo #amoresamor #lgbt #gayespana #gym #gayMadrid #katyperry","likes":7,"comments":0,"usedID":"3085828386","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xPFUAHQhd","timestamp":1582160069},{"ID":"2247643589712589551","time":"20-Feb-2020 (09:53)","text":"#diadeinter que lance! \u2764\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83e\udd41 D'ale D'ale D'ale \u00ea \u00f4, Inter!!! #rodrigo #sociocoloradinho #povodoclube #clubedopovo","likes":64,"comments":4,"usedID":"7235892704","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xO--ygLLv","timestamp":1582160017},{"ID":"2247641114722738080","time":"20-Feb-2020 (09:48)","text":"Atalanta and Leipzig came out on top today\ud83d\udcaa\n-\n#tottenham #spurs #tottenhamhotspur\n#leipzig #rbleipzig #atalanta #bergamo #valencia #valenciafc #championsleague #cl #ucl #sansiro #tottenhamhotspurstadium #son #kane #bergwijn #werner #gomez #ilicic #rodrigo #premierleague #laliga #seriea #bundesliga #football #soccer #news #calcio #sport","likes":20,"comments":0,"usedID":"14096251409","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xOa9xnJ-g","timestamp":1582159722},{"ID":"2247639582508486445","time":"20-Feb-2020 (09:45)","text":"Depois do culto voc\u00ea vai ver depois do culto ele vai com vc \u2764\n#VIVIANE #YASMIN #RODRIGO # AM\u00d3S","likes":3,"comments":0,"usedID":"28248221189","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xOEqyho8t","timestamp":1582159539},{"ID":"2247618865550595308","time":"20-Feb-2020 (09:04)","text":"Re feo jsjsjs \ud83d\ude02\u2764\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\nIGNORAR:\n\n#feo #espejo #asco #picsart #rodri #rodrigo #corte #cortefeo","likes":58,"comments":3,"usedID":"19070782313","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xJXMnnBTs","timestamp":1582157069},{"ID":"2247610038537357036","time":"20-Feb-2020 (08:46)","text":"@atalantabc dio la sorpresa y gan\u00f3 4-1 al @valenciacf siendo local, el uruguayo @maxi_gomez9 fue titular pero lo sacaron en el segundo tiempo\nEn otro partido @dierotenbullen le gan\u00f3 1-0 al @spursofficial en la casa inglesa\n\n#uruguayos #champions #atlanta #italia #valencia #espa\u00f1a #tottenham #ingleses #inglaterra #goels #noticias #noticiasdefutbol #uefa #championsleague #uefachampionsleague #uruguay #harrykane #alli #kane #son #coreano #maxigomez #parejo #rodrigo","likes":8,"comments":0,"usedID":"23289010550","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xHWv0nwbs","timestamp":1582156017},{"ID":"2247606138948658364","time":"20-Feb-2020 (08:39)","text":"Terminaron los partidos de Champions.\ud83c\udfc6\ud83d\ude0d\nEl Atalante le peg\u00f3 por 4-1 al Valencia, con goles de Hateboer x2, Ilicic y Freuler, y para el Valencia descont\u00f3 Cheryshev.\ud83d\udd25\nEl Leipzig, de visita, le gan\u00f3 al Tottenham por 1-0 con gol de Werner, de penal.\nAs\u00ed finalizaron los partidos de octavos de final de hoy.\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\n#AMediaAltura\n\u2022\n\n#UEFAChampionsLeague #UEFA #ChampionsLeague #Champions #League #Atalanta #Valencia #Tottenham #TottenhamHotspurs #RBLeipzig #Leipzig #Hateboer #Ilicic #Freuler #Cheryshev #PapuGomez #Zapata #Lloris #Kane #Werner #Rodrigo #Futbol #Soccer #Football #MatchDay #Goal #OctavosDeFinal #Octavos #Final","likes":4,"comments":1,"usedID":"30495322771","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xGeADBaS8","timestamp":1582155552},{"ID":"2247600433260916524","time":"20-Feb-2020 (08:27)","text":"Por Octavos de Final de la Uefa Champions League, Atalanta gole\u00f3 4-1 al Valencia. Los goles del conjunto italiano los hicieron Hateboer por duplicado, Ilicic y Freuler, para los espa\u00f1oles marc\u00f3 Cheryshev.\n#AfueraDelArea\n\u2022\n#Atalanta #Ilicic #Hateboer #Valencia #Cheryshev #Italia #Espa\u00f1a #UEFA #UefaChampions #Champions #League #UefaChampionsLeague #Europe #PapuGomez #Gomez #Rodrigo #SerieA #Calcio #LaLiga #LigaSantander #Spain #Italy #Futbol #Football #Soccer #Zapata #Muriel #UCL #LigaEspa\u00f1ola","likes":41,"comments":1,"usedID":"1002765031","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xFK-Nh-8s","timestamp":1582154872},{"ID":"2247592894152451355","time":"20-Feb-2020 (08:12)","text":"? #chrisbrown #teambarca #angel #rodrigo #perez noooo, let's get Braithwaite # #Teambarca #maybe........he will succeed \ud83e\udd14..","likes":7,"comments":3,"usedID":"44202964","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xDdQ3piUb","timestamp":1582153973},{"ID":"2247590615142858975","time":"20-Feb-2020 (08:08)","text":"The Spaniard also singlehandedly outpassed West Ham this match as they managed to complete just 169 passes. #Rodri #rodrigo #manchestercityfc #westham #premierleague #thewordisfootball #football","likes":3,"comments":0,"usedID":"28379331493","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xC8GYF4Df","timestamp":1582153702},{"ID":"2247589392017091295","time":"20-Feb-2020 (08:05)","text":"What if they switched clubs \ud83e\udd14\n\u2022\n#atalanta vs #valencia #uefachampionsleague #roundof16","likes":10,"comments":1,"usedID":"13340469309","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xCqTQHWrf","timestamp":1582153556},{"ID":"2247584000373890365","time":"20-Feb-2020 (07:55)","text":"FINAAAL EN SAN SIRO\ud83d\udca3\u2757\nATALANTA 4-1 VALENCIA \u26bd\u26bd\nHateboer 15'\nIli\u010di\u0107 41'\nFreuler 57'\nHateboer 62'\nCherysev 66'\n\nEl Atalanta golea al Valencia y le deja con pie y medio fuera de la competici\u00f3n, tras un partido loco con much\u00edsimas ocasiones para ambos.\nEl partido fue una locura desde el pitido inicial, ya que en el minuto 8 vimos como Pasalic se quedaba solo en un mano a mano, pero un parad\u00f3n de Jaume salv\u00f3 a los suyos.\nPero sigui\u00f3 el vendaval ofensivo del Atalanta y poco m\u00e1s tarde, se adelantaron gracias a Hateboer.\nA partir de ah\u00ed, el Valencia comenz\u00f3 a tener un poco m\u00e1s el bal\u00f3n, y poco a poco se fue plantando en campo rival, y cuando llegamos a la media hora de juego, los ches tuvieron dos ocasiones clar\u00edsimas para empatar, aprovechando la fragilidad defensiva de los italianos, pero donde lo fallan los de Gasperini es arriba, y antes del descanso, Ili\u010di\u0107 puso el 2-0 con un autentico golazo, otro error atr\u00e1s del Valencia.\nLos de Celades salieron m\u00e1s fuertes en la segunda mitad y rozaron el gol con un palo de Carlos Soler. Pero como hemos dicho, el Atalanta no perdona y Freuler hizo el tercero con otro golazo. El Valencia sigui\u00f3 aprovechando las enormes carencias defensivas de los locales y gozaron de infinitas ocasiones, pero otra vez fallaron, esta vez con Maxi G\u00f3mez, que fall\u00f3 a bocajarro. Y  otra vez muy flojo el Valencia atr\u00e1s, y eso lo volvi\u00f3 a aprovechar Hateboer, que puso el 4-0 en el marcador.\nEl valencia parec\u00eda muerto, pero el reci\u00e9n entrado Cherysev recort\u00f3 distancias. Los valencianistas encerraron atr\u00e1s a los italianos y rozaron el gol en numerosas ocasiones, pero no s\u00e9 movi\u00f3 m\u00e1s el resultado.\nUn resultado un poco injusto para el Valencia, que tiene que mejorar su efectividad arriba y su contundencia defensiva.\nA los ches solo les queda aferrarse a la \u00e9pica en Mestalla.\n.\n.\n.\n#laliga #laligasantander #championsleague #valenciacf\n#valencia #atalanta #champions\n#jaumedomenech #jaume #parejo #rodrigo #maxigomez #cherysev #mangala #gaya #ilicic #zapata #hateboer #papugomez #papu","likes":28,"comments":0,"usedID":"27688336102","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xBb15Ix09","timestamp":1582152913},{"ID":"2247583499380795473","time":"20-Feb-2020 (07:54)","text":"InstaStory do Rodrigo Nestor \u2764 @_ronestor @robertharboleda4 (18\/02\/2020)\n#rodrigo \n#rodrigonestor","likes":2,"comments":0,"usedID":"28659265974","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xBUjTnyhR","timestamp":1582152853},{"ID":"2247579574057387386","time":"20-Feb-2020 (07:46)","text":"A comfortable win for Pep's team !!!\n\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\nFollow our page @premierleague_empire for daily PL content \ud83d\ude4c\n\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\u25aa\ufe0e\n#manchestercity #westham #premierleague #midweekfixture #debruyne #rodrigo #etihadstadium #pepguardiola #easywin #aguero #class #ballers","likes":29,"comments":0,"usedID":"26572462044","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8xAbbkHUV6","timestamp":1582152385},{"ID":"2247575449890908266","time":"20-Feb-2020 (07:38)","text":"\ud83d\udcf8|GettyImages\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#rodri #rodrihernandez #rodrigo #rodrihern\u00e1ndez #rodrigo #mancity #manchestercityfc #rodrigohernandez #rodrigohern\u00e1ndez #rodrigohern\u00e1ndezcascante","likes":303,"comments":2,"usedID":"28719296146","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w_faoouhq","timestamp":1582151894},{"ID":"2247572381824417954","time":"20-Feb-2020 (07:32)","text":"Anivers\u00e1rio dos g\u00eameos #Rodrigo & Beatriz \ud83c\udf82\ud83c\udf82","likes":53,"comments":5,"usedID":"2283295475","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w-yxRn4Ci","timestamp":1582151528},{"ID":"2247568989679066292","time":"20-Feb-2020 (07:25)","text":"\ud83d\udc10\n........\n...........\n....\n.....................\n...... .........\n......... .......\n......... .......\n.......... .......\n........... .........\n#dylanteromeme #lol #memes #lossimpsons #rodrigo #dankmemes #agachate #","likes":10,"comments":0,"usedID":"30518761928","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w-BaGARy0","timestamp":1582151155},{"ID":"2247566954034768430","time":"20-Feb-2020 (07:21)","text":"Wat een avond voor Atalanta die met grote cijfers wist te winnen van Valencia. De Italianen speelde sterk en wonnen met 4-1 waar met name Hans Hateboer een grote hoofdrol speelde. De goals kwamen van \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0fHateboer, \u26bd\ufe0fIllicic en \u26bd\ufe0fFreuler en namens Valencia \u26bd\ufe0fCherysha. #gomez #hateboer #gameiro #championsleague #zapata #italy #cheryshev #atalanta #illicic #rodrigo #parejo #gosens #valencia #freuler #mangala","likes":27,"comments":0,"usedID":"2956041786","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w9jyQJiou","timestamp":1582150881},{"ID":"2247565507752461856","time":"20-Feb-2020 (07:18)","text":"Latest \n#premierleaguegoals \n#rodrigo","likes":128,"comments":0,"usedID":"2027407220","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w9OvTAYYg","timestamp":1582150709},{"ID":"2247564863415189005","time":"20-Feb-2020 (07:17)","text":"The future of @realmadrid \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764 .#rmfans #followme #fyp #halamadrid #reiner #reinierjesus #realmadrid #vinicius #vini #viniciusjunior #rodrigo #goes #rodrigogoes #football #future #madridistas #liketime #likesforlike #skills #brazil #driblingskills #footballplayers","likes":60,"comments":0,"usedID":"16971698876","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w9FXNgv4N","timestamp":1582150632},{"ID":"2247564561208515781","time":"20-Feb-2020 (07:16)","text":"\u26ab\u00a1GOLEADA  DEL  ATALANTA \ud83d\udd35\ud83c\udf1f!\nAtalanta \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 di\u00f3 la sorpresa goleando 4-1 a Valencia \ud83c\uddea\ud83c\udde6 en el San Siro \ud83c\udfdf por el juego de ida de los Octavos de Final de la Champions \ud83c\udfc6.\nHans Hateboer \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 ( 16' , 62), Josip Ili\u0107\u00ed\u0107 \ud83c\uddf8\ud83c\uddee ( 42') , Remo Freuler \ud83c\udde8\ud83c\udded (57') ; descont\u00f3 para los Che Denis Cheryshev \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa ( 66') Duv\u00e1n Zapata\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 entr\u00f3 al 74 y Luis Muriel \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 no tuvo minutos en el juego\u2714\ufe0f El partido de vuelta ser\u00e1 el 10 de marzo en Mestalla\ud83d\udd25.\n@atalantabc @valenciacf @championsleague @laliga @seriea @_hans_hateboer_33 @ilicic72 @cheryshev90 #Atalanta #bergamo #muriel #Zapata #hateboer #ilicic #SerieA #serieatim #serieaxespn #italia #italaino #valencia #cheryshev #rodrigo #uefachampionsleague #ChampionsxFOX #europaleague  #fifa19 #pes19 #fifafantasy #fichajes #mercadodefichajes #transferencia #goal #gol #espn #foxsport #soccer #fifa20 #pes2020","likes":113,"comments":0,"usedID":"25497726612","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w9A9wlxzF","timestamp":1582150596},{"ID":"2247564088509120231","time":"20-Feb-2020 (07:15)","text":"In the other champions league game this evening, Underdogs Atlanta get a comfortable 4-1 victory at home against Valencia. How far can they go? #atlanta #gomez #valencia #rodrigo #championsleague #uefa #uefachampionsleague #laliga #seriea","likes":26,"comments":0,"usedID":"12482257701","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w86Fhgr7n","timestamp":1582150539},{"ID":"2247562500874916189","time":"20-Feb-2020 (07:12)","text":"\ud83d\udcc9\ud83c\udfdf Debacle en San Siro.\n\nPoco pudo hacer el Valencia ante el equipo de Gasperini. Los 'ch\u00e9s' estaban avisados, jugaban contra el tercer equipo m\u00e1s goleador de Europa tras PSG y Manchester City. Hateboer por partida doble, Ilicic y Freuler marcaron para los italianos. Unos carrileros muy profundos y dos falsos delanteros indetectables y de mucha calidad como son Papu G\u00f3mez y Josip Ilicic fueron demasiado para un pobre Valencia que, adem\u00e1s, no aprovech\u00f3 sus oportunidades. Un solitario gol de Cheryshev da alguna opci\u00f3n a los de Celades, que esperan dar una mejor imagen en Mestalla.\n\n#Atalanta #AtalantaBergamo #SanSiro #ACMilan #Valenciacf #Valencia #somvcf #vcf #amunt #amuntvalencia #cherysev #ferran #papu #ilicic #hateboer #papugomez #freuler #rodrigo #parejo #laliga #ligasantander #liga #serieA #serieAtim #milan #calcio #ucl #champions #championsleague #futbol","likes":219,"comments":4,"usedID":"21419433316","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w8i-7I1Fd","timestamp":1582150350},{"ID":"2247561192652662336","time":"20-Feb-2020 (07:09)","text":"\u25b6\ufe0f @timowerner\u2019s penalty was the difference as @dierotenbullen grab a valuable away win.\n\u25b6\ufe0f @atalantabc thrash @valenciacf to put one foot into the quarterfinals of the Champions League. \n________________________________________________________\n#manutd#manchesterunited#atalanta#ftt#hazard#werner#sancho#realmadrid#barcelona#leipzig#mane#salah#rbleipzig#spurs#tottenham#tottenhamhotspur#valencia#valenciacf#liverpool#dele#mbappe#neymar#psg#championsleague#ucl#delealli#ilicic#rodrigo#mourinho#coys","likes":71,"comments":0,"usedID":"14732267744","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w8P8jA-ZA","timestamp":1582150194},{"ID":"2247559305719151667","time":"20-Feb-2020 (07:06)","text":"Konrad Laimer\u2019s game by numbers vs. Spurs:\n\n80% pass accuracy \n5 ball recoveries \n3 tackles \n1 block .\n\nQuality CM. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","likes":2914,"comments":3,"usedID":"6897736230","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w70fNA3wz","timestamp":1582149969},{"ID":"2247557707865440359","time":"20-Feb-2020 (07:02)","text":"\u202aJosip Ili\u010di\u0107\u2018s game by numbers vs. Valencia:\u202c \u202a .\n100% tackles won \u202c\n\u202a94% passes completed \u202c\n\u202a90% final third passes \u202c\n\u202a8 ball recoveries \u202c\n\u202a5 successful take-ons \u202c\n\u202a3 chances created \u202c\n\u202a1 big chance \u202c\n\u202a1 shot \u202c\n\u202a1 goal \u202c \u202a\n.\nDoes it all. \ud83d\ude4c\u202c","likes":1539,"comments":3,"usedID":"6897736230","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w7dPFgsBn","timestamp":1582149779},{"ID":"2247556403522842321","time":"20-Feb-2020 (07:00)","text":"ATALANTA FENOMENALE .\nStorici ottavi di finale per l'Atalanta delle meraviglie di Gasperini.\nUn primo tempo senza storia, Valencia totalmente imbabolato, la dea fa il suo gioco e la difesa del Valencia non riesce a seguire i continui inserimenti degli esterni e degli attaccanti nero azzurri.\nAl 16' Hateboer si fa trovare pronto sul secondo palo e insacca.\nL'Atalanta spinge il Valencia arranca, al 42' Ilicic si inventa un gol dei suoi gol, destro dal limite dell'area pressato da 3 valenciani.\nSecondo tempo che segue lo stesso copione del primo infatti al 57' Remo Freuler si accentra verso il limite dell'area e con un destro a giro  insacca alla sinistra del portiere, continua l'assedio bergamasco al 62' Hateboer si inserisce sulla fascia entra in area e segna.\nDal 60' il Valencia prende in mano la partita e con il neo entrato Cheryshev al 66' trova il gol del 4-1, il Valencia continua a spingere ma l'Atalanta con qualche brivido nel finale porta a casa un ottimo risultato. Tanti meriti all'Atalanta ma pessima partita giocata dal Valencia.\n@ronca1407\n.\n#atalanta #the #champions #zapata #gomez #papu #top #soccer #football #rodrigo #valencia #uefa #champions #league #ataval #atalantavalencia #hateboer #ilicic","likes":68,"comments":1,"usedID":"8504235306","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w7KQUoi7R","timestamp":1582149623},{"ID":"2247555144224825705","time":"20-Feb-2020 (06:57)","text":"E a Atalanta em sua primeira Champions na hist\u00f3ria vai pode estar fazendo um grande feito.\nJ\u00e1 q agora na primeira partida fez 4 x 1 sobre o Valencia.\n\n#atalanta #gomez #ilicic #pasalic #seriea #valencia #rodrigo #guedes #parejo #champions","likes":2,"comments":0,"usedID":"29221632733","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w637gn2Fp","timestamp":1582149473},{"ID":"2247553949257835975","time":"20-Feb-2020 (06:55)","text":"@mancity s'impose facilement apr\u00e8s avoir domin\u00e9 @westham 2-0 gr\u00e2ce \u00e0 des buts sign\u00e9s Rodrigo et @kevindebruyne . \u2022\n\u2022\n\u2022\n#football #soccer #mancity #manchestercity #westham #hammers #manchestercityfc #manchester #futbol #fu\u00dfball #calcio #fussball #foot #debruyne #rodrigo #rodri #mahrez #premierleague #bpl #pl #stream #aguero #canalplus #love #video #instagram #like4likes #follow4follow #bernardosilva #lepointfoot","likes":31,"comments":0,"usedID":"26910668801","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w6minCiXH","timestamp":1582149331},{"ID":"2247551830890462123","time":"20-Feb-2020 (06:51)","text":"Tonight FINALY it was MW26 of the @premierleague \ud83d\ude06 City were aiming to bounce back against @westham after their defeat at @spursofficial in MW25. Here\u2019s how we bagged the 3 points: 6 A @david21lva through ball @dejesusoficial was in on goal. However, he took 1 touch too many so the ball was collected. 8 @kunaguero poked the ball towards the bottom corner from the edge of the penalty area. However, the ball drifted wide. 13 Fabianski stuck out a leg to block @kevindebruyne \u2018s low drive. 14 @kevindebruyne poked the ball through for @dejesusoficial who was in on goal. He took too much time again which allowed a crucial block. 30 \u26bd\ufe0f Rodri met a @kevindebruyne corner at the near post (with no @westham players on the posts may I add) + his flick on looped all the way in at the far post @laporte attempted to nick the goal right on the goal line but the ball looked to have already gone in. Rodri\u2019s 1st goal at the Etihad! MC 1-0 WH. After the 1st @westham attempt, A @dejesusoficial shot was denied \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f HT MC 1-0 WH.\n-\n47 @kevindebruyne played a stunning pass in behind the @westham defence for @kylewalker2 who got to the byline. He cut the ball back in search of @kunaguero but  Fabianski stuck out a boot to make a crucial intervention. 54 @kunaguero had an opportunity but from a tight angle, he could only fire it wide 62 \u26bd\ufe0f @kevindebruyne started the move, he fizzed the ball into the feet of @bernardocarvalhosilva who with his back to goal, flicked the ball around the defender. @bernardocarvalhosilva attempted to latch onto his own flick but De Bruynee continued his run + had the momentum to get there ahead of his team-mate. He then side footed the ball past the GK at his near post to make it MC 2-0 WH. From assisting to scoring De Bruyne now has 16 assists + 8 goals this season \ud83d\ude07 65 Laporte off, Stones on. 72 Attempts MC 19 WH 1. 77 David Silva clipped the ball with the outside of his boot to the far post where Jesus was unmarked. He brought the ball down on his chest before striking it goalwards, but Fabianski was quickly off his line to make a smart block. 79 De Bruyne off, Gundogan on. 85 David Silva off (he appeared to have picked up a slight knock) Foden FT2-0","likes":55,"comments":6,"usedID":"9519058422","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w6HtugTur","timestamp":1582149078},{"ID":"2247549945240676447","time":"20-Feb-2020 (06:49)","text":"piola\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#elcrack #fernan #fernanfloobailando #fernanbailando #fernanfloo #rodrigo #rodrigochupaloydespuestelodigo #beatbox #beatboxgracioso #meme #memegracioso","likes":17,"comments":0,"usedID":"30041477061","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w5sRlBOhf","timestamp":1582148943},{"ID":"2247548891985640793","time":"20-Feb-2020 (06:45)","text":"San Siro nos deb\u00eda una, ahora nos debe dos, vergonzoso lo que est\u00e1 pasando, estamos jugando bien pero el resultado es como el culo .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity","likes":45,"comments":4,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w5c8qIH1Z","timestamp":1582148728},{"ID":"2247547084087568046","time":"20-Feb-2020 (06:41)","text":"Patrik Schick\u2019s game by numbers vs. Spurs:\n\n100% successful take-ons \n100% tackles won\n75% aerial duels won \n5 shots (2 on target)\n1 big chance .\n\nA big effort from @willne. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","likes":4891,"comments":41,"usedID":"6897736230","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w5Co7ASau","timestamp":1582148512},{"ID":"2247546613504338165","time":"20-Feb-2020 (06:40)","text":"Man City 2-0 West Han\nPartido controlado y dominado por el City, aunque el primer tanto del partido no llego hasta la media hora de juego. Ya en la segunda mitad, Ag\u00fcero aviso con varias ocasiones, pero fue De Bruyne el que marc\u00f3 el segundo. \n@mancity -\n-\n-\n-\n#mancity #Manchester #manchestercity #debruyne #Ag\u00fcero #Rodrigo #westham #Premier #premierleague","likes":3,"comments":0,"usedID":"30546040373","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w47yqDuj1","timestamp":1582148456},{"ID":"2247546213534755897","time":"20-Feb-2020 (06:40)","text":"FT:\nMCFC 2-0 West Ham\n\u2022\nBack to winning ways. Second half goal from KDB gives us the three points on the night and sends us 4 points clear of Leicester who we play this Saturday. A very good win. Let\u2019s try keep this good form going. \n#city #pep #etihad #ederson #otamendi #fernandinho #rodrigo #gundogan #silva #bernardo #kdb #foden #sterling #sane #aguero #jesus #manchestercitykingdom","likes":49,"comments":0,"usedID":"13447467339","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w41-KA2w5","timestamp":1582148409},{"ID":"2247546209090809398","time":"20-Feb-2020 (06:40)","text":"Ma\u00f1ana tenemos revisi\u00f3n  de ni\u00f1o sano \ud83d\ude0c\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udd31 espero que nuestra querida enfermera no sea tan exigente con el peso y nos de tregua y no nos vuelva a decir que demos \ud83c\udf7c nosotros estamos encantados con lactancia materna exclusiva y a demanda y vamos muy bien los dos... para hacerme una idea cuanto ganaban vuestros beb\u00e9s a la semana?? Contarme porfa\n\n#mamidecuatro #bebe #newborn #ni\u00f1osano #cuquiskids #mipeque\u00f1agranrevolucion #maternidad #crianza #respeto #lactanciamaterna #lactanciamaternaexclusiva #babyboy #bebe #rodrigo","likes":100,"comments":25,"usedID":"2421914052","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w416BIi42","timestamp":1582148408},{"ID":"2247545092942832764","time":"20-Feb-2020 (06:39)","text":"#memes #posting #rodrigo #jajajaxd #dylanteromeme","likes":10,"comments":0,"usedID":"30097397620","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w4lqhh6R8","timestamp":1582148361},{"ID":"2247541369004409456","time":"20-Feb-2020 (06:30)","text":"Atalanta have scored more goals in the UCL knockout stages than any other team so far (4). Enjoying themselves. \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25","likes":1199,"comments":3,"usedID":"6897736230","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w3veVgMJw","timestamp":1582147831},{"ID":"2247541151471229045","time":"20-Feb-2020 (06:30)","text":".\n\u0634\u0628\u062a\u0648\u0646 \u062e\u0648\u0634\n.\n.\n*I LOVE U*\n.","likes":55,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w3sTvg9h1","timestamp":1582147805},{"ID":"2247540471366660398","time":"20-Feb-2020 (06:28)","text":"PREMIER LEAGUE\nFECHA 26 (PENDIENTE) \n#ManchesterCity 2-0 #WestHam \n#Rodrigo 30' y #DeBruyne 62' anotaron para la victoria del equipo de #Guardiola que sigue en la segunda posici\u00f3n de la #PremierLeague con 54 puntos.","likes":362,"comments":1,"usedID":"6103274213","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w3iaWH7Eu","timestamp":1582147724},{"ID":"2247540311091889713","time":"20-Feb-2020 (06:28)","text":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u062a\u064a \u064a\u0639\u0632\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0627\u0641\u0629 \u0628\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629\nMan city 2-0 west ham\n.\n.\n#pl #premierleague #mancity #manchestercity #westhamunited #westham #Rodrigo #Rodri #kevindebruyne #debruyne #\u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u064a_\u0627\u0644\u0627\u0646\u062c\u0644\u064a\u0632\u064a #\u0645\u0627\u0646\u0634\u0633\u062a\u0631_\u0633\u064a\u062a\u064a #\u062f\u064a_\u0628\u0631\u0648\u064a\u0646","likes":5,"comments":0,"usedID":"14662098838","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w3gFFAMYx","timestamp":1582147705},{"ID":"2247538644762404960","time":"20-Feb-2020 (06:25)","text":"#LiveBolanet FT: Manchester City 2-0 West Ham United (30' Rodrigo, 62' De Bruyne) | Possessions: 78%-22% | Shots: 20-3 | Tackles: 11-15\n.\n.\nThe Citizens Bungkam West Ham Dua Gol Tanpa Balas\n.\n.\n#BolanetReview #Bolaneters #Bolanet #PL #PremierLeague #LigaInggris #ManchesterCity #WestHamUnited #Rodrigo #DeBruyne #DavidSilva #Bernardo #GabrielJesus #Aguero #Masuaku #Soucek #Rice #Noble #Snodgrass #Antonio","likes":7519,"comments":15,"usedID":"34162187","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w3H1MBqhg","timestamp":1582147506},{"ID":"2247537369878759219","time":"20-Feb-2020 (06:22)","text":"Die abstiegsbedrohten \"Hammers\" nehmen nicht am Offensivspiel teil, also entwickelt sich\u00a0eine sehr einseitige Partie. Gabriel Jesus allein h\u00e4tte das Ergebnis sehr unangenehm f\u00fcr die G\u00e4ste gestalten\u00a0k\u00f6nnen, doch er l\u00e4sst all seine vier\u00a0Gro\u00dfchancen liegen. So beruhigt erst\u00a0der \u00fcberragende Kevin De Bruyne die Nerven der Citizens.\n\n#kicker\u00a0#fussball\u00a0#fu\u00dfball\u00a0#premierleague\u00a0#england\u00a0#bpl\u00a0#football\u00a0#pl #mciwhu #manchestercity #mancity #manchester #westhamunited #westham #whufc #whu #rodrigo #kevindebruyne #debruyne","likes":11617,"comments":17,"usedID":"613351579","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w21R3Cgcz","timestamp":1582147354},{"ID":"2247536617445357177","time":"20-Feb-2020 (06:21)","text":"Timo Werner in the UCL this season:\n\n6 starts \n4 goals \n1 assist .\n\nCool as you like from the spot. \ud83e\uddca","likes":3711,"comments":7,"usedID":"6897736230","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w2qVGg3Z5","timestamp":1582147265},{"ID":"2247533127862259991","time":"20-Feb-2020 (06:14)","text":"A wonderful match that @mancity has won goals from @kevindebruyne and @rodrigo\n\nGran partido que @mancity ha ganado con dos goles de @kevindebruyne y @rodrigo\n\n#football #footballupdates #futbol #premierleague #manchestercityfc #westham #gol #kevindebruyne #rodrigo #topfutbolbase #futboleros","likes":13,"comments":0,"usedID":"19141776995","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w13jLJxEX","timestamp":1582146849},{"ID":"2247527747750656821","time":"20-Feb-2020 (06:03)","text":"Ethan Ampadu completed 64 passes in the first half vs. Spurs, more than any other player on the pitch.\n\nVery tidy on the ball. \ud83d\udc4c\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f","likes":3393,"comments":10,"usedID":"6897736230","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8w0pQjgvs1","timestamp":1582146207},{"ID":"2247524726928859361","time":"20-Feb-2020 (05:57)","text":"Timo Werner had 4 shots & 2 big chances in the first half vs. Spurs.\n\nLooks most lively for RB Leipzig. \ud83c\udde9\ud83c\uddea","likes":1951,"comments":4,"usedID":"6897736230","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wz9TMgGDh","timestamp":1582145847},{"ID":"2247522946908247644","time":"20-Feb-2020 (05:53)","text":"Josip Ili\u010di\u0107\u2019s first half vs. Valencia by numbers:\n\n100% final third pass accuracy \n96% pass accuracy\n4 successful take-ons \n3 chances created\n1\/1 tackle \n1 goal \nUnbelievable performance. \ud83c\uddf8\ud83c\uddee","likes":2047,"comments":5,"usedID":"6897736230","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wzjZbAVZc","timestamp":1582145635},{"ID":"2247513168668716594","time":"20-Feb-2020 (05:34)","text":"Man City had 15 shots in the first half, 14 more than West Ham.\n\nA shame nobody is there to see a dominant performance. \ud83d\ude09","likes":3468,"comments":24,"usedID":"6897736230","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wxVGugu4y","timestamp":1582144469},{"ID":"2247510614555589299","time":"20-Feb-2020 (05:29)","text":"Alejandro G\u00f3mez has now created 6 big chances in the UCL, no player in the competition has created more.\n\nAssisted Atalanta\u2019s opener. \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f","likes":1855,"comments":2,"usedID":"6897736230","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wwv8BgXqz","timestamp":1582144165},{"ID":"2247507773426323341","time":"20-Feb-2020 (05:23)","text":"HALF TIME \nManchester City 1 - 0 West Ham \u26bd\ufe0f Rodri \n#mancity #wearecity #MCFC #premierleague #westhamunited #etihadstadium #guardiola #rodrigo #rodri #debruyne #cityzens","likes":106,"comments":0,"usedID":"18103635488","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wwGmBAU-N","timestamp":1582143826},{"ID":"2247507428705089716","time":"20-Feb-2020 (05:23)","text":"sigueme @futboltimenew_ \nHoy por la noche = #UCL f\u00fatbol \u2063\n\u00bfQui\u00e9n tomar\u00e1 una ventaja de ida?\n#uefa #uefachampionsleague #championsleague #atalanta  #duvanzapata #muriel #davinsonsanchez #colombianosenelexterior #tottenham #dellealli #rodrigo #valencia #valenciafc #rbleipzig #leipzig #futboltimenew_","likes":9,"comments":0,"usedID":"26052743280","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wwBk-BLi0","timestamp":1582143785},{"ID":"2247506542012283647","time":"20-Feb-2020 (05:21)","text":"HT:\nMCFC 1-0 West Ham\n\u2022\nBeen all over them in that first half and should really be leading by more. But we are leading and you can\u2019t ask for more than that. Good header by Rodri from a corner, his first goal at the Etihad. Keep piling the pressure on them and hopefully we can see off this win. \ud83d\udd35\ud83d\udcaa\n#city #pep #etihad #ederson #otamendi #fernandinho #rodrigo #gundogan #silva #bernardo #kdb #foden #sterling #sane #aguero #jesus #manchestercitykingdom","likes":55,"comments":0,"usedID":"13447467339","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wv0rLAjr_","timestamp":1582143679},{"ID":"2247504993684980035","time":"20-Feb-2020 (05:18)","text":"Foi muito Top esse Carnaval Com eles\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\n#Rodrigo#Adamo#Day#Yasmim\ud83d\udc97","likes":18,"comments":0,"usedID":"18091076838","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wveJLgoFD","timestamp":1582143495},{"ID":"2247498860205326596","time":"20-Feb-2020 (05:06)","text":"Me encanta esta foto, se ve la evoluci\u00f3n f\u00edsica y del sentimiento de @dani_parejo10 nuestro capit\u00e1n!!! \u26bd\ufe0f\ud83e\udd87 .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity","likes":33,"comments":1,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wuE47okEE","timestamp":1582142764},{"ID":"2247497761161520285","time":"20-Feb-2020 (05:04)","text":"Posted @withregram \u2022 @aluisa_asociacion_civil 19\/2 - RODRIGO PRESENTE \ud83c\udf08\ud83d\udc15\u2728\n-\nHoy se cumplen 2 meses del ASESINATO DE RODRI.\ud83d\udda4\n-\nHoy acompa\u00f1amos a marchar por #Rodrigo. Para que su memoria siga viva y se haga #JusticiaPorRodrigo \ud83d\udc3e\u270a\n-\nHoy acompa\u00f1amos a las m\u00e1s de 37.000 personas que firmaron en \ud83d\udc49 change.org\/JusticiaPorRodri \ud83d\ude4f Petitorio que vamos a entregar al Intendente Grindetti para HACER JUSTICIA.\n-\nGracias @change.org por recibirnos con tanto afecto. Las causas nobles nos unen \u2764\ufe0f\ud83d\udc36\n-\n-\n-\n#JusticiaPorRodri #TodosSomosRodrigo #TodosSomosAnimales #NoSonCosas #PenasM\u00e1sDuras #Ley14346 #MaltratoAnimal #CrueldadAnimal #NOalMaltratoAnimal #NoALaExplotaci\u00f3nAnimal #NoM\u00e1sViolencia #ViolenciaEspecista #ViolenciaInterpersonal -\n#perro #perros #dog #dogs #dogsofinstagram #petition #animals #AnimalCruelty #AnimalRights -\n-\n- \ud83d\udcf9 @elianacouso en las oficinas de @change_ar\n- Edici\u00f3n @flavianimal","likes":39,"comments":1,"usedID":"6341777075","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wt05XhKSd","timestamp":1582142681},{"ID":"2247495867618246590","time":"20-Feb-2020 (05:00)","text":"CHAMPIONS LEAGUE ON WEDNESDAY! LETS GOOO\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\n.\n.\n.\n#totrbl #tottenhamleibzig #ataval #atalantavalencia #spurs #tottenham #tottenhamhotspur #rbleipzig #leibzig #rb #rbl #valencia #atalanta #atalantabergamo #werner #son #kane #nkunku #rodrigo #ucl #uefachampionsleague #championsleague #cl #haaland #uefa #lucas #upamecano","likes":10,"comments":2,"usedID":"12720776534","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wtZV3iz--","timestamp":1582142407},{"ID":"2247486264557379683","time":"20-Feb-2020 (04:43)","text":"Jak kto\u015b lubi sobie pop\u0142aka\u0107 to mo\u017ce przy tym... Tradycyjnie ca\u0142e video znajdziecie na naszym YT do kt\u00f3rego link znajdziecie w opisie profilu \u270c\n.\n.\n.\n.\n#guitar #portative #portativeorgan #new #video #rodrigo #pastorcito #santo #subscribe #youtube #musicians #ensamble #spanish #music #songs #duo","likes":12,"comments":0,"usedID":"27052252522","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wrNmUgyBj","timestamp":1582141397},{"ID":"2247486155681748271","time":"20-Feb-2020 (04:40)","text":"Camisa Val\u00eancia 2019-20 2\u00b0 uniforme\n\ud83d\udc10\n\u26bd\ufe0f\n.\n.\nHoje tem oitavas de final da @championsleague , e voc\u00ea sabe n\u00e9?! Esse e outros uniformes  voc\u00ea garante aqui na @goatfutstore\n.\n.\n\ud83d\udca5J\u00e1 est\u00e1 participando do nosso sorteio de 1 camisa de time com personaliza\u00e7\u00e3o ?? \ud83d\udca5\nN\u00e3o perca mais tempo e concorra a uma camisa do nosso cat\u00e1logo \ud83e\udd29\ud83e\udd29\nFoto oficial do sorteio no perfil da @goatfutstore\n.\n.\n\nPersonaliza\u00e7\u00e3o e frete gr\u00e1tis para todo o Brasil\n\nConfira esse e outros mantos de v\u00e1rias equipes do mundo no nosso cat\u00e1logo, link na bio\n\n#futebol #camisasdetimes #camisaspersonalizadas #goatfutstore #sorteio #valencia #championsleague #champions #laliga #spain #rodrigo #ferrantorres #goncaloguedes #parejo #florenzi #gameiro #atalanta #puma #pumafootball","likes":23,"comments":0,"usedID":"19004793098","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wrMA7BNUv","timestamp":1582141249},{"ID":"2247484795613857019","time":"20-Feb-2020 (04:38)","text":"n\u00e4chste Woche gehts wieder nach M\u00fcnchen, dann kann ich wieder meinen #Schatz besuchen \ud83e\udd70 freu mich schon ihn wieder zu sehen #\ud83d\udc34\n.\n.\n.\n#horses #love #horseaddict #equestrian #equine #passion #rodrigo #pasoperuano #stallion #best","likes":51,"comments":2,"usedID":"5634745606","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wq4OQp8T7","timestamp":1582141087},{"ID":"2247482531450949556","time":"20-Feb-2020 (04:33)","text":"#rodrigo #chupalo #y #despues #te #lo #digo #chupaloydespuestelodigo","likes":0,"comments":0,"usedID":"4697581567","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wqXRmB4-0","timestamp":1582140817},{"ID":"2247482175270572507","time":"20-Feb-2020 (04:32)","text":"#rodrigo #chupalo #y #despues #te #lo #digo #chupaloydespuestelodigo","likes":0,"comments":0,"usedID":"4697581567","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wqSF4BlHb","timestamp":1582140775},{"ID":"2247479773645713307","time":"20-Feb-2020 (04:28)","text":"#rodrigo #chupalo #y #despues #te #lo #digo #chupaloydespuestelodigo","likes":0,"comments":0,"usedID":"4697581567","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wpvJMBy-b","timestamp":1582140488},{"ID":"2247478786517942508","time":"20-Feb-2020 (04:26)","text":"Ya se acerca el momento de la gloria, en lo bueno y en lo malo siempre valencia\u26bd\ufe0f\ud83e\udd87 .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity","likes":19,"comments":0,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wpgx2oMDs","timestamp":1582140371},{"ID":"2247476491092756011","time":"20-Feb-2020 (04:21)","text":"Nogomet 21:00 Atalanta - Valencia \/ raspon golova 3.5 (VI\u0160E) - 2.05 \nU pitanju je dvoboj Atalante i Valencie, a nasa oklada je da \u0107e pasti vi\u0161e od 3 gola na me\u010du. \nAtalanta je katastrofalno otvorila sezonu, poraz od Dinama s 4 0, a zatim i porazi od Citya i Shakhtara su dodatno zakomplicirali situaciju, no uspjeli su u idu\u0107a 3 kola osvojiti 7 bodova i tako postati prva ekipa u povijesti koja je nakon 3 poraza u 3 prve utakmice pro\u0161la dalje, a u ovom dvome\u010du su favoriti po nasem mi\u0161ljenju i vjerujem da \u0107e posti\u0107i 2 ili 3 gola na utakmici jer igraju zaista sjajan i atraktivan nogomet i vjerujem da su kupili neutralne navija\u010de diljem svijeta, a sa sjajnim igrama nastupaju i u prvenstvu gdje se nalaze na 4. mjesto odmah iza nedodirljivog trojca Juve\/Inter\/Lazio. \u0160to se Valencie ti\u010de, oni su tako\u0111er u dosta te\u0161koj grupi s Chelsea, Lille, Ajax izborili prolaz dalje i to s prve pozicije, tako da ocekujemo utakmicu sa puno golova.\n#papugomez #zapata #ilicic #atalanta #bergamo #valencia #parejo #rodrigo #guedes #championsleague #football #kladjenje #kladjenjeuzivo #kladjenjeonline #tip #tips #tipovanjeutakmica","likes":2,"comments":0,"usedID":"30076397223","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wo_YEoAYr","timestamp":1582140097},{"ID":"2247468669278173556","time":"20-Feb-2020 (04:06)","text":"Rodrigou\n.\n.\n.\n.\n.\n#meme #memes #dylanteromeme #venezuela #rodrigo #mmgvo #marselo #maduro #pedritovm #chile #argentina #buenardo #barquisimeto #shitpost #shitposting #zulia #momos","likes":10,"comments":0,"usedID":"29618255005","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wnNjcJTl0","timestamp":1582139180},{"ID":"2247467007947380142","time":"20-Feb-2020 (04:02)","text":"Quien ganar\u00e1? \n#championsleague #tendencias #duvanzapata #zapata #papugomez #gomez #atalanta #daniparejo #parejo #rodrigo #valencia #valenciaspain #uefa #champions #octavosdefinal #favorito #partidodeida","likes":8,"comments":0,"usedID":"1702284643","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wm1YNHRWu","timestamp":1582138967},{"ID":"2247463075525603115","time":"20-Feb-2020 (03:54)","text":"Mi\u00e9rcoles de #championsleague \ud83c\udfc6\n\nAtalanta \u26ab\ud83d\udd35 vs Valencia \ud83e\udd87\nTottenham \u26aa\ud83d\udd35 vs Leipzig\ud83d\udc02\n\nPartidazos\n#papu #rodrigo #son #werner","likes":3,"comments":0,"usedID":"11528859186","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wl8J2gq8r","timestamp":1582138498},{"ID":"2247459941843786954","time":"20-Feb-2020 (03:53)","text":"19\/2 - RODRIGO PRESENTE \ud83c\udf08\ud83d\udc15\u2728\n-\nHoy se cumplen 2 meses del ASESINATO DE RODRI.\ud83d\udda4\n-\nHoy acompa\u00f1amos a marchar por #Rodrigo. Para que su memoria siga viva y se haga #JusticiaPorRodrigo \ud83d\udc3e\u270a\n-\nHoy acompa\u00f1amos a las m\u00e1s de 37.000 personas que firmaron en \ud83d\udc49 change.org\/JusticiaPorRodri \ud83d\ude4f Petitorio que vamos a entregar al Intendente Grindetti para HACER JUSTICIA.\n-\nGracias @change.org por recibirnos con tanto afecto. Las causas nobles nos unen \u2764\ufe0f\ud83d\udc36\n-\n-\n-\n#JusticiaPorRodri #TodosSomosRodrigo #TodosSomosAnimales #NoSonCosas #PenasM\u00e1sDuras #Ley14346 #MaltratoAnimal #CrueldadAnimal #NOalMaltratoAnimal #NoALaExplotaci\u00f3nAnimal #NoM\u00e1sViolencia #ViolenciaEspecista #ViolenciaInterpersonal -\n#perro #perros #dog #dogs #dogsofinstagram #petition #animals #AnimalCruelty #AnimalRights -\n-\n- \ud83d\udcf9 @elianacouso en las oficinas de @change_ar\n- Edici\u00f3n @flavianimal","likes":120,"comments":11,"usedID":"5609316774","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wlOjYhNzK","timestamp":1582138403},{"ID":"2247457458658081549","time":"20-Feb-2020 (03:43)","text":"SECOND NIGHT OF UCL\ud83d\ude0d\nTonight we go again with another two round of 16:s in Champions League.\nTottenham vs Leipzig\nAtalanta vs Valencia\n-\n#tottenham #spurs #tottenhamhotspur\n#leipzig #rbleipzig #atalanta #bergamo #valencia #valenciafc #championsleague #cl #ucl #sansiro #tottenhamhotspurstadium #son #kane #bergwijn #werner #gomez #ilicic #rodrigo #premierleague #laliga #seriea #bundesliga #football #soccer #news #calcio #sport","likes":12,"comments":0,"usedID":"14096251409","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wkqavHfsN","timestamp":1582137828},{"ID":"2247454573530653158","time":"20-Feb-2020 (03:38)","text":"Que grande Guacho!\nActuaci\u00f3n incre\u00edble la de\nH\u00e9ctor Ferrer! Fen\u00f3meno y SOS argentino vamos Rodri \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n#hectorferrer #hector #rodrigo\n#rodrigoguirao #rubi #laserie \n#fenomeno #crack #genius","likes":10,"comments":0,"usedID":"22866309674","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wkAbwHyHm","timestamp":1582137484},{"ID":"2247452877310252631","time":"20-Feb-2020 (03:34)","text":"\ud83d\udea8 Lineup! \ud83d\udea8 \nPep has named our starting lineup to face West Ham United at home in a Premier League game. \nLaporte starts! As does Mendy\nStrong midfield. Jesus and Aguero up top. We got this. CMON CITY! \ud83d\udd35\n#city #pep #etihad #ederson #otamendi #fernandinho #rodrigo #gundogan #silva #bernardo #kdb #foden #sterling #sane #aguero #jesus #manchestercitykingdom","likes":27,"comments":0,"usedID":"13447467339","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wjnwBgdZX","timestamp":1582137282},{"ID":"2247452749109386196","time":"20-Feb-2020 (03:34)","text":"quanto mi sono mancate le mie piccole peppie pelose?! troppo. \ud83d\udc31\u2764\ufe0f\n\u2022\n\u2022\n#anacleto #rodrigo #mago #musetticuriosi #amoridimamma #casadolcecasa","likes":20,"comments":0,"usedID":"28143638","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wjl4oI9vU","timestamp":1582137267},{"ID":"2247452208488664283","time":"20-Feb-2020 (03:33)","text":"Quiero un @valenciacf unido, luchando y d\u00e1ndolo todo por este partido, quiero qu\u00e9 salgamos a ganar con una actitud de cooperaci\u00f3n, hoy se gana se da TODO siempre valencia AMUNT \u26bd\ufe0f\ud83e\udd87 .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity","likes":36,"comments":2,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wjeBIokzb","timestamp":1582137202},{"ID":"2247449742464478634","time":"20-Feb-2020 (03:28)","text":"Probando el juego que me he instalado casualmente me ha tocado el @atalantabc , una se\u00f1al de que hoy ganamos espero \u26bd\ufe0f\ud83e\udd87 .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity","likes":16,"comments":0,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wi6IeI22q","timestamp":1582136908},{"ID":"2247447290707162142","time":"20-Feb-2020 (03:23)","text":".\n\u0645\u06cc\u0644 \u0627\u0633\u067e\u0648\u0631\u062a:\n\u0631\u0626\u0627\u0644 \u0645\u0627\u062f\u0631\u06cc\u062f \u0627\u0631\u0632\u0634 \u067e\u0648\u06af\u0628\u0627 \u0631\u0627 \u0628\u06cc\u0634 \u0627\u0632 \u06f5\u06f0 \u0645\u06cc\u0644\u06cc\u0648\u0646 \u067e\u0648\u0646\u062f \u0646\u0645\u06cc\u200c\u062f\u0627\u0646\u062f. \u0628\u0627 \u06af\u0630\u0634\u062a \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0645\u0646\u0686\u0633\u062a\u0631\u06cc\u0648\u0646\u0627\u06cc\u062a\u062f \u0628\u06cc\u0634\u062a\u0631 \u0628\u0647 \u062e\u0631\u0648\u062c \u067e\u0648\u06af\u0628\u0627 \u062f\u0631 \u0627\u06cc\u0646 \u062a\u0627\u0628\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0631\u0636\u0627\u06cc\u062a \u0645\u06cc\u200c\u062f\u0647\u062f \u0648 \u0645\u06cc\u200c\u062f\u0627\u0646\u062f \u06a9\u0647 \u0631\u0641\u062a\u0646 \u0627\u0648 \u0628\u0647\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u062a\u0635\u0645\u06cc\u0645 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0647\u0631 \u062f\u0648 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0633\u062a\n.","likes":52,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wiWdGA7Qe","timestamp":1582136616},{"ID":"2247447175072224367","time":"20-Feb-2020 (03:23)","text":"Di NO a la homofobia y S\u00cd al respeto y tolerancia \ud83e\udd87\u26bd\ufe0f La pe\u00f1a @penyalgtbivcf conciencia sobre este tema, mucho \u00e1nimo en este dia y en todos, el otro dia hice unas encuestas donde se demostr\u00f3 que todav\u00eda existe la #lgtbifobia esto tiene que cambiar .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity","likes":32,"comments":2,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wiUxZopRv","timestamp":1582136602},{"ID":"2247435989844057395","time":"20-Feb-2020 (03:01)","text":"Sua tesoura caiu?\nA Doctor Fio\/ Luiz Afia\u00e7\u00f5es Tem a solu\u00e7\u00e3o \n#doctorfio #afiacao #hairbrasil2020  #alicates #tesoura #tesouras #cabeleireiro #cabeleireiros #manicure #manicures #podologo #podologos #pet #pets #mooca #sp #bras #ruadamooca #ruadogasometro #spcity #curso #cursos #cursoafiacao #cursodeafiacao #afiacaoalicate #afiacaoalicates #afiacaotesoura #afiacaotesouras #luiz #rodrigo","likes":5,"comments":0,"usedID":"26287843755","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wfyAWFV0z","timestamp":1582135305},{"ID":"2247432405945119905","time":"20-Feb-2020 (02:54)","text":"\ud83d\udd70Atalanta - Valencia\n\ud83d\udd70Tottenham - Leipzig\n\u2800\n\ud83d\udd25Promo code\u00a0\ud83d\udc49XLBONUS","likes":8,"comments":1,"usedID":"7151477237","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8we92lD3Sh","timestamp":1582134842},{"ID":"2247422862737880105","time":"20-Feb-2020 (02:35)","text":"\ud83d\udd70Atalanta - Valencia\n\ud83d\udd70Tottenham - Leipzig\n\u2800\n\ud83d\udd25Promo code\u00a0\ud83d\udc49XLBONUS","likes":5,"comments":1,"usedID":"7151723179","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wcy-xlTQp","timestamp":1582133704},{"ID":"2247414107261484109","time":"20-Feb-2020 (02:17)","text":"\ud83d\udca5\nCamisa Do Val\u00eancia\nQualidade Tailandesa\n_\nPara Encomenda\n_\nTamanhos: Do P ao GG\n_\nValor:\nR$130,00\n_\nAceitamos Todos Os Cart\u00f5es De Cr\u00e9ditos(Online e F\u00edsico)\n_\n_\n_\n#ChampionsLeague #Valencia #Parejo #Garay #Rodrigo \n#LojaQuaresmaSports #QuaresmaSports #R\u00e9plicas #CamisasDeFutebol\n#Ava\u00ed #AtleticoMG #AthleticoPR #BBMP #Botafogo #CearaSC #Chapecoense #Corinthians #Cruzeiro #CSA #Flamengo #Fluminense #FortalezaEC #GoiasEC #Gr\u00eamio #VamoInter #Palmeiras #SaoPauloFC #Santos #Vasco","likes":20,"comments":1,"usedID":"3741811719","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wazkmhbxN","timestamp":1582132660},{"ID":"2247410968806306027","time":"20-Feb-2020 (02:11)","text":"DICA: ELE TORCE PARA ESSE TIME DESDE PEQUENO! Quer participar de mais desafios como esse e provar que sabe tudo sobre futebol? Ent\u00e3o, baixe agora o #FanaticosApp! \u00c9 gr\u00e1tis! Link na BIO\n.\nVoc\u00ea assiste todos os jogos da Champions League na TNT, no Facebook do Esporte Interativo e no EI Plus!\n.\nParticipe do grupo do Fan\u00e1ticos no Facebook!\n.\n.\n#fan #fanaticos #fansleague #app #jogo #game #desafios #europa #brasil #champions #fut #futebol #Rodrigo #Valencia","likes":236,"comments":14,"usedID":"20766648336","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8waF5sBDDr","timestamp":1582132286},{"ID":"2247407831543643655","time":"20-Feb-2020 (02:05)","text":"\ud83d\udd70Atalanta - Valencia\n\ud83d\udd70Tottenham - Leipzig\n\u2800\n\ud83d\udd25Promo code\u00a0\ud83d\udc49XLBONUS","likes":11,"comments":1,"usedID":"7145803772","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wZYP4lv4H","timestamp":1582131912},{"ID":"2247405852208261387","time":"20-Feb-2020 (02:01)","text":".\n\u0645\u0627\u0631\u06a9\u0627:\n\u062f\u0631 \u06f1\u06f1 \u0628\u0627\u0632\u06cc \u0627\u062e\u06cc\u0631 \u0644\u0627\u0644\u06cc\u06af\u0627\u060c \u0628\u0646\u0632\u0645\u0627 \u0641\u0642\u0637 \u06f2 \u06af\u0644 \u0628\u0647 \u062b\u0645\u0631 \u0631\u0633\u0627\u0646\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a. \u0627\u0644\u0628\u062a\u0647 \u0627\u0648 \u0647\u0645\u0686\u0646\u0627\u0646 \u0628\u0627 \u06f1\u06f3 \u06af\u0644 \u0632\u062f\u0647 \u062f\u0631 \u06a9\u0648\u0631\u0633 \u0631\u0642\u0627\u0628\u062a \u0628\u0627 \u0645\u0633\u06cc (\u06f1\u06f4 \u06af\u0644) \u0628\u0631\u0627\u06cc \u06a9\u0633\u0628 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644 \u067e\u06cc\u0686\u06cc\u200c\u0686\u06cc \u0627\u0633\u062a\n.","likes":51,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wY7cfAekL","timestamp":1582131676},{"ID":"2247404782444758667","time":"20-Feb-2020 (01:59)","text":"Stasera altro turno di #championsleague \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Chi vincer\u00e0?\n\n#ilcalciomoderno #ilcalcio\u00e8dichiloama #ibrahimovic#vandijk #piccigol#ignoranzainfinita #adama #barcellona #jordialba #suarez #dembele #rodrigo #gomez #valencia #papugomez #pasalic #atalanta #werner #daniolmo #lipsia #kane #alli #totthenam","likes":17,"comments":0,"usedID":"16684895486","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wYr4MIkaL","timestamp":1582131549},{"ID":"2247400229460248673","time":"20-Feb-2020 (01:50)","text":"\ud83d\udd70Atalanta - Valencia\n\ud83d\udd70Tottenham - Leipzig\n\u2800\n\ud83d\udd25Az\u0259rbaycanan sizin \u00fc\u00e7\u00fcn promo kod\ud83d\udc49200manat","likes":3,"comments":1,"usedID":"10465552127","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wXpn5HAhh","timestamp":1582131012},{"ID":"2247399701924524243","time":"20-Feb-2020 (01:49)","text":"\ud83d\udd70Atalanta - Valencia\n\ud83d\udd70Tottenham - Leipzig\n\u2800\n\ud83d\udd25Promo code\u00a0\ud83d\udc49XLBONUS","likes":3,"comments":1,"usedID":"7152014487","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wXh8lh7DT","timestamp":1582130943},{"ID":"2247397716929262927","time":"20-Feb-2020 (01:45)","text":"\ud83d\udd70Atalanta - Valencia\n\ud83d\udd70Tottenham - Leipzig\n\u2800\n\ud83d\udd25O\u2019zbekistonda o'zimiznikilar uchun promokod\ud83d\udc49\u00a0XLBONUS","likes":12,"comments":1,"usedID":"13129395785","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wXFD6l7VP","timestamp":1582130706},{"ID":"2247396406946938268","time":"20-Feb-2020 (01:42)","text":"... Quando descobrir que algu\u00e9m deseja o teu mal, lembre-se que cada um oferece aquilo que tem! \u2554\u2550\u2550\u2550\u2550 \u0ccb\u10e6\u00b0\u00b7\u00b0\u10e6\u0ccb \u2550\u2550\u2550\u2550\u2557 B O M  D I A ! \u255a\u2550\u2550\u2550\u2550 \u0ccb\u10e6\u00b0\u00b7\u00b0\u10e6\u0ccb \u2550\u2550\u2550\u2550\u255d\n\u00b7\n\u00b7\n\u00b7\n\u00b7\n\u00b7\n\u2716 MNA | #Murilex \u24c2 \u00b7\u00b0 #Aqu\u00e1rio ' #Aquarius \u00d7 \u2652 ' #Mu #Mumu #LyLo #Muri\u00e7oca #MumuDaMangueira #22KO #TchuTchuKO #Murilim #TiuLilu #Mury #Dobr\u00e3o #FF #F\u00eaF\u00ea #Maur\u00edlio #Danilo #Rodrigo #Gurilo #Mirtilo #ApelidoCarinhoso #Apelido \u00ae","likes":11,"comments":0,"usedID":"390161816","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wWx_5j72c","timestamp":1582130550},{"ID":"2247392497175608517","time":"20-Feb-2020 (01:35)","text":"Afia\u00e7\u00e3o de Tesouras nacionais e Importadas \n#doctorfio #afiacao #hairbrasil2020  #alicates #tesoura #tesouras #cabeleireiro #cabeleireiros #manicure #manicures #podologo #podologos #pet #pets #mooca #sp #bras #ruadamooca #ruadogasometro #spcity #curso #cursos #cursoafiacao #cursodeafiacao #afiacaoalicate #afiacaoalicates #afiacaotesoura #afiacaotesouras #luiz #rodrigo","likes":14,"comments":0,"usedID":"18042010123","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wV5GpB7zF","timestamp":1582130120},{"ID":"2247392680642637978","time":"20-Feb-2020 (01:35)","text":"\ud83d\udd70\u0410\u0442\u0430\u043b\u0430\u043d\u0442\u0430 - \u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0438\u044f\n\ud83d\udd70\u0422\u043e\u0442\u0442\u0435\u043d\u0445\u044d\u043c - \u041b\u0435\u0439\u043f\u0446\u0438\u0433\n\u2800\n\ud83d\udd25\u041f\u0440\u043e\u043c\u043e\u043a\u043e\u0434 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \ud83d\udc49\u00a0XLBONUS","likes":7,"comments":1,"usedID":"12129936514","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wV7xghHCa","timestamp":1582130106},{"ID":"2247389191032168828","time":"20-Feb-2020 (01:28)","text":"Sua tesoura caiu?danificou?\nA Doctor Fio tem a solu\u00e7\u00e3o \n#doctorfio #afiacao #hairbrasil2020  #alicates #tesoura #tesouras #cabeleireiro #cabeleireiros #manicure #manicures #podologo #podologos #pet #pets #mooca #sp #bras #ruadamooca #ruadogasometro #spcity #curso #cursos #cursoafiacao #cursodeafiacao #afiacaoalicate #afiacaoalicates #afiacaotesoura #afiacaotesouras #luiz #rodrigo","likes":12,"comments":0,"usedID":"18042010123","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wVI_jhmF8","timestamp":1582129727},{"ID":"2247387160922924749","time":"20-Feb-2020 (01:24)","text":"Sua tesoura caiu?danificou?\nA Doctor Fio tem a solu\u00e7\u00e3o. \n#doctorfio #afiacao #hairbrasil2020  #alicates #tesoura #tesouras #cabeleireiro #cabeleireiros #manicure #manicures #podologo #podologos #pet #pets #mooca #sp #bras #ruadamooca #ruadogasometro #spcity #curso #cursos #cursoafiacao #cursodeafiacao #afiacaoalicate #afiacaoalicates #afiacaotesoura #afiacaotesouras #luiz #rodrigo","likes":11,"comments":1,"usedID":"26287843755","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wUrc3labN","timestamp":1582129448},{"ID":"2247382634288558135","time":"20-Feb-2020 (01:15)","text":"\ud83d\udd70Atalanta - Valencia\n\ud83d\udd70Tottenham - Leipzig\n\u2800\n\ud83d\udd25Promo code for our homies\u00a0\ud83d\udc49LBONUS","likes":1,"comments":1,"usedID":"8782744056","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wTplHJrA3","timestamp":1582128916},{"ID":"2247380119627044590","time":"20-Feb-2020 (01:10)","text":"\ud83d\udd70Atalanta - Valencia\n\ud83d\udd70Tottenham - Leipzig\n\u2800\n\ud83d\udd25Promo code\u00a0\ud83d\udc49XLBONUS","likes":7,"comments":1,"usedID":"7151778762","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wTE_JpRbu","timestamp":1582128609},{"ID":"2247378382814616951","time":"20-Feb-2020 (01:06)","text":"\u00a1El duelo de las cabras negras!\n-\nLa Champions no se detiene ni po'el carrizo viejo, esta vez presentando un duelo super parejo y que determinar\u00e1 quien ser\u00e1 la cabra negra que se meter\u00e1 en los 4tos de final de la competici\u00f3n m\u00e1s arrecha de Europa.\n-\nEl cuadro valenciano, viene con menos punter\u00eda que Vinicius Jr. y m\u00e1s salaos que la que te cont\u00e9 de la Sirenita, ya que vienen sin ganar en los \u00faltimos 3 juegos y quieren sacarse la espina ante los italianos pa' volver locos a todos sus causas.\n-\nPor otro lado, los comedores de pasta y pizza tienen todo lo contrario, ya que vienen con el miembro parao' ya que tienen 4 victorias seguidas en Italia y siendo los m\u00e1s lacras de la Serie A en el \u00faltimo mes.\n-\nUn partido que viene creando muchas expectativas y con las ganas de ver quien se periquear\u00e1 de lo lindo para sacar ventaja en la ida de esta co\u00f1aza que promete y mucho.\n-\nEn esta vaina, los dos son algo inexpertos pero si los convivitos con m\u00e1s experiencia ganaran cada co\u00f1aza, el club ch\u00e9 tendr\u00eda una ventaja bandera, as\u00ed que los de B\u00e9rgamo tendr\u00e1n que echarle bolas para demostrar que eso no sirve pa' un carajo.\n-\n\u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 la primera callapa? \u00bfAtalanta hace la chamba en casa o el Valencia se lleva hasta el centro de mesa de Italia?\n\n#chaborreosports #jodedera #comediadeportiva #analisis #humor #football #soccer #preview #previa #ucl #championsleague #champions #atalanta #valencia #zapata #papugomez #ilicic #rodrigo #parejo #atalantabc #valenciacf #ches #bergamo","likes":74,"comments":5,"usedID":"14162772632","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wSrtnjp13","timestamp":1582128402},{"ID":"2247375271420269002","time":"20-Feb-2020 (01:00)","text":".\n\u0645\u0627\u0631\u06a9\u0627:\n\u062a\u0645\u0627\u0645\u06cc \u06a9\u0627\u0631\u0647\u0627\u06cc \u0645\u0631\u0628\u0648\u0637 \u0628\u0647 \u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0641\u0646 \u062f\u0647 \u0628\u06cc\u06a9 \u0628\u0647 \u0631\u0626\u0627\u0644 \u0645\u0627\u062f\u0631\u06cc\u062f \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0634\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a \u0648 \u062f\u0631 \u0627\u06cc\u0646 \u0645\u06cc\u0627\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u062c\u0648\u0627\u0628 \u0645\u062b\u0628\u062a \u0632\u06cc\u062f\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0642\u06cc \u0645\u0627\u0646\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a. \u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a \u062c\u0644\u0628 \u0631\u0636\u0627\u06cc\u062a \u0632\u06cc\u062f\u0627\u0646\u060c \u0627\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0632\u06cc\u06a9\u0646 \u062a\u0627\u0628\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0641\u0635\u0644 \u0622\u06cc\u0646\u062f\u0647 \u0628\u0647 \u0631\u0626\u0627\u0644 \u0645\u0627\u062f\u0631\u06cc\u062f \u0645\u06cc\u200c\u067e\u06cc\u0648\u0646\u062f\u062f\n.","likes":41,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wR-b6AJHK","timestamp":1582128031},{"ID":"2247373043054978046","time":"20-Feb-2020 (00:56)","text":"\ud83d\udd7001:00 Atalanta - Valencia\n\ud83d\udd7001:00 Tottenham - Leipzig\n\u2800\n\ud83d\udd25O\u2019zbekistonda o'zimiznikilar uchun promokod\ud83d\udc49UZBEST","likes":8,"comments":1,"usedID":"9282236326","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wReAlFKP-","timestamp":1582127775},{"ID":"2247370745575409271","time":"20-Feb-2020 (00:51)","text":"\ud83c\udd91 Champions league preview.\n\ud83d\udcdd Alzi la mano chi se l\u2019aspettava? Un doppio confronto che si preannuncia bollente tra 2 delle note pi\u00f9 liete della fase a gironi di questa champions.\n\ud83d\udd35\u26ab\ufe0f L\u2019 @atalantabc arriva a questo appuntamento con la storia con il vento in poppa: la squadra di #gasperini gira a meraviglia e assume con il passare delle settimane sempre pi\u00f9 consapevolezza dei propri mezzi. Perch\u00e9 oltre alla qualit\u00e0 tecnica, che certamente non mancher\u00e0, i giocatori atalantini non dovranno guardarsi indietro, visto che per tutti sar\u00e0 una prima volta a questo livello. Il calcio di #gomez e compagni \u00e8 fatto di grande intensit\u00e0 e velocit\u00e0 di pensiero, le idee di \u201cGasperson\u201d entrano come Vangelo nella testa dei giocatori, a cui non dovranno tremare le gambe contro una squadra pi\u00f9 navigata in queste situazioni. Resta da capire se verr\u00e0 preferito il tridente dei \u201cpiccoli\u201d all\u2019utilizzo iniziale di #zapata , che comunque potr\u00e0 essere un\u2019arma letale anche a partita in corso.\n\ud83e\udd87 Il @valenciacf arriva a Milano in estrema emergenza, specie nel reparto difensivo: mancheranno 3\/4 della difesa titolare, con la presenza del solo #gaya del quartetto difensivo, e la squadra si affider\u00e0 alle geometrie del solito, intramontabile #parejo , che tenter\u00e0 di innescare #soler e #maxigomez , giocatori estremamente interessanti e da tenere d\u2019occhio, cos\u00ec come il portoghese #guedes capace di tirar fuori grandi colpi. Una squadra con sicuramente pi\u00f9 esperienza e che si \u00e8 presa il lusso di chiudere al primo posto nel girone con Chelsea e Ajax, cui per\u00f2 mancher\u00e0 anche #rodrigo , principale bocca da fuoco dell\u2019attacco Valenciano.\n\ud83c\udfdf Sar\u00e0 un san siro vestito a festa ad ospitare la \u201cDea\u201d, che potr\u00e0 contare sul sostegno di tutta Italia, oltre che dei suoi tifosi.\n\ud83d\udd11 La chiave del match potrebbero essere le fasce: \u00e8 l\u00ec che il #valencia spesso crea superiorit\u00e0 e i laterali dell\u2019 #atalanta dovranno farsi trovare pronti. Sar\u00e0 una partita tanto incerta quanto emozionante, con l\u2019obiettivo per entrambe di scrivere la storia e allora.. VAMOS!\n#footballinfabula #football #atalanta #valencia #championsleague \u26bd\ufe0f\ud83c\udf7f","likes":31,"comments":1,"usedID":"21039348750","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wQ8k4oIZ3","timestamp":1582127491},{"ID":"2247366991572617941","time":"20-Feb-2020 (00:50)","text":"\"Todo nuestro amor es puro\"\nFuego y Pasi\u00f3n \ud83d\udd25de Rodrigo en una versi\u00f3n un poco m\u00e1s lenta. Gracias Potro!! \ud83d\udc4f\n#cover #guitarra #cuarteto #rodrigo #cordoba #voz #cancion #guitar","likes":37,"comments":0,"usedID":"1590883947","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wQF8sn8rV","timestamp":1582127418},{"ID":"2246980203367938341","time":"19-Feb-2020 (11:55)","text":"\ud83e\udd8b\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94\ud83e\udd8b","likes":43,"comments":38,"usedID":"23810652933","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8u4JcHFLkl","timestamp":1582080935},{"ID":"2247362269038058159","time":"20-Feb-2020 (00:34)","text":"#ChampionsLeague \ud83c\udfc6\n.\n.\n.\n.\n#fuchibolilustraciones #UCL #tottenham #leipzig #atalanta #valencia #lloris #kane #papugomez #parejo #Nike #adidas #puma #knockout #roundof16 #rodrigo #photoshop #illustration #illustrator #behance #graphic #design","likes":21,"comments":0,"usedID":"5628476655","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wPBOfoRqv","timestamp":1582126481},{"ID":"2247353470845849359","time":"20-Feb-2020 (00:17)","text":".\n\u062a\u0645\u0631\u06cc\u0646 \u0627\u0645\u0631\u0648\u0632\n:\n\u0628\u06cc\u0644 \u0648 \u06cc\u0648\u0648\u06cc\u0686 \u062a\u0648 \u0633\u0627\u0644\u0646 \u0628\u0648\u062f\u0646\n:\n\u0645\u0627\u0631\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0648 \u0622\u0633\u0646\u0633\u06cc\u0648 \u0627\u0646\u0641\u0631\u0627\u062f\u06cc\n:\n\u0628\u0642\u06cc\u0647 \u0647\u0645 \u0646\u0631\u0645\u0627\u0644\n.","likes":53,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wNBMigg8P","timestamp":1582125432},{"ID":"2247347611816380502","time":"20-Feb-2020 (00:05)","text":"Partidazo de Champions League\n@atalantabc \ud83d\udd35\u26ab\u2796@valenciacf \u26ab\u26aa\u2757","likes":19,"comments":1,"usedID":"26104915373","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wLr75I0hW","timestamp":1582124733},{"ID":"2247346812271146715","time":"20-Feb-2020 (00:04)","text":"Marselo agachate y conocelo .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#memes #videos #videosgraciosos #followxfollow #escandalomaure #risa #marselo  #risa #verano #ritmo #marselo #agachateyconocelo #marcelo #mama #tuvieja #tu #mama #rodrigo","likes":19,"comments":0,"usedID":"30278963780","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wLgTQhzbb","timestamp":1582124696},{"ID":"2247340833240062958","time":"19-Feb-2020 (23:53)","text":"Unforgettable soccer goals\ud83d\ude0d\ud83d\udc40\n\ud83c\udf0e Follow @Footiktok for more\n\ud83c\udfa5 @alifootballl","likes":2636,"comments":9,"usedID":"7710469131","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wKJS2gRvu","timestamp":1582123999},{"ID":"2247339788097213196","time":"19-Feb-2020 (23:50)","text":"Rodrigo Bentancur a Vinovo per la Coppa Italia Primavera \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#RodrigoBentancur #Rodrigo #Bentancur #Uruguay #Juve #Juventus #Coppa #Italia #Primavera #TimCup #CoppaItalia #Fiorentina #garracharrua #garra #charrua","likes":376,"comments":0,"usedID":"195243653","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wJ6FfItMM","timestamp":1582123801},{"ID":"2247335797334309450","time":"19-Feb-2020 (23:42)","text":"\ud83d\udcab \u00a1DE LUJO! \ud83d\udd8a\ufe0f\ud83d\ude0d Puedes conseguir las cards con su firma impresa en los SOBRES PREMIUM. \u00a1B\u00fascalos, solo hay 5.000 de cada uno! #varane #rodrigo #saul #panini #cromos #adrenalyn #adrenalynxl #cromospanini #colecciones #futbol #laliga","likes":499,"comments":3,"usedID":"2273779240","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wJAAzIXpK","timestamp":1582123325},{"ID":"2247332612966295707","time":"19-Feb-2020 (23:35)","text":"Timo Werner has been directly involved in a UCL goal every 100 minutes this season.\n\nCarried on his good domestic form into Europe. \ud83d\udd25","likes":2298,"comments":2,"usedID":"6897736230","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wIRrIAaib","timestamp":1582122945},{"ID":"2247331832240786041","time":"19-Feb-2020 (23:34)","text":"Esta noche a las 9:00 hora espa\u00f1ola juega el Valencia-Atalanta. Se gana AMUNT VALENCIA\n.\n.\n.\n.\n.\n#champions #championsleague #valencia #amunt #atalanta #parejo #kobdogbia #ferran #espa\u00f1a #laliga #europaleague #paulista #rodrigoal #rodrigo #soler #kanginlee #coquelain #gaya #piccini #florenzi #maxigomez","likes":11,"comments":3,"usedID":"7496945600","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wIGUBI8p5","timestamp":1582122852},{"ID":"2247324854512608156","time":"19-Feb-2020 (23:20)","text":"Ottavi di finale Champions League\ud83c\udfc6\n\u2022\n\ud83d\udd35\u26ab\ufe0fAtalanta\ud83c\udfdfValencia\u26ab\ufe0f\ud83d\udfe0\n\u2022\nAtalanta che ospita il Valencia, i padroni di casa sono in ottima forma e senza infortunati, si prospetta una partita vivace con i bergamaschi superiori a livello qualitativo\ud83d\udc4c\ud83c\udffb.\n\u2022\nValencia comunque molto insidioso e cliente sempre scomodo. \nCome finir\u00e0?\u26bd\ufe0f\n\u2022\n#champions #league #atalanta #papugomez #gomez #ilicic #duvan #zapata #valencia #rodrigo #parejo #liga #seriea #ucl #FM24","likes":179,"comments":10,"usedID":"15736705988","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wGgxgIWOc","timestamp":1582122021},{"ID":"2247323174543293002","time":"19-Feb-2020 (23:17)","text":"AMISTOSO!\n\nOntem enfrentamos equipe Bengalas, segundinho bem disputado, abrimos o placar, depois disso tomamos a virada e sempre empatavamos, mas no final tomamos o 5\u00b0 gol e acabamos saindo com a derrota, primeirinho bem tranquilo, primeiro tempo acabou 6x1 pra n\u00f3s, conseguimos administrar e n\u00e3o deixar cair. Segue placares:\n\n2Q - FALC\u00d5ES DO MORRO FS 4X5 BENGALAS\n\n@charlessmith04 \u26bd\u26bd\u26bd\n@natanaelmb29 \u26bd\n\n1Q - FALC\u00d5ES DO MORRO FS 11X3 BENGALAS\n\n@tiagoluis769 \u26bd\u26bd\n@correac99 \u26bd\n@feeh_silva09 \u26bd\u26bd\n@dheycarvalho \u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\n#Rodrigo \u26bd\n@charlessmith04 \u26bd","likes":22,"comments":0,"usedID":"17046758894","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wGIU6J_pK","timestamp":1582121820},{"ID":"2247318871445240114","time":"19-Feb-2020 (23:08)","text":"Rodrigo chupalo y despu\u00e9s te lo digo o @gabrissj\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n#memesespa\u00f1ol #marseloagachateyconocelo #rodrigo #memes #lossimpsons #videosgraciosos","likes":20,"comments":0,"usedID":"26294522142","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wFJtVhnky","timestamp":1582121321},{"ID":"2247306468353588112","time":"19-Feb-2020 (22:43)","text":"Round of 16 Day 2!\u26bd\ufe0f Atalanta V Valencia\nSpurs V Lepzig\n\nPredict the score down in the comments\u2935\ufe0f #uefa #uefachampionleague #championsleague #ucl #spurs #tottenham #leipzig #atalanta #valencia #valenciafc #italy #spain #england #germany #football #soccer #zapata #rodrigo #upemecano #dele #\u26bd\ufe0f","likes":26,"comments":0,"usedID":"11189755501","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wCVODpzuQ","timestamp":1582119829},{"ID":"2247300729545160428","time":"19-Feb-2020 (22:32)","text":"[Compadres] Rodrigo Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee, Xatruch Honduras\ud83c\udded\ud83c\uddf3, Guillermo M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, >:3 chicos hermosos!!! @nozomichan26 @dijainaguru [characters by @worldflags_samurai ]\n#Rodrigo #Xatruch #Guillermo #RodrigoNicaragua #XatruchHonduras #GuillermoMexico #\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udded\ud83c\uddf3 #\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #fanart #worldflags_fa #worldflags_samurai #worldflags #samurai #tokyo2020","likes":20,"comments":2,"usedID":"8654387753","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8wBBtYA_bs","timestamp":1582119145},{"ID":"2247295032665876702","time":"19-Feb-2020 (22:21)","text":"Hoy contin\u00faan las acciones de la UEFA Champions League \u26bd con dos partidos m\u00e1s. La que pondr\u00e1 fin a la primera semana de la fase de ida.\n\u2022\n#uefachampionsleague #roundof16 #valenciacf #rodrigo #gon\u00e7alo #dani #atalanta #dario #duvan #ilicic #werner #fosberg #poulsen #tottenham #son #kane #alli","likes":5,"comments":0,"usedID":"21663157859","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v_uzvjKje","timestamp":1582118465},{"ID":"2247294142491535168","time":"19-Feb-2020 (22:19)","text":"Atalanta vs Valencia.\n\n#championsleague #ligadecampeones #champions #champion #atalanta #valencia #matchday #guedes #atalantavsvalencia #papu #gomez #celades #rodrigo #amuntvalencia","likes":18,"comments":0,"usedID":"27017691023","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v_h2tBidA","timestamp":1582118359},{"ID":"2247293754570732025","time":"19-Feb-2020 (22:18)","text":"Obrigada pela confian\u00e7a #Rodrigo \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc89","likes":6,"comments":0,"usedID":"28985174420","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v_cNbJHH5","timestamp":1582118313},{"ID":"2247293231732100212","time":"19-Feb-2020 (22:17)","text":"\u2026\u2026\n\u2026\u2026\u2026\n#girl #instagood #siemprejuntos #bilbao #me #blogger #love #lugareshermosos #look #outfit #outfitday #morning #vsc  #vscocam #mivida #fashionista #summer #lifestyle #style #photography #tequiero #summer #juntos #coleccionandomomentos #14febrero #romina #rodrigo #amoreterno #miercoles #gij\u00f3n #asturias #","likes":26,"comments":1,"usedID":"1069660367","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v_UmfiAx0","timestamp":1582118251},{"ID":"2247291213592836594","time":"19-Feb-2020 (22:13)","text":"- \u00bfPrimo me compras un cami\u00f3n? - \u00a1No se diga m\u00e1s hijo!\n\n#RodriCrash #rodrigo #cousin #camiones #lol #like4likes #summer #humornegro #instagood #chistes #photooftheday #memes #happy #cute","likes":15,"comments":1,"usedID":"284012203","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v-3O9Drny","timestamp":1582118010},{"ID":"2247289530627724462","time":"19-Feb-2020 (22:10)","text":"My king \u2764\ufe0f#ruedeluniversite #triptoparis #toureiffel #paris #parisjetaime #travel #travelphotography #travelgram #toureiffel #tourism #mylove #myson #mumlife #proudmom #mumandson #rodrigo","likes":92,"comments":6,"usedID":"177629483","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v-evkhRSu","timestamp":1582117810},{"ID":"2247289188984793941","time":"19-Feb-2020 (22:09)","text":"\u0421\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u0435\u0449\u0451 2 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043d\u0435\u0439\u0448\u0438\u0445 \u043c\u0430\u0442\u0447\u0430 \u041b\u0438\u0433\u0438 \u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432\ud83d\ude4c\n\u2800\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b #\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0438\u0441\u0442 #\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 #\u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442 #soccer #soccergame #futbol #instafutbol #\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b2019 #\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u044c\u0447\u0438\u043a\u26bd\ufe0f #footballlove #footballplayer #\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u043c\u0430\u0442\u0447 #gloryhunter #iamgloryhunter #ilicic #gomez #kane #dele #alli #werner #lloris #alderweireld #vertonghen #rodrigo #parejo #lamela #sissoko #sonheungmin #ndombele","likes":770,"comments":0,"usedID":"14996698329","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v-ZxZA6tV","timestamp":1582117769},{"ID":"2247286344199952006","time":"19-Feb-2020 (22:03)","text":"Giveaway \ud83c\udf89\nFirst 3 People To Guess The Score Win 3 Random MOTM Cards(3x3 cards)\n------------------------------\u2010-----------------\nRules:\nLike This Picture \u2764\nFollow Me \u2705\nYou Can Try To Guess The Score Only Once, If You Comment More Than Once You Will Be Disqualified \u274c\nYou Have Time Until Match Starts, If You Comment Later It's Not Going To Count \u23f3\nAndroid Only \ud83d\udcf1\n-----------------------------------------------\nIgnore tags:\n#ataval #pacybits20 #pacybits #pacybits20giveaway #pacybitsgiveaway\n#fifa #pacy #football #championsleague #ucl #atalanta #valencia #uclroundof16 #giveaway #giveawaytime #ilicic #cilessen #parejo #rodrigo #sansiro","likes":20,"comments":7,"usedID":"16578566452","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v9wX-n9aG","timestamp":1582117430},{"ID":"2247283291365787102","time":"19-Feb-2020 (21:57)","text":"#bariloche #argentina #paisaje#fotografia #paisaje #fotografia #photography#patagonia #cerroventana #cerrocatedral #patagonia #rodrigo #boeing737","likes":12,"comments":0,"usedID":"13628078556","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v9D8zh0Xe","timestamp":1582117066},{"ID":"2247282733279992044","time":"19-Feb-2020 (21:56)","text":"#bastidores #bariloche#argentina #bariloche #patagonia #invierno #winter#viajes #rodrigo #pictures #cuadros #avion #boeing737 #fly #alas","likes":5,"comments":0,"usedID":"13628078556","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v871DBdjs","timestamp":1582116999},{"ID":"2247279373870721452","time":"19-Feb-2020 (21:49)","text":"\ud83c\udfc6 #atalanta - #valencia ore 20:45\n\ud83d\udccc\n#gasperini : \"c'\u00e8 grande emozione, ma le gambe non tremeranno\".\n\ud83d\udccc\nHa parlato ieri in conferenza il mister in vista della storica partita di #ucl della sua Atalanta. Ha voluto frenare gli entusiasmi affermando che il Valencia ha vinto il proprio girone ed \u00e8 abituato a partite come queste, quindi merita rispetto, ma si \u00e8 detto comunque fiducioso di poter riuscire a vincere la partita. \ud83d\udccc\nIl Valencia sar\u00e0 privo infatti di alcuni titolari come #florenzi, #cillessen, #piccinini, #garay #coquelin e #rodrigo, nell'atalanta invece l'unico dubbio di formazione riguarda l'attacco, col ballottaggio serrato tra #zapata e #pasalic per completare il tridente con #ilicic e #papugomez. \ud83d\udccc\n#atalantavalencia #uefachampionsleague #uefa #championsleague #sansiro","likes":24,"comments":0,"usedID":"29427785348","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v8K8WoGms","timestamp":1582116599},{"ID":"2247278252144177830","time":"19-Feb-2020 (21:47)","text":"Atalanta x Valencia\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nEu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas estou com grandes expectativas nesse jogo.  Acho mais f\u00e1cil ser um jogo com muitos gols e at\u00e9 goleada, principalmente neste jogo na It\u00e1lia, do que um jogo de 0x0 ou 1x0, masssss Futebol \u00e9 Futebol e pode acontecer.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udccc O Atalanta est\u00e1 temporada dispensa apresenta\u00e7\u00f5es, j\u00e1 marcou 63\u26bd na SerieA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 e nenhum outro time marcou mais por l\u00e1. Havia perdido as 3 primeiras partidas da fase de grupos e se classificou na \u00faltima rodada ganhando por 3x0 do Shakhtar Donetsk na Ucr\u00e2nia. Ili\u010di\u0107 \ud83c\uddf8\ud83c\uddee, G\u00f3mez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 e Zapata \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \u00e9 o esquadr\u00e3o de ataque que faz estragos nas defesas advers\u00e1rias.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udccc Se engana dizer que o Atalanta \u00e9 favorito sem conhecer o Valencia. Podem estar mal na LaLiga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, ocupando apenas o 7\u00b0 lugar, mas na Champions se classificou em 1\u00b0 lugar no grupo de Chelsea, Ajax e Lille. Al\u00e9m disso na Champions League venceu Chelsea e Ajax fora de casa. Parejo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 comanda o time e Rodrigo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00e9 desfalque com uma les\u00e3o no joelho, no lugar dele deve jogar Maximiliano G\u00f3mez \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe que destruiu o Barcelona na \u00faltima vez que se enfrentaram.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nO que esperam desse jogo?\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#championsleague #champions #ucl #ligadoscampe\u00f5es #atalanta #gomez #ilicic #zapata #seriea #valencia #laliga #parejo #rodrigo #soccer #futebol #futebol\u00e9tudo","likes":285,"comments":12,"usedID":"18991792999","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v76nqg7Km","timestamp":1582116465},{"ID":"2247272616987908342","time":"19-Feb-2020 (21:36)","text":"#volviendo #argentina #paisaje #fotografia #photography #patagonia #invierno #winter #viajes #turismo #riodelaplata #buenosaires #rodrigo","likes":12,"comments":4,"usedID":"13628078556","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v6onhBtj2","timestamp":1582115793},{"ID":"2247249609887897252","time":"19-Feb-2020 (20:50)","text":"Nesta semana, ap\u00f3s os primeiros dias de adapta\u00e7\u00e3o, nossos alunos da rede municipal est\u00e3o recebendo os kits de materiais escolares.\nCerca de R$250 mil foram investidos em mais de 5 mil kits que est\u00e3o sendo entregues aos alunos da rede. Este \u00e9 mais um benef\u00edcio adquirido e que faz a diferen\u00e7a na Educa\u00e7\u00e3o de muitas crian\u00e7as e jovens em Capivari. \n#rodrigo #RodrigoCapivari #RodrigoPrefeito #capivari #CapivariMelhor #prefeito #kits #educacao #material #escolas #alunos #criancas","likes":36,"comments":2,"usedID":"2252867900","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8v1Z0fANak","timestamp":1582113051},{"ID":"2247242629016530450","time":"19-Feb-2020 (20:36)","text":"\u3010\u4eca\u65e5\u306e\u51a8\u7530\u52f2\u3011\n\u5b87\u5b99\u5e7b\u60f3\u3000Isao Tomita: Cosmos\n\n#IsaoTomita #RichardStrauss #Wagner #Honegger #Pacific231 #Ives #TheUnansweredQuestion #JohnWilliams #StarWars #Rodrigo #Aranjuez #Grieg #SolveigsSong #PeerGynt #Dinicu #HoraStaccato #JSBach #synthesizer","likes":20,"comments":0,"usedID":"4350993457","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vz0PCpS4S","timestamp":1582112218},{"ID":"2247234360407192036","time":"19-Feb-2020 (20:20)","text":"\ud83c\udfc6 #ChampionsLeague \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\u2022\n\ud83c\udfdf #Atalanta vs #Valencia\n\u2022\nAtalanta will play their first ever knockout fixture in the Champions League. \ud83d\udd25\n\u2022\nWill Atalanta carry on their fairy tail story or will Valencia stop them? \ud83e\udd14\n\u2022\n#gomez #ilicic #parejo #rodrigo #itay #spain","likes":89,"comments":0,"usedID":"27936347106","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vx76TH3Hk","timestamp":1582111233},{"ID":"2247224280159207862","time":"19-Feb-2020 (20:00)","text":"\u00a1Segunda jornada de la #ChampionsLeague!\n\nHoy es el turno del #Valencia frente al #Atalanta \u00bfConseguir\u00e1n un buen resultado para la vuelta?\n\n#Champions #UCL #Rodrigo #Coquelin #ValenciaCF #AtalantaValencia #UEFAChampionsLeague #UEFA","likes":7,"comments":0,"usedID":"19970789296","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vvpOVhcG2","timestamp":1582110031},{"ID":"2247201594244395631","time":"19-Feb-2020 (19:15)","text":"\u2022\u2022\u2022 @atalantabc \ud83c\udd9a @valenciacf\n\n#OctavosUCL #UCL #ChampionsLeague #uefachampionsleague #Valencia #Parejo #Paulista #Celades #Rodrigo #Ferr\u00e1nTorres #Soler #Papu #Zapata #Atalanta #Bergamo #Champions","likes":23,"comments":0,"usedID":"12281035601","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vqfGboPJv","timestamp":1582107327},{"ID":"2247195556316506588","time":"19-Feb-2020 (19:03)","text":"Today's Champions league fixtures as follows:\n-\nIts a tough test for Mourinho and his side as they welcome RB Leipzig to London. Mourinho is without Son and Kane therefore is lacking attacking options. I believe Leipzig, with players such as Werner and Forsberg, will come out stronger and clench the win.\n-\nAtalanta vs Valencia is sure to be a tight game, despite Atalanta having a much better league campaign so far. However the likes of Rodrigo and Gameiro are sure to cause the Italians problems. But I belive the final score will most likely be a draw.\n-\nScore Predictions? \ud83e\udd14\ud83d\udc47","likes":10,"comments":10,"usedID":"4886474097","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vpHPLFOnc","timestamp":1582106607},{"ID":"2247191790436498248","time":"19-Feb-2020 (18:57)","text":"Porto'nun marega, Guimaraes taraftarlar\u0131ndan \u00e7ok say\u0131da \u0131rksal istismar ald\u0131ktan sonra sahay\u0131 terk ediyor, formlar\u0131 clup\n.\nKesfetten gelenler sayfam\u0131z\u0131 takip etmeyi unutmay\u0131n\u0131z (@futbol.krali.tv)\n.\n.\n@marega11 \n@fcporto .\nFollow \ud83d\udc49@futbol.krali.tv \ud83d\udc48\n.\nHastahg \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n#marega #forto #cristianoronaldo #fabregas #falcao #fabinho #maradona #marcelo #mohammedsalah #modric #sadiomane #saracchi #vandijk #varanasi #pigue #ramos #valverde #alexanderarnold #balotelli #rodrigo #kerimbenzema #garethbale11 #gaytan #galatasaray #mayislarbizimdir","likes":69,"comments":1,"usedID":"9853410003","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8voQb7JDtI","timestamp":1582106279},{"ID":"2247188575844145537","time":"19-Feb-2020 (18:49)","text":"Matchday! Our first game in 17 days comes today in our re-scheduled Premier League game against West Ham that was originally supposed to be played on Sunday 9th but was postponed due to Storm Ciara. We\u2019re at home. We are still in second by just a point so a win here would be very good to keep us 4 points clear of Leicester. Not been in the best of form recently as we lost our last game to Spurs. But the lads have had plenty of time to freshen up and hopefully put on a show out there today. Hopefully the European ban won\u2019t have got to their heads. Just get out there and try your hardest. That\u2019s all you can ask for. CMON CITY! \ud83d\udd35\n#city #pep #etihad #ederson #otamendi #fernandinho #rodrigo #gundogan #silva #bernardo #kdb #foden #sterling #sane #aguero #jesus #manchestercitykingdom","likes":99,"comments":1,"usedID":"13447467339","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vnhqGgZmB","timestamp":1582105775},{"ID":"2247170732956117441","time":"19-Feb-2020 (18:14)","text":"#coyi\u2692 #coyi #westham #mancity #michailantonio #davidmoyes #fabianski #ederson #fredericks #walker #ogbonna #fernandinho #diop #stones #cresswell #zinchenko #rice #rodrigo #fornals #debruyne #lanzini #silva #anderson #sterling #haller #aguero #bowen #mahrez #matchday #premierleague","likes":30,"comments":0,"usedID":"25076792497","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vjeAngOnB","timestamp":1582103648},{"ID":"2247160344581526017","time":"19-Feb-2020 (17:53)","text":"#Rodrigo buscar\u00e1 el amor por segunda vez en un reality y ahora ser\u00e1 en #APorElAmor.","likes":2,"comments":0,"usedID":"3167532007","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vhG1sIFIB","timestamp":1582102409},{"ID":"2247155456227408406","time":"19-Feb-2020 (17:43)","text":"#vamosvalencia #valenciacf #valencia #laliga #forzaatalanta #atalantacalcio #atalanta1907 #seriea #ucl #championsleague #gosens #hateboer #malinovskiy #pasalic #muriel #zapata #florenzi #garay #parejo #cheryshev #ferrantorres #rodrigo #gameiro #gomez #\u043b\u0438\u0433\u0430\u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 #\u0444\u0443\u0442\u0431\u0438\u043a #\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b #\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 #\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0438\u0441\u0442\u044b #football","likes":13,"comments":0,"usedID":"11858479991","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vf_tDg_oW","timestamp":1582101827},{"ID":"2247139066388739671","time":"19-Feb-2020 (17:11)","text":".\n\u0645\u0627\u0631\u06a9\u0627:\n\u0632\u06cc\u062f\u0627\u0646 \u0646\u0645\u06cc\u200c\u062e\u0648\u0627\u0647\u062f \u062f\u0631 \u0628\u0627\u0632\u06af\u0634\u062a \u0647\u0627\u0632\u0627\u0631\u062f \u0639\u062c\u0644\u0647 \u06a9\u0646\u062f. \u0627\u06cc\u0646 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0648\u062c\u0648\u062f \u062f\u0627\u0631\u062f \u06a9\u0647 \u062f\u0631 \u0628\u0627\u0632\u06cc \u0628\u0627 \u0644\u0648\u0627\u0646\u062a\u0647 \u0647\u0627\u0632\u0627\u0631\u062f \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u06cc\u0627\u0631 \u062a\u0639\u0648\u06cc\u0636\u06cc \u0628\u0647 \u0645\u06cc\u062f\u0627\u0646 \u0628\u0641\u0631\u0633\u062a\u062f \u062a\u0627 \u062f\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0645\u0646\u0686\u0633\u062a\u0631\u0633\u06cc\u062a\u06cc \u0648 \u0628\u0627\u0631\u0633\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0628\u0635\u0648\u0631\u062a \u06a9\u0627\u0645\u0644 \u0622\u0645\u0627\u062f\u0647 \u0628\u0627\u0634\u062f\n.","likes":51,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vcRM1APZX","timestamp":1582099873},{"ID":"2247136609936477766","time":"19-Feb-2020 (17:06)","text":"El #ValenciaCF vuelve a #SanSiro, escenario de varios cap\u00edtulos de su historia negra en la #ChampionsLeague. Con hasta 8 bajas, destacando las de #Garay, #Gabriel y #Rodrigo, los de #Celades buscan un buen resultado contra el #Atalanta de cara a la vuelta en #Mestalla. En el otro partido del d\u00eda, #Mourinho tambi\u00e9n debe hacer frente al rosario de bajas en la delantera del #Tottenham para recibir en casa a un #RBLeipzig que ha perdido este invierno a su gran estrella, un #Haland que fue el protagonista del martes\n.\n.\n#LigaDeCampeones #UCL #AtalantaVCF #AtalantaValencia #AmuntValencia #TottenhamRBLeipzig","likes":2,"comments":0,"usedID":"11230582688","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vbtdFCg5G","timestamp":1582099580},{"ID":"2247124423428473116","time":"19-Feb-2020 (16:42)","text":"model: Rodrigo @ricky_.r \nby @nozaco55 \n\u30d8\u30a2\u30e1\u30a4\u30af @koide.ayumi\n\u30b9\u30bf\u30a4\u30ea\u30f3\u30b0 @_akngn_\n#modelagencyfriday\n#model_agency_friday\n #model #\u30e2\u30c7\u30eb #Rodrigo #testshoot","likes":30,"comments":0,"usedID":"2739573716","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vY8HgjwEc","timestamp":1582098127},{"ID":"2247108931322940202","time":"19-Feb-2020 (16:11)","text":"#CARTA ABERTA A POPULA\u00c7\u00c3O  DE ARAQUARI-SC E REGI\u00d5ES  #RODRIGO OLIVEIRA, COORDENADOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O EM COMBATE A CORRUP\u00c7\u00c3O,.#INFORMATIVO  #REDA\u00c7\u00c3O : JORNAL DE ARAQUARI :  EM ARAQUARI \nMPSC QUER O AFASTAMENTO DO PREFEITO POR IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA\n\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico de SC (MPSC), est\u00e1 solicitando, atrav\u00e9s da NF n\u00ba 01.2019.00003018-0, ao juiz titular da 2\u00aa Vara de Justi\u00e7a de Araquari o afastamento de Clenilton Carlos Pereira do cargo do prefeito de Araquari. Mais uma vez ele \u00e9 acusado de improbidade administrativa por ter colocado em desvio de fun\u00e7\u00e3o o servidor Henrique Nascimento, no in\u00edcio de sua gest\u00e3o em 2017.\n\nDesde que virou prefeito, Clenilton tem mostrado que usa a prefeitura como uma esp\u00e9cie de comit\u00ea eleitoral, onde a m\u00e1quina p\u00fablica \u00e9 utilizada ao seu bel prazer e nela pratica inacredit\u00e1veis estrat\u00e9gias para prestigiar correligion\u00e1rios e cabos eleitorais que ajudaram a eleg\u00ea-lo. E sem pudor utiliza os recursos e dinheiro p\u00fablico para dar continuidade as suas pretens\u00f5es de reelei\u00e7\u00e3o em outubro deste ano. \nO caso que evolve Henrique Nascimento, nomeado pelo prefeito para o cargo de executivo de musicaliza\u00e7\u00e3o na Escola de M\u00fasica Christian Rafael de Oliveira pode ser comparada a uma com\u00e9dia. Mesmo vinculado \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Cultural ele passou a exercer a fun\u00e7\u00e3o de coordenador do setor de combate \u00e0 dengue.\n\nEssa com\u00e9dia inicia com a prefeitura mentindo para o MPSC ao confirmar que Henrique Nascimento exercia o cargo comissionado de executivo de musicaliza\u00e7\u00e3o quando na verdade estava na sa\u00fade cuidando da dengue. Isso aconteceu em 28.02.19. \nMas a farsa n\u00e3o demorou para ser descoberta. Quase um m\u00eas depois, em 21 de mar\u00e7o, o diretor da escola de m\u00fasica, Josias Carvalho, confirmou ao promotor de Justi\u00e7a que Nascimento era o chefe dos agentes da dengue, sem saber sequer a diferen\u00e7a entre as notas musicais D\u00f3, R\u00e9, Mi, F\u00e1... ou uma flauta doce de uma transversal.\n\nMas a p\u00e1 de cal na trama mentirosa seria dada pelos professores de m\u00fasica Jorge C\u00e9sar e Romeu Neto que afirmaram ao MPSC nunca terem visto Nascimento na escola. Mas a professora Bruna Kleine, possivelmente coagida por superiores tentou contrariar seus colegas e tamb\u00e9m mentiu alegando que via H","likes":5,"comments":0,"usedID":"2365182102","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vVarXHIsq","timestamp":1582096280},{"ID":"2247107941800951712","time":"19-Feb-2020 (16:09)","text":"\u30b8\u30e7\u30ae\u30f3\u30b0\u3057\u3061\u3083\u3046\u3002\n\nph @nozaco55 \nst  @_akngn_ \nh\uff06m @koide.ayumi .\n.\n.  #model #modeling #\u30e2\u30c7\u30eb #\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\u30b3\u30fc\u30c7 #\u30b8\u30e7\u30ae\u30f3\u30b0 #shooting #\u5e83\u544a\u3000#\u64ae\u5f71\u3000#testshoot #mix #portugal #srilanka #japan #friday #rodrigo #\u53ef\u611b\u3044\u306f\u4f5c\u308c\u308b","likes":183,"comments":3,"usedID":"1819830144","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vVMRzAT-g","timestamp":1582096163},{"ID":"2247069244859599542","time":"19-Feb-2020 (14:52)","text":"Let's get some #money to buy more #guitar s \ud83d\ude01\nGood morning everybody\ud83d\ude0a\ud83e\udd17\n.\n.\n.\n#goodmorning #gotowork #kristiansand\n#norway #song #songwriter #rodrigo \n#musicismylife #insta #instacool #onlinemusic #instamusic #instaengineer #engineer","likes":116,"comments":2,"usedID":"26910842574","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vMZKdj8q2","timestamp":1582091549},{"ID":"2247068942365436925","time":"19-Feb-2020 (14:51)","text":".\n\u0633\u0644\u0627\u0645\n\u0635\u0628\u062d \u0639\u0627\u0644\u06cc \u0645\u0633\u062a\u062f\u0627\u0645\u061b)\n.\n.\n*GM*\n.","likes":80,"comments":3,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vMUwvgSv9","timestamp":1582091513},{"ID":"2247035834945749948","time":"19-Feb-2020 (13:46)","text":"#atalanta #valencia #championsleague #stadiogiuseppemeazza #seriea #laliga #rodrigo #papugomez #acmilan #internazionale #albertcelades","likes":14,"comments":1,"usedID":"25936926727","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vEy_Dg8O8","timestamp":1582087567},{"ID":"2247025319682861866","time":"19-Feb-2020 (13:25)","text":"[\u00a0REINIER JESUS ] \nReinier \u201c Hari ini sangat membahagiakan bagi saya. Saya sudah lama memimpikan momen ini. Terimakasih kepada semua orang yang bersama saya dan orang-orang yang membawa saya kesini. Hala Madrid!!! _________________________\nWelcome to Madrid Reinier \ud83d\ude0e\n_________________________\nHala Madrid y Nada Mas \u270a\ud83c\udffb\nHasta el Final, Vamos Real \u270a\ud83c\udffb\n_________________________\nTag : @reinier.jesus\n_________________________\nTolong Bantu Support \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nDengan Follow instagram @real.madrid_padang\nLike, Komen dan Bagikan postingan @real.madrid_padang\n_________________________\n#reinierjesus #reinier #realmadridinfo #realmadrid #brazil #viniciusjunior #vinicius #viniciusjr #rodrygogoes #rodrigo","likes":48,"comments":2,"usedID":"18171676484","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vCZ99AWsq","timestamp":1582086313},{"ID":"2247021367224209066","time":"19-Feb-2020 (13:17)","text":"Este aplauso\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f va para la mami de #Rodrigo\nYa tiene 7 meses y solo beb\u00e9 leche de #teta.\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\nRODRI ESTA EN ALIMENTACI\u00d3N COMPLEMENTARIA  Y SU PAPI NO DA TETA pero cuida de Rodrigo desde el momento que vino al mundo.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n#lospapisderodrigo\n#papasculecos\n#peditraqueamalavida\n#pediatraculeca","likes":26,"comments":2,"usedID":"3605892951","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8vBgc8HI6q","timestamp":1582085850},{"ID":"2247002227203957643","time":"19-Feb-2020 (12:39)","text":"00:30 de la noche y yo resien llego de Monte Grande , a las 11 A.M me fui de casa todo para ver a mi idolo \ud83d\udc97 flaco sos un artista increible un genio total , gracias por resivirnos por 2da vez , hoy fue un dia hermoso en Monte Grande\nLo mas lindo fue haber podido verte...!!!\nGracias por el CD y la firma en la foto \u2763\nMas que agradecido y feliz\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\n#rodrigo #tapari #maty #elian #rojas","likes":21,"comments":0,"usedID":"4367578670","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8u9J7aAOOL","timestamp":1582083560},{"ID":"2246995909821166038","time":"19-Feb-2020 (12:30)","text":"ATLETICO MADRID VS INTER\nAtletico 2-0 Inter\n#rodrigo #joaofelix #alvaro #marcos #renanlodi #gabriel #kwadwo #samir #lukaku #ashley #laliga #worldcup #soccer #soccervideo #neymar #messi #ronaldo #cristianoronaldo","likes":12,"comments":0,"usedID":"20422419402","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8u7t_4pXHW","timestamp":1582083042},{"ID":"2246973719494616916","time":"19-Feb-2020 (11:43)","text":"Rodri qliao loco\n\u00b0\n\u00b0\n\u00b0\n\u00b0\n\u00b0\n\u00b0\n\u00b0\n#meme #memegram #instachile #instameme #instagram #marselo #rodrigo #dankmeme #buenardo #shitposting #shishigang #dylanteromeme #dylanteromemes #goth #chilememe #elded #elinfunable","likes":299,"comments":5,"usedID":"26488283913","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8u2rFiHWdU","timestamp":1582080194},{"ID":"2246961456111580467","time":"19-Feb-2020 (11:18)","text":"FINDE XXL\u2757 SAB22: #Rodrigo Tapari .\nLUN24 # KE PERSONAJES en vivo en Isabel \ud83d\udc51 reserva tu c\u00f3digo\/cumple\/Mesa VIP  3816783665wp","likes":6,"comments":0,"usedID":"3302815631","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uz4oXhnUz","timestamp":1582078700},{"ID":"2246958237076433680","time":"19-Feb-2020 (11:11)","text":"F\nTags ignorar .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. .\n. .\n.\n.\n.\n.\n\n#minecraft #elrubiusomg #risas #elbromas #momos #douyin #argentina #memesespa\u00f1ol #lossimpsons #rangeroversport #mambaout #messi #cr7 #marcelo #agachate\n#marselo #conocelo #duki \n#tumama #risas #rodrigo #futbol \n#humor #freefire #dou #argentina #espa\u00f1a #colombia #dylantero #dylanterosinimaginacion","likes":9,"comments":0,"usedID":"30263926301","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uzJyaFCsQ","timestamp":1582078316},{"ID":"2246947489953305305","time":"19-Feb-2020 (10:50)","text":"\ud83e\udd70\u2665\ufe0f #Rodrigo #Linda #RodrigoeLinda #AdrianaSantana #Rodrigao","likes":228,"comments":0,"usedID":"407917650","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uwtZXn1LZ","timestamp":1582077035},{"ID":"2246939932486659576","time":"19-Feb-2020 (10:40)","text":"#Tributo ao Rei do Pop \n#Rodrigo tesaer\n#Michael Jackson","likes":6,"comments":0,"usedID":"20721655160","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uu_a7ge34","timestamp":1582076432},{"ID":"2246912399131514963","time":"19-Feb-2020 (09:41)","text":"Lynnea M. - All I want (Lyrics)\/ #Olivia #Rodrigo @lynnea.m @lynneamerch @llynnea.m","likes":6,"comments":0,"usedID":"10690000301","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uouwfp5hT","timestamp":1582072913},{"ID":"2246912411720582616","time":"19-Feb-2020 (09:40)","text":"Lo m\u00e1s cute que vi hoy \ud83d\ude48\ud83d\udc95 su carita \ud83e\udd7a\u2665\ufe0f bien perfecta es bien pinch\u00e9 hermoso wey nmms.\n--\n--\n--\ndt:@elrodrigodos @elrodrigocontreras\n--\n--\n--si usas da cc o report\u00f3. --\n--\n#elrodrigocontreras #rod #tiktok #tiktokdance #videoedits #aligthmotion #hot #rodrigo #tiktokmemes #tiktokers","likes":394,"comments":9,"usedID":"28827025538","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uou8OBYXY","timestamp":1582072854},{"ID":"2246903184572156518","time":"19-Feb-2020 (09:22)","text":"Feliz anivers\u00e1rio, Murilo! Que Deus continue aben\u00e7oando a sua vida cada vez mais! Obrigada por cada curtida ou minuto de aten\u00e7\u00e3o! Muita sa\u00fade, paz, felicidade e todas essas coisas! Espero que tenha aproveitado o seu dia! \u2764\ufe0f\ud83e\udd73\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#jogador #flamengo #jogaremosjuntos\n#vamosflamengo #mengao #rubronegro #umavezflamengosempreflamengo #treinos #flamenguista #rodrigo #rodrigocaio #zagueiro #segueolider #rc03 #brasileirao #desflopfcs #desflopforfcs #desflopando #desflop","likes":54,"comments":2,"usedID":"3182366330","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8umoqxHgpm","timestamp":1582071754},{"ID":"2246900760833143492","time":"19-Feb-2020 (09:17)","text":"Timbalada....\n.\n.\n#southamerica #brazil #sp #livemusic #steadygo #steadygoband #rodrigo #percussion #cajon #cajondrum #canon #canon5dmarkiii #canonfisheye15mm #fisheye #canonfisheye","likes":16,"comments":0,"usedID":"5668644885","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8umFZfA7LE","timestamp":1582071465},{"ID":"2246895456181325582","time":"19-Feb-2020 (09:09)","text":"tu madre vs rodrgiro vs marselo .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#marselo #chupalo #agachateyconoselo #lol #memes #enespa\u00f1ol #rodrigo #dank #dankmeme #dankest #memevideo #random","likes":7,"comments":0,"usedID":"24269738203","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uk4NJII8O","timestamp":1582070940},{"ID":"2246893008325105654","time":"19-Feb-2020 (09:02)","text":"Rodrigo\n-plato\n_______________________________\n#shitpost #shitposting #memesdaily #memeschile #memesenespa\u00f1ol #memes #dank #dankmemes #dankmemesdaily #funnymemes #funny #funnyvideos #followforfollowback #thesimpsons #simpsons #rodrigo #cursed #cursedvideos #chileposting #cursedmemes","likes":2,"comments":3,"usedID":"30271157325","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8ukUlZhtf2","timestamp":1582070555},{"ID":"2246886582300023878","time":"19-Feb-2020 (08:49)","text":"InstaStory do Rodrigo Nestor \u2764 @_ronestor @pvzinmc (17\/02\/2020)\n#rodrigo \n#rodrigonestor","likes":5,"comments":0,"usedID":"28659265974","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8ui3EslZxG","timestamp":1582069788},{"ID":"2246885864311232877","time":"19-Feb-2020 (08:48)","text":"InstaStory do Rodrigo Nestor \u2764 @_ronestor @saopaulofc (17\/02\/2020)\n#rodrigo \n#rodrigonestor","likes":3,"comments":0,"usedID":"28659265974","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uisoBHhlt","timestamp":1582069689},{"ID":"2246881625739521179","time":"19-Feb-2020 (08:42)","text":"Almost one year ago I played this song as a gift to my daughter's 2 years old birthday (19th of March). Today I play this song to wish you a happy birthday , @marciaoficial_insta, with all the admiration that I have for your work.","likes":119,"comments":3,"usedID":"26910842574","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uhu8ijmyb","timestamp":1582069350},{"ID":"2246868573039535050","time":"19-Feb-2020 (08:14)","text":"Para todos los que dec\u00edan que dome solo jug\u00f3 con todo por qu\u00e9 no ven a realidad @kevlexd @elvertederodekevlex @elrodrigocontreras @domelipa .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#kevlexmemes #kevlexshow #kevlexteamo #kevlex #kevlexdpazmi\u00f1io #rodrigo #rodrigocontreras #rodrigocontreraslopez #elrod #elrodhouse #halelrod #domelipatiktok #domelexd #domelipamexico #domelipaperu #domelexi #domelipafans #kevlipa\ud83c\udf3b #kevlipa #kevlipafans #kevlipaa #kevlipaporsiempre #rodlipa #domedrig #kevlexitas #kevlexedits #domelipaedit #elrodrigocontreras #domelipaedits #queen","likes":103,"comments":2,"usedID":"11355151110","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uexARAqPK","timestamp":1582067647},{"ID":"2246863371121335862","time":"19-Feb-2020 (08:03)","text":"Rodrigo\n\n#dylanteromeme #ayuwoki #rodrigo","likes":170,"comments":1,"usedID":"8634604887","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8udlTmhh42","timestamp":1582067023},{"ID":"2246862503631866551","time":"19-Feb-2020 (08:02)","text":"Ahora #rodrigo \ud83e\udd23 @raulpower @lu.kittu @sensualspiderman","likes":15,"comments":0,"usedID":"11713458001","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8udYrsH0q3","timestamp":1582066934},{"ID":"2246860612770563418","time":"19-Feb-2020 (07:57)","text":"Tarde de \u2764 com tios-av\u00f3s\ud83e\udd70\ud83e\udd70\nComo \u00e9 bom amar e ser correspondido\ud83d\ude0d @aderespinosa \n#rodrigo #bebefeliz #9meses #vinculosdeamor","likes":48,"comments":1,"usedID":"7235892704","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uc9KsAYVa","timestamp":1582066679},{"ID":"2246859935323300783","time":"19-Feb-2020 (07:57)","text":"Por mil \n#agachateyconocelo #marselo #rodrigo #chupaloydespuestelodigo","likes":21,"comments":0,"usedID":"7468829015","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uczTxAKOv","timestamp":1582066649},{"ID":"2246852108367032270","time":"19-Feb-2020 (07:41)","text":"Eu tenho o direito de estar s\u00f3. J\u00e1 teve v\u00e1rias vezes em que pensei que necessitava de algu\u00e9m pra me sentir completa, mas depois de um tempo percebi que s\u00f3 preciso de mim mesma pra me completar. Eu sou mais que suficiente pra me preencher. Eu e mais ningu\u00e9m. \nEstive pensando no quanto estou feliz nesse exato momento, sem precisar dar explica\u00e7\u00f5es pra ningu\u00e9m, sem me preocupar com minha roupa, com meu cabelo, se estou impressionando um cara que me olha as escondidas ou se estou t\u00e3o bonita a ponto de algu\u00e9m me notar. Acordei em um belo domingo e vi no espelho algu\u00e9m  que eu realmente devia amar. \nAlgu\u00e9m que sofreu bastante e que mesmo com o cabelo bagun\u00e7ado, com os olhos inchados ainda se mostra a sereia mais bonita do mar.  Percebi que eu tenho o direito de acordar sozinha sim e isso deve ser um sinal de amor pr\u00f3prio, n\u00e3o de solid\u00e3o. Percebi que devo me amar por conta pr\u00f3pria e que ningu\u00e9m no mundo vai me amar enquanto eu mesma n\u00e3o decidir fazer isso. \nPorque pode ser sim que exista algu\u00e9m que eu deva notar, mas antes de fazer isso eu me olhei primeiro e vi algu\u00e9m que precisava realmente ser olhada e agora antes de enxergar um amor desconhecido por a\u00ed, eu consigo ver no espelho algu\u00e9m que a tanto tempo conhe\u00e7o e que de verdade, mais do que ningu\u00e9m merece um amor que venha de mim.\n\nRodrigo Frazz\u00e3o\nFoto: @kaline_viana16 \n#amor #boanoite #escrever #quinta #instagram #casal #frases #textos #brasil #petrolina #petrolinajuazeiro #internet #blog #escritor #tristeza #texto #poeta #escritos #escritosmeus #nordestino #nordeste  #verso #instagrambrasil  #rodrigo #frazzao #poemas #desabafo  #segue #rodrigofrazzao #noite","likes":72,"comments":6,"usedID":"4389170049","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8ubBaWDe_O","timestamp":1582065665},{"ID":"2246647875324727289","time":"19-Feb-2020 (00:55)","text":"Es fuego y pasi\u00f3n que no se apagar\u00e1 te amo y te lo juro... \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc9c #Koanos #FuegoyPasion\n.\n.\n.\n#reggaeton #music #acustic #argentina #rodrigo #elpotro #FuegoyPasion","likes":73,"comments":8,"usedID":"15201654947","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tslbgHc_5","timestamp":1582041339},{"ID":"2246818983129636872","time":"19-Feb-2020 (06:36)","text":"Pod\u00edamos lhe proporcionar muitas festas de anivers\u00e1rio,  mas \u00e9 aqui que ele \u00e9 feliz \u00e9 isto que ele deseja.\nO futebol \u00e9 o mundo dele....\nOs companheiros de equipa a \"fam\u00edlia\" dele...\nAqui \u00e9 onde ele ir\u00e1 viver os momentos mais inesquec\u00edveis da vida dele.... E n\u00f3s s\u00f3 somos felizes a v\u00ea-lo feliz.... Parab\u00e9ns meu amor \n#Rodrigo #11anos","likes":20,"comments":4,"usedID":"7193424643","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uTfYEC-AI","timestamp":1582061771},{"ID":"2246801059534154617","time":"19-Feb-2020 (05:59)","text":".\n\u0634\u0628\u062a\u0648\u0646 \u0622\u0631\u0627\u0645\ud83d\udc94\n.\n.\n*I LOVE U*\n.","likes":43,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uPajagSt5","timestamp":1582059579},{"ID":"2246796115566186496","time":"19-Feb-2020 (05:49)","text":"Pezinhos sempre ali no canto \ud83d\udc99 #BoaTarde #Hoje #Ter\u00e7aFeira #Baby #Rodrigo #InstaPhoto #PhotoBaby #CasaDeV\u00f4 #CasaDeV\u00f3","likes":54,"comments":5,"usedID":"177445119","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uOSm_DNAA","timestamp":1582058990},{"ID":"2246780774378783864","time":"19-Feb-2020 (05:19)","text":"Parab\u00e9ns amor\ud83c\udf89\ud83c\udf8a Hoje se completa mais um ano da sua vida\ud83e\udd70 mas o melhor presente \u00e9 meu, pois sou eu quem tem o privil\u00e9gio de compartilhar a vida com o melhor marido\ud83d\ude0de melhor homem do mundo\ud83d\ude0d\nSinto muito orgulho de voc\u00ea meu amor \u263a\ufe0f desejo que seja muito feliz todos os dias da sua vida Que seus sonhos se realizem \ud83d\ude0aQue o seu caminho esteja sempre recheado de sucesso e que fiquemos juntos at\u00e9 que n\u00e3o haja mais vida para viver \u263a\ufe0fEu te amo\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\n#Feliz_Aniversario\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\n#Te_Amo_Muito\ud83d\ude0d#Rodrigo","likes":9,"comments":0,"usedID":"1513790779","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uKzXZBkR4","timestamp":1582057161},{"ID":"2246779121496824074","time":"19-Feb-2020 (05:16)","text":"#familia#dsatletico#copa#cerrado#povoado#alto#bonito#organiza\u00e7ao#rodrigo#rocha#e#zaquel","likes":30,"comments":4,"usedID":"12589338331","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uKbUBlRkK","timestamp":1582056964},{"ID":"2246761114157245981","time":"19-Feb-2020 (04:40)","text":".\n.\n\u0631\u0633\u0645\u064a\u0627\u064b : \u0623\u0633\u0637\u0648\u0631\u0629 \u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f \u064a\u0639\u062a\u0632\u0644 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0640\u062f\u0645 \u0628\u0639\u0645\u0631 \u0627\u0644 38 \n\u0627\u0641\u0636\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0646\u062c\u0628\u062a \u062d\u0631\u0627\u0633\u0629 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645 \u0631\u0633\u0645\u064a\u0627\u064b \u0627\u0639\u062a\u0632\u0644 \u064a\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0644\u064a\u0644\u0629 \u062d\u0632\u064a\u0646\u0629 \ud83d\udc94\" \u0642\u0627\u0626\u062f\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0628\u062f\u064a \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0633 \u0627\u0641\u0636\u0644 \u062d\u0627\u0631\u0633 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \n\u0646\u062a\u0645\u0627\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0641\u064a\u0642 \u0628\u0645\u0634\u0648\u0631\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645  \u0648\u0627\u0646 \u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0635\u064a\u0631 \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0648\u0646\u0646\u062a\u0638\u0631\u0647 \u0628\u0639\u062f\u064a\u0646 \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u064a \ud83d\ude14\" .\n.\n.\n.\n.\n#rodrigo #rmnews #garethbale11 #realmadrid #marcoasensio #messi #marcelotwelve #modri\u00e7 #lucasvazquez91 #jovic #jamesrodriguez10 #lucajovic #lukadoncic #santigobrnabiu #sergioramos #selenagomez","likes":91,"comments":0,"usedID":"4616035623","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uGVRYgOYd","timestamp":1582054817},{"ID":"2246760665593387927","time":"19-Feb-2020 (04:39)","text":".\n\u062a\u0645\u0627\u0645\u06cc \u0627\u0641\u062a\u062e\u0627\u0631\u0627\u062a\u06cc \u06a9\u0647 \u0627\u06cc\u06a9\u0631\u0645\u0642\u062f\u0633 \u0628\u0627 \u0631\u0626\u0627\u0644 \u06a9\u0633\u0628 \u06a9\u0631\u062f\n.\n.\ncredit by: @brfootball\n.","likes":50,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uGOvoA5uX","timestamp":1582054764},{"ID":"2246745658743534969","time":"19-Feb-2020 (04:09)","text":"Aber kaktuz.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#dylanteromemes #rodrigo #dylanteromeme #dylanterosinimaginacion #beautifuldestinations #kardashian #sebachupalo #tulapink","likes":63,"comments":1,"usedID":"27136825304","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uC0XaDzV5","timestamp":1582052979},{"ID":"2246744810100720009","time":"19-Feb-2020 (04:07)","text":".\n\u0645\u0631\u0633\u06cc \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0647\u0645\u0647 \u0686\u06cc\u0632 \u0627\u06cc\u06a9\u0631 \u0628\u0632\u0631\u06af\n\u0641\u0631\u0627\u0645\u0648\u0634 \u0646\u0645\u06cc\u0634\u06cc \u060c \u0647\u0631\u06af\u0632\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n:\n#graciasiker\n.","likes":61,"comments":2,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uCoBDAYGJ","timestamp":1582052874},{"ID":"2246741602559173284","time":"19-Feb-2020 (04:01)","text":"Rodrigo es baja ante el Atalanta y seguramente ante la Real Sociedad este s\u00e1bado, tambi\u00e9n es duda ante el Real Betis, sus rodillas son un problema.\n#Rodrigo #CapitanChe","likes":391,"comments":0,"usedID":"12039317989","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uB5VyoaKk","timestamp":1582052491},{"ID":"2246739818477256009","time":"19-Feb-2020 (03:58)","text":"FuaaaAaaAAa re jalado\n.\n.\n.\n.\n.\n#dylanteromemes #rodrigo #dylanteromeme #dylanterosinimaginacion #beautifuldestinations #kardashian #sebachupalo #tula","likes":65,"comments":0,"usedID":"27136825304","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uBfYPD_1J","timestamp":1582052298},{"ID":"2246738063539605436","time":"19-Feb-2020 (03:54)","text":"Antes e subido solo los porteros y defensas, aqui est\u00e1n los centrocampistas y los delanteros para el #atalantavcf \n#valenciacf #valencia #vcf #mercadodeinvierno #mestalla #amunt #copadelrey #championsleague #laliga #vigo\n#celtadevigo #italia #atalanta #ajax #rodrigo #chelsea #lille #partido #futbol #dificil #sisepuede #ganaremos","likes":31,"comments":3,"usedID":"28865790458","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8uBF10oI-8","timestamp":1582052070},{"ID":"2246724011094338738","time":"19-Feb-2020 (03:26)","text":"\u201cEnt\u00e3o n\u00e3o desista, sorria. Voc\u00ea \u00e9 mais forte do que pensa e ser\u00e1 mais feliz do que imagina.\u201d Tati Bernardi \n#desistir #sorriasempre #acredite #felicidadextrema #rodrigo","likes":26,"comments":4,"usedID":"1912546763","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8t95Wdnmyy","timestamp":1582050394},{"ID":"2246722263812750751","time":"19-Feb-2020 (03:23)","text":"\ud83c\udfb5MEZAT - ALPAY\n\nSensizli\u011fin \u015eark\u0131s\u0131\nA\u015fklar\u0131n Bitti\u011fi Bir Yer mi Var\n\nA\u00e7\u0131l\u0131\u015f: 20 TL\nPey Art\u0131\u015f: 5 TL ve Katlar\u0131\nHemen Al: 120 TL\nKargolama \u00dccreti: 7 TL\nMezat Biti\u015f: 19.02.2020 Saat 21:00\n\nMezat Kurallar\u0131m\u0131z;\nAntikac\u0131m Firmas\u0131 Olarak Sat\u0131\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n Tamam\u0131 E-ticaret Sitemiz \u00dczerinde Ger\u00e7ekle\u015fmektedir.\nMezat S\u00fcresi Doldu\u011funda Kazanan Arkada\u015f\u0131m\u0131z \u0130lan Edilir ve Kendisinin \u0130ste\u011fine G\u00f6re DM yada Whatsapp \u00dczerinden \u00d6deme Linki \u0130letilir.\nFiyatlara KDV Dahil, Kargo \u00dccreti ise Mezat Bitimin deki Fiyata Eklenir.\nE\u011fer ki Mezat Biti\u015f Saatine Son 5 Dakika Kala Yeni Pey Gelir ise S\u00fcre 20 \u015fer\u00a0 Dakika Uzatmalar ile Adil Olmas\u0131 i\u00e7in Mutab\u0131k Kalana Kadar Taraf\u0131m\u0131zca Uzat\u0131l\u0131r.\nBiti\u015f Saatine Son 30 Dakika Kala Hemen Al Se\u00e7ene\u011fi Ge\u00e7erli De\u011fildir.\n\n#mezat #plak #antika #m\u00fczayede #m\u00fczik\n#klasikm\u00fczik #pianocover #piyano #violin #keman #rodrigo \n#antikacim","likes":49,"comments":30,"usedID":"10804619815","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8t9f7LhT2f","timestamp":1582050237},{"ID":"2246718881728486239","time":"19-Feb-2020 (03:21)","text":"es solo humor\nTags ignorar .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. .\n. .\n.\n.\n.\n.\n\n#minecraft #elrubiusomg #risas #elbromas #momos #douyin #argentina #memesespa\u00f1ol #lossimpsons #rangeroversport #mambaout #messi #cr7 #marcelo #agachate\n#marselo #conocelo #duki \n#tumama #risas #rodrigo #futbol \n#humor #freefire #dou #argentina #espa\u00f1a #colombia #dylantero #dylanterosinimaginacion","likes":0,"comments":0,"usedID":"30263926301","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8t8utXlttf","timestamp":1582050072},{"ID":"2246718501264060042","time":"19-Feb-2020 (03:15)","text":"JUSTICIA DIVINA.\nTodo aquel q obra mal, al final le ir\u00e1 mal.... puede q en un principio las cosas les haya salido como lo planearon, pero tarde o temprano solo Dios se encargar de cobrarle la factura pendiente, pues de algo no podr\u00e1n salvarse q es la JUSTICIA DIVINA.\n#rodrigo #guedez #rodrigoguedez #venezuela #acarigua #araure #portuguesa #chile #santiagodechile","likes":35,"comments":4,"usedID":"216598886","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8t8pLCJG6K","timestamp":1582049738},{"ID":"2246716704456818199","time":"19-Feb-2020 (03:12)","text":"Rodrigo agashate y konozelo \nTags ignorar .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. .\n. .\n.\n.\n.\n.\n\n#minecraft #elrubiusomg #risas #elbromas #momos #douyin #argentina #memesespa\u00f1ol #lossimpsons #rangeroversport #mambaout #messi #cr7 #marcelo #agachate\n#marselo #conocelo #duki \n#tumama #risas #rodrigo #futbol \n#humor #freefire #dou #argentina #espa\u00f1a #colombia #dylantero #dylanterosinimaginacion","likes":5,"comments":0,"usedID":"30263926301","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8t8PBoFb4X","timestamp":1582049542},{"ID":"2246705850586672893","time":"19-Feb-2020 (02:50)","text":".\n\u0627\u0632 \u0627\u06cc\u0646 \u0645\u0631\u062d\u0644\u0647 \u0628\u0647 \u0628\u0639\u062f \u0628\u0627\u0632\u06cc \u0647\u0627\u06cc \u06cc\u0648 \u0633\u06cc \u0627\u0644\u060c \u0628\u0647 \u0628\u0647\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0632\u06cc\u06a9\u0646 \u0647\u0631 \u0628\u0627\u0632\u06cc \u0627\u06cc\u0646 \u062c\u0627\u06cc\u0632\u0647 \u0627\u0647\u062f\u0627 \u0645\u06cc\u0634\u0647\n.","likes":54,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8t5xFLAq79","timestamp":1582048230},{"ID":"2246701832384900330","time":"19-Feb-2020 (02:42)","text":"Amo!! \u2764\u2764\u2764\n#rojo #bailandoporunsue\u00f1o #love #friendship #hermosos #jazz #rodrigo #pianobra #shippeo #pia #chile  #santiago","likes":58,"comments":1,"usedID":"17049913655","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8t42m7hWzq","timestamp":1582047750},{"ID":"2246695714145103244","time":"19-Feb-2020 (02:30)","text":"E nas horas dif\u00edceis, voc\u00eas s\u00e3o o meu rem\u00e9dio \u2764\ufe0f\n#rafael \n#renan \n#rodrigo \n#meusamores\n#familiaurso","likes":3,"comments":0,"usedID":"1689417392","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8t3dk4Au2M","timestamp":1582047021},{"ID":"2246693666955593294","time":"19-Feb-2020 (02:26)","text":".\n\u200f\u0631\u0633\u0645\u064a\u0627\u064b : \u0623\u0633\u0637\u0648\u0631\u0629 \u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f \u064a\u0639\u062a\u0632\u0644 \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0640\u062f\u0645 .\n\n\u0643\u0627\u0633\u064a\u0627\u0633 \u0645\u0639 \u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f : - 3 \u062f\u0648\u0631\u064a \u0623\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627\n- 1 \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0644\u0623\u0646\u062f\u064a\u0629\n- 2 \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0643\u0648\u0646\u062a\u064a\u0646\u0646\u062a\u0627\u0644\n- 2 \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064a\n- 5 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u064a \u0627\u0644\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\n- 2 \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0643\n- 4 \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\n\n\u062f\u0648\u0644\u064a\u0627\u064b : - 1 \u0628\u0637\u0648\u0644\u0629 \u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 .\n- 2 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064a\u0629 .\n.\n.\n.\n#realmadrid #HalaMadrid\n#benzema #ronaldo#hazard\n#zidane #modric #kroos\n#football #fifa #ramos #marcelo #rodrigo #viniciusjunior #neymar #championsleague #courtois #navas #kobe #realmadridvsmancity  #oman #sudan#sudi\n#iraq\n#skills #cr7 #gareth #freekick #soccerteam\n#casillas","likes":75,"comments":6,"usedID":"11133173704","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8t2_ySAgZO","timestamp":1582046777},{"ID":"2246692151578996340","time":"19-Feb-2020 (02:23)","text":"Rafael Danubio pq voc\u00ea n\u00e3o deixa seu cabelo crescer ?\nEu - Por isso ...\nKkkkkkkkkkkkkkkkk #Rodrigo Penha obrigado mano kkkkkk \nS\u00f3 confirmou que n\u00e3o \u00e9 pra eu ter cabelo akakkakakakakakakakak kakakakakak","likes":1955,"comments":84,"usedID":"705886635","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8t2pu-hi50","timestamp":1582046596},{"ID":"2246670183693312695","time":"19-Feb-2020 (01:39)","text":".\n\u062a\u0645\u0631\u06cc\u0646 \u0627\u0645\u0631\u0648\u0632\n:\n\u0645\u0627\u0631\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0632 \u06cc\u0647 \u0642\u0631\u0646 \u0628\u0631\u06af\u0634\u062a\u0647 \u0648 \u0627\u0646\u0641\u0631\u0627\u062f\u06cc \u062a\u0645\u0631\u06cc\u0646 \u06a9\u0631\u062f\n:\n\u0645\u0627\u0631\u06a9\u0648 \u0647\u0645\u0686\u0646\u0627\u0646 \u062f\u0648\u0631 \u0627\u0632 \u062a\u06cc\u0645 \u0648 \u0627\u0646\u0641\u0631\u0627\u062f\u06cc \u06a9\u0627\u0631 \u0645\u06cc\u06a9\u0646\u0647\n:\n\u062e\u0627\u0645\u0633 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0645\u0634\u06a9\u0644 \u0628\u0627 \u062a\u06cc\u0645 \u062a\u0645\u0631\u06cc\u0646 \u06a9\u0631\u062f\n.","likes":44,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8txqDygGK3","timestamp":1582043978},{"ID":"2246659282839863574","time":"19-Feb-2020 (01:17)","text":"(88) 999057915 \nRodrigo Fez 10 anos\n#Foto #Linda #Niver #Rodrigo #10anos","likes":14,"comments":0,"usedID":"245164064","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tvLblAQEW","timestamp":1582042678},{"ID":"2246659145182831393","time":"19-Feb-2020 (01:17)","text":"(88) 999057915 \nRodrigo Fez 10 anos\n#Foto #Linda #Niver #Rodrigo #10anos","likes":8,"comments":0,"usedID":"245164064","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tvJbYAWMh","timestamp":1582042662},{"ID":"2246659022986089817","time":"19-Feb-2020 (01:17)","text":"(88) 999057915 \nRodrigo Fez 10 anos\n#Foto #Linda #Niver #Rodrigo #10anos","likes":14,"comments":0,"usedID":"245164064","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tvHpkgxVZ","timestamp":1582042647},{"ID":"2246658754668086605","time":"19-Feb-2020 (01:16)","text":"(88) 999057915 \nRodrigo Fez 10 anos\n#Foto #Linda #Niver #Rodrigo #10anos","likes":7,"comments":0,"usedID":"245164064","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tvDvrg0VN","timestamp":1582042615},{"ID":"2246649705054807386","time":"19-Feb-2020 (00:58)","text":"UEFA Champions League is coming back tonight!\u26bd\u26bd\nSMASH THE LIKE BUTTON if you're as Pumped as I am. \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n#foorball #uefa #championsleague #dortmund #liverpool #barcelona #chelsea #valencia #napoli #juventus #psg #spurs #atalanta #bayernmunich #leipzig #manchestercityfc #atleticomadrid @cristiano #leomessi #mbappe #neymar #virgilvandijk #driesmertens #rodrigo #diegocosta #lucasmoura #mosalah #ilicic #lewandoski #timowerner #aguero @sanchooo10","likes":6,"comments":0,"usedID":"19750717131","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8ttADkhyVa","timestamp":1582041536},{"ID":"2246648505040251074","time":"19-Feb-2020 (00:56)","text":"GatoSexoGatoSexo\n.\n.\n.\n.\n.\n#gatosexo #uwu #memes #memesespa\u00f1ol #meme #memechile #shitposting #shitpostingchile #shitpost #perfectlycutscreams #rodrigo #panchosaavedra #random #cursed #cursedvideos #randommemes #dankmemes #dankchile #dank #dankestmeme #chiledank #catmemes #pokemon #pokemonmemes #nintendo #nintendomemes #lmao #lol #\ud83d\uddff #funny","likes":109,"comments":7,"usedID":"18242105745","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tsul-FijC","timestamp":1582041393},{"ID":"2246639368292891200","time":"19-Feb-2020 (00:39)","text":"New Youtube Video Just Dropped! Click the link in my BIO! \ud83d\ude0d\ud83c\udfac\n@alifootballl","likes":4355,"comments":10,"usedID":"7710469131","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tqpotgXpA","timestamp":1582040363},{"ID":"2246630741080651370","time":"19-Feb-2020 (00:21)","text":"Rodrigo chipalo y despues te lo digo en todas las velocidades \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n.\n.\n.\n.\n.\n#rodrigo #marselo #rodrigovsmarselo #lol #memes #memeslatinos #memesenespa\u00f1ol #funny #fun #gracioso #comedy #comedia","likes":6,"comments":1,"usedID":"19609691494","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tosF_lbZq","timestamp":1582039300},{"ID":"2246626430930975097","time":"19-Feb-2020 (00:13)","text":"Cual est\u00e1 mejor?\n.\n.\n.\n.\n.#videos #videosrandom #humor #marcelo #rodrigo #tumama #xd","likes":17,"comments":0,"usedID":"27303831530","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tntX2pPl5","timestamp":1582038800},{"ID":"2246626001492440280","time":"19-Feb-2020 (00:12)","text":"Rodrigo sjdbsuxbsj y depue t lo digo\n----------------------------------------------------\n#rodrigo #simpsonspredictions #simpsons #homer #homero #bart #memes #memesargentinos #post #dank #dankmemes #edgy #coscuarmy #dou #memesp #ndeah #shitpost #shitposting #shitpostargentino #dankmeme #dankvideos #daily  #dailymemes #dankhumor","likes":42,"comments":2,"usedID":"7524212739","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tnnH6HPTY","timestamp":1582038741},{"ID":"2246618452827528979","time":"18-Feb-2020 (23:56)","text":"Rodrigo serio III \ud83d\udcf8\n.\n.\n.\n.\n. .\n.\n#instagood #instacollage #instaphoto #instamoment #instalike #i #sesiondefotos #sesionesfotograficas #parejas #fotodeldia #foto #fotografia #fotografo #love #tumblr #tumblrparejas #instagood #instacollage #instaphoto #instamoment #instalike #i #sesiondefotos #sesionesfotograficas  #fotodeldia #foto #fotografia #fotografo #love #tumblr #tumblr\u00a0 #rodrigo #laesperanza #trujillo","likes":21,"comments":2,"usedID":"1833790877","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tl5Rqn18T","timestamp":1582037811},{"ID":"2246617574135582482","time":"18-Feb-2020 (23:55)","text":".\n\u0631\u06cc\u0646\u06cc\u0631 \u0698\u0633\u0648\u0633:\n\u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u0631\u0648\u0632 \u0628\u0633\u06cc\u0627\u0631 \u0634\u0627\u062f\u06cc \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a \u0648 \u0631\u0648\u06cc\u0627\u06cc \u0645\u0646 \u0628\u0647 \u062d\u0642\u06cc\u0642\u062a \u067e\u06cc\u0648\u0633\u062a. \u0627\u0632 \u0627\u06cc\u0646\u06a9\u0647 \u0628\u0647 \u0627\u06cc\u0646\u062c\u0627 \u0622\u0645\u062f\u06cc\u062f \u0645\u0645\u0646\u0648\u0646\u0645. \u0627\u0632 \u062a\u0645\u0627\u0645 \u06a9\u0633\u0627\u0646\u06cc \u06a9\u0647 \u0628\u0647 \u0645\u0646 \u06a9\u0645\u06a9 \u06a9\u0631\u062f\u0646\u062f \u06a9\u0647 \u0627\u06cc\u0646\u062c\u0627 \u0628\u0627\u0634\u0645 \u062a\u0634\u06a9\u0631 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645. \u0645\u06cc\u200c\u062e\u0648\u0627\u0647\u0645 \u06a9\u0647 \u0628\u062e\u0634\u06cc \u0627\u0632 \u062a\u0627\u0631\u06cc\u062e \u0627\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0634\u06af\u0627\u0647 \u0628\u0627\u0634\u0645. \u0632\u0646\u062f\u0647 \u0628\u0627\u062f \u0645\u0627\u062f\u0631\u06cc\u062f\n.","likes":61,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tlsfUgE8S","timestamp":1582037706},{"ID":"2246616445593051833","time":"18-Feb-2020 (23:52)","text":"Rodrigo serio II\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#instagood #instacollage #instaphoto #instamoment #instalike #i #sesiondefotos #sesionesfotograficas #parejas #fotodeldia #foto #fotografia #fotografo #love #tumblr #tumblrparejas #instagood #instacollage #instaphoto #instamoment #instalike #i #sesiondefotos #sesionesfotograficas  #fotodeldia #foto #fotografia #fotografo #love #tumblr #tumblr\u00a0 #rodrigo #laesperanza #trujillo","likes":39,"comments":13,"usedID":"1833790877","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tlcESH-K5","timestamp":1582037572},{"ID":"2246601622755093060","time":"18-Feb-2020 (23:23)","text":"@andresiniesta8 de jovencito, no ha cambiado nada su carita . .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity","likes":62,"comments":0,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tiEXcIipE","timestamp":1582035805},{"ID":"2246597508316961864","time":"18-Feb-2020 (23:15)","text":".\n\u067e\u0631\u0632:\n\u0641\u0648\u062a\u0628\u0627\u0644\u06cc\u0633\u062a\u200c\u0647\u0627\u06cc \u0628\u0627\u0648\u0631\u0646\u06a9\u0631\u062f\u0646\u06cc \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0627\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0634\u06af\u0627\u0647 \u0628\u0627\u0632\u06cc \u06a9\u0631\u062f\u0646\u062f \u0648 \u0647\u0645\u06cc\u0646 \u062f\u0644\u06cc\u0644 \u062a\u062d\u0633\u06cc\u0646\u200c\u0628\u0631\u0627\u0646\u06af\u06cc\u0632 \u0628\u0648\u062f\u0646 \u0627\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0634\u06af\u0627\u0647 \u0627\u0633\u062a. \u0645\u0627 \u0647\u0645\u06cc\u0634\u0647 \u0628\u0647 \u062f\u0646\u0628\u0627\u0644 \u0633\u0631\u0645\u0627\u06cc\u0647\u200c\u06af\u0630\u0627\u0631\u06cc \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0622\u06cc\u0646\u062f\u0647 \u0647\u0633\u062a\u06cc\u0645 \u0648 \u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u0645\u0627 \u06cc\u06a9\u06cc \u0627\u0632 \u0628\u0647\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0632\u06cc\u06a9\u0646\u0627\u0646 \u062c\u0648\u0627\u0646 \u062f\u0646\u06cc\u0627\u060c \u0631\u06cc\u0646\u06cc\u0631 \u0698\u0633\u0648\u0633 \u0631\u0627 \u062f\u0627\u0631\u06cc\u0645\n.","likes":50,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8thIfkgpxI","timestamp":1582035314},{"ID":"2246593313442427936","time":"18-Feb-2020 (23:06)","text":".\n\u0645\u0631\u0627\u0633\u0645 \u0645\u0639\u0627\u0631\u0641\u0647 \u0698\u0633\u0648\u0633 \u0647\u0645 \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0634\u062f\n:\nWelcomereiner\ud83d\udc9c\n@reinier.jesus\n.","likes":62,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tgLcygPQg","timestamp":1582034814},{"ID":"2246589579823984265","time":"18-Feb-2020 (22:59)","text":"Photowork Cover for @duo.rosa\n\nRepost : 2016...THE COVER\ud83d\ude0d of our first #album #Return (#EtceteraRecords)!\n-\nReturn is a musical journey between #Europe and #LatinAmerican with artsongs by #Piazzolla #Debussy #Falla #Rodrigo #Faur\u00e9 #Duparc #Granados #Obradors #VillaLobos #Grever #Kerger #Solano #Rivera #SaintSa\u00ebns #Lecuona\n-\n#DuoRosa #StephanyOrtegaSoprano #L\u00e9naKollmeierPiano #MarcoBattistellaProducer #singing #voice #piano #ReturnWorldTour\n\nProduced by @tonmeister\nPhoto by @mael.g.lagadec @eyes.make.it","likes":10,"comments":0,"usedID":"9638949958","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tfVHlgK6J","timestamp":1582034369},{"ID":"2246582534116837881","time":"18-Feb-2020 (22:45)","text":"\u26ab\u26aa @rodrigom_91\n-----------------------------------------------------------------------------------\n#rodrigomoreno #rodrigo #vcf #valenciacf #valencia #mestalla #estadiomestalla #che #ches #football #futbol #soccerdesign #footballdesign #graphicdesign #design #graphic #graphics #gfx #creatoroftheweek #intersportfootball","likes":126,"comments":0,"usedID":"8751726526","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tdulwoYn5","timestamp":1582033529},{"ID":"2246575389428376489","time":"18-Feb-2020 (22:34)","text":"tranquilo se\u00f1orrrrr... \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nEL LECHO VACIO \ud83d\udd25\n\n@elpotrorodrigo.oficial \n#rodrigo #cover #cuarteto #kuarteto #envivo #show #musica #music #love","likes":32,"comments":1,"usedID":"1952402761","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tcGnwA2Op","timestamp":1582032846},{"ID":"2246576250705653100","time":"18-Feb-2020 (22:33)","text":"Ma\u00f1ana es el gran d\u00eda, ma\u00f1ana demostraremos quienes somos \n#valenciacf #valencia #vcf #mercadodeinvierno #mestalla #amunt #copadelrey #championsleague #laliga #vigo\n#celtadevigo #italia #atalanta #ajax #rodrigo #chelsea #lille #partido #futbol #dificil #sisepuede #ganaremos\n#somdechampions","likes":21,"comments":1,"usedID":"28865790458","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tcTJ4I61s","timestamp":1582032780},{"ID":"2246575645364836837","time":"18-Feb-2020 (22:32)","text":"A ver\n\n#marselo 2 -\n@sr.chomy_py\n-\n-\n-\n-\n- -\n#rodrigo\n#meme\n#momos\n#viral\n#memingo\n#shitposting\n#shitpost\n#elhumor\n#lol\n#videosgraciosos\n#dankmemes\n#memesespa\u00f1ol #memesenespa\u00f1ol\n#memespy\n#beatbox\n#xd","likes":71,"comments":5,"usedID":"2580498188","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tcKWHA9nl","timestamp":1582032742},{"ID":"2246564799660041235","time":"18-Feb-2020 (22:10)","text":"Esto es lo que queremos, una persona justa que no le importa el dinero que va a ganar ama\u00f1ando competiciones como la copa del rey @ikercasillas te queremos .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity","likes":44,"comments":4,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tZshQoiQT","timestamp":1582031415},{"ID":"2246563698520229776","time":"18-Feb-2020 (22:08)","text":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigo Santana: \u2754 Sem Clube \u27a1\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ava\u00ed\n\nRodrigo Santana \u00e9 o novo treinador do Ava\u00ed. O \u00faltimo trabalho de Rodrigo foi no Atl\u00e9tico-MG, em outubro de 2019. O treinador de 37 anos chega para assumir o cargo do portugu\u00eas Augusto In\u00e1cio, que ficou apenas 7 jogos no comando da equipe catarinense.\n\n#RodrigoSantana #Rodrigo #Avai #AvaiFC #Leao #LeaoDaIlha #AtleticoMG #AtleticoMineiro #CAM #Atletico #GalaoDaMassa #Galo #GaloMineiro #Alvinegro #AlvinegroMineiro #MundoDaBola #MercadoDaBola #Transferencias #FutebolInternacional #Futebol #Futbol #Football #Soccer #Fu\u00dfball #Calcio #SDV","likes":20,"comments":0,"usedID":"16926123593","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tZcfvlgeQ","timestamp":1582031284},{"ID":"2246555883104600270","time":"18-Feb-2020 (21:52)","text":"@renier_jesus19_\n.\n welcome renier\n.\n\u0631\u064a\u0646\u064a\u064a\u0631 \u062e\u064a\u0633\u0648\u0633 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0624\u0648\u0633 \u0627\u0644\u064013 \u0644\u062f\u0648\u0631\u064a \u0623\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627 . .\n.\n\u0627\u0646\u062a \u0627\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0639\u0638\u0645 \u0646\u0627\u062f\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0627\u0646\u062a \u0627\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0628\u0625\u062e\u062a\u0635\u0627\u0631 .\n\u0647\u0644\u0634\u064a \u0645\u0627 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u0639\u0646\u062f \u0643\u0644 \u0646\u0627\u062f\u064a \u0647\u0644\u0634\u064a \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u0628\u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f \u0628\u0633 .\n\n\u0627\u062a\u0645\u0646\u0649 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0643\u062f\u0647\u0627\u0627 \ud83e\udd29\ud83e\udd29! .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#realmadrid #yummy #jamesrodriguez10 #lucasvazquez91#messi #marcoasensio#cristiano #hala_madrid #hazard #santigobrnabiu #rodrigo #sergioramos #modri\u00e7 #selenagomez #tonikr8s #marcelotwelve #jovic","likes":92,"comments":0,"usedID":"4616035623","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tXqxEg4DO","timestamp":1582030352},{"ID":"2246555816450819181","time":"18-Feb-2020 (21:52)","text":"Muy mala pinta, cada vez un doctor diferente...\n#Rodrigo #CapitanChe","likes":362,"comments":1,"usedID":"12039317989","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tXpy_o4Rt","timestamp":1582030344},{"ID":"2246549647223784814","time":"18-Feb-2020 (21:40)","text":"Niu skul madafakas .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#rodrigo #mamarre2 #shitposting #shitpostargentina #shitpostindonesia #shits #shitpostargento #shitpostcollections #agachateyconocelo #agachate #marcelo","likes":34,"comments":0,"usedID":"18275078163","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tWQBdDYVu","timestamp":1582029629},{"ID":"2246547462403857702","time":"18-Feb-2020 (21:35)","text":"Esto creo que lo pensamos la mayor\u00eda, el valencia en situaciones dif\u00edciles se crece .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity","likes":42,"comments":1,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tVwOrox0m","timestamp":1582029348},{"ID":"2246546327029514909","time":"18-Feb-2020 (21:33)","text":"Recostei-me, cansado, numa \u00e1rvore e ela foi me sussurrando com calma e do\u00e7ura:\n\u2022 Siga em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 luz. Qualquer sinal de claridade basta para te guiar.\n\u2022 Mantenha-se firme e em p\u00e9. Mas, descanse. Deite e sonhe.\n\u2022 Lembre-se de suas ra\u00edzes, mas saiba que sua hist\u00f3ria ainda est\u00e1 sendo escrita.\n\u2022 Aguente firme as esta\u00e7\u00f5es desfavor\u00e1veis. V\u00e3o passar.\n\u2022 Flores\u00e7a e frutifique. Doar-se naquilo que te transborda \u00e9 transformador.\n\u2022 Aprecie a vista. Celebre a vida! \u2554\u2550\u2550\u2550\u2550 \u0ccb\u10e6\u00b0\u00b7\u00b0\u10e6\u0ccb \u2550\u2550\u2550\u2550\u2557 B O M  D I A ! \u255a\u2550\u2550\u2550\u2550 \u0ccb\u10e6\u00b0\u00b7\u00b0\u10e6\u0ccb \u2550\u2550\u2550\u2550\u255d\n\u00b7\n\u00b7\n\u00b7\n\u00b7\n\u00b7\n\u2716 MNA | #Murilex \u24c2 \u00b7\u00b0 #Aqu\u00e1rio ' #Aquarius \u00d7 \u2652 ' #Mu #Mumu #LyLo #Muri\u00e7oca #MumuDaMangueira #22KO #TchuTchuKO #Murilim #TiuLilu #Mury #Dobr\u00e3o #FF #F\u00eaF\u00ea #Maur\u00edlio #Danilo #Rodrigo #Gurilo #Mirtilo #ApelidoCarinhoso #Apelido \u00ae","likes":8,"comments":2,"usedID":"390161816","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tVftSDYKd","timestamp":1582029213},{"ID":"2246544826038223842","time":"18-Feb-2020 (21:30)","text":"\u2757\ufe0fDO BAHEA\u2757\ufe0fO Bahia oficializou, na tarde desta segunda-feira, a contrata\u00e7\u00e3o do meia Rodriguinho, que estava no Cruzeiro. O jogador de 31 anos rescindiu contrato com a Raposa e assinou com o Tricolor por dois anos. Ele j\u00e1 est\u00e1 em Salvador e, nesta segunda, apareceu no Centro de Treinamento Evaristo de Macedo. O clube baiano adquiriu 40% dos direitos econ\u00f4micos do meio-campista.\n.\n.\n.\n#rodriguinho #rodrigo #bahia #bahea #bbmp #cruzeiro #raposa #transferencias #news #noticias #futebol","likes":74,"comments":1,"usedID":"18069169829","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tVJ3YAAPi","timestamp":1582029034},{"ID":"2246542140058175416","time":"18-Feb-2020 (21:28)","text":"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\u2764\ufe0fWatch New Music v\u00eddeo \u2764\ufe0fFOR LUNA\u2764\ufe0f (Variations of Neptune) \/ Rodrigo Rodriguez (Shakuhachi \u5c3a\u516b) ft. Les Silva (Electronics) ESA\/Hubble Space Telescope Footage 4K \ud83e\udd70\ud83c\udfb6 #trailer #teasertrailer #teaser #shakuhachiflute #shakuhachi #film #youtube #youtubechannel #rodrigo #darkambientmusic \ud83d\udc32","likes":35,"comments":7,"usedID":"1069080359","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tUix3HQe4","timestamp":1582028899},{"ID":"2246535956412916701","time":"18-Feb-2020 (21:12)","text":"Ma\u00f1ana el Valencia juega champions, tenemos que estar muy orgullosos de eso, un 44% piensa que va a ganar el Atalanta, vamos a demostrarles que el Valencia puede, MA\u00d1ANA A LAS 21:00 EN EL SAN SIRO \ud83e\udd87\u26bd\ufe0f .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valencia #mestalla #espa\u00f1a #europa #mallorca #champions #laliga #bundesliga #premierleague #barcelona #madrid #sevilla #galicia #europaleague #messi #cristiano #supercopadeespa\u00f1a #copadelrey #uefa #alcacer #pacoalcacer #bar\u00e7a #rodrigo #florenzi #roma #italia #manchestercity","likes":51,"comments":4,"usedID":"23925213680","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tTIy5ImPd","timestamp":1582027977},{"ID":"2246530701904113296","time":"18-Feb-2020 (21:02)","text":".\n\u062a\u06cc\u0628\u0648 \u06a9\u0648\u0631\u062a\u0648\u0627 \u0628\u0627 \u06f1\u06f1 \u06a9\u0644\u06cc\u0646 \u0634\u06cc\u062a \u0647\u0645\u0686\u0646\u0627\u0646 \u062f\u0631 \u0635\u062f\u0631 \u0628\u0647\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u062f\u0631\u0648\u0627\u0632\u0628\u0627\u0646 \u0647\u0627\u06cc \u0644\u0627\u0644\u06cc\u06af\u0627\n.\n.\ncredit by: @laliga\n.","likes":44,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tR8VQAO6Q","timestamp":1582027350},{"ID":"2246517983450821310","time":"18-Feb-2020 (20:41)","text":"...\nturkuaz sesli krali\u00e7e...\n.\n.\n.\n.\n#feyruz #libeyrut #rodrigo","likes":43,"comments":3,"usedID":"1555206192","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tPDQRHPK-","timestamp":1582026091},{"ID":"2246500042028759529","time":"18-Feb-2020 (20:01)","text":"Filho Feliz aniversario!!! \ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf82\ud83c\udf82\nEu poderia escrever frases de aniversario e colar uma mensagem bonita ou interessante,mais voc\u00ea nem precisa de frases para falar o quanto \u00e9 especial pra mim e  frases bonitas jamais explicaria o amor que sinto por voc\u00ea.\nQue Deus te conceda uma vida de vit\u00f3rias e conquistas.\nE que nesta data t\u00e3o especial, n\u00e3o apenas por ser a data em que comemoramos o seu anivers\u00e1rio , eu quero lhe desejar muitas felicidades e tudo o que h\u00e1 de melhor no mundo. Parab\u00e9ns,meu filho querido e muito amado!!Muita felicidade e sucesso ,meu menino,  te amo....\n#Rodrigo faz 14 anos\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf89\nQue vc seja sempre essa crian\u00e7a....(adolescente ou at\u00e9 aborrecente...rsrs) maravilhosa que eh meu filho.... Te amo muito muito muito","likes":32,"comments":0,"usedID":"1305846468","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tK-LBBjnp","timestamp":1582023695},{"ID":"2246490517972063375","time":"18-Feb-2020 (19:42)","text":".\n\u0631\u0626\u0627\u0644 \u0645\u0627\u062f\u0631\u06cc\u062f \u062f\u0631 \u062f\u06cc\u062f\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0627\u0628\u0631 \u0633\u0644\u062a\u0627\u0648\u06cc\u06af\u0648 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0686\u0647\u0627\u0631\u0645\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0631 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0646\u062a\u06cc\u0627\u06af\u0648 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0628\u0626\u0648 \u062f\u0631 \u0631\u0642\u0627\u0628\u062a\u200c\u0647\u0627\u06cc \u0644\u0627\u0644\u06cc\u06af\u0627 \u0627\u06cc\u0646 \u0641\u0635\u0644 \u0645\u0633\u0627\u0648\u06cc \u06a9\u0631\u062f. \u062a\u0645\u0627\u0645 \u0627\u06cc\u0646 \u0686\u0647\u0627\u0631 \u062a\u0633\u0627\u0648\u06cc \u062f\u0631 \u0628\u0631\u0627\u0628\u0631 \u062d\u0631\u06cc\u0641\u200c\u0647\u0627\u06cc\u06cc \u0628\u0648\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a \u06a9\u0647 \u0631\u062a\u0628\u0647\u200c\u0627\u06cc \u0628\u06cc\u0646 \u0631\u062a\u0628\u0647 \u062f\u0647\u0645 \u062a\u0627 \u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u06cc \u062c\u062f\u0648\u0644 \u0631\u0627 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647\u200c\u0627\u0646\u062f\n.","likes":43,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tIzlDAhSP","timestamp":1582022560},{"ID":"2246471404732128909","time":"18-Feb-2020 (19:06)","text":"\ud83c\udfa5| Beanyman Sports | YouTube |\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#rodri #rodrihernandez #rodrigo #rodrihern\u00e1ndez #rodrigo #mancity #manchestercityfc #rodrigohernandez #rodrigohern\u00e1ndez #rodrigohern\u00e1ndezcascante","likes":328,"comments":2,"usedID":"28719296146","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tEdcdIZ6N","timestamp":1582020393},{"ID":"2246472214148765540","time":"18-Feb-2020 (19:06)","text":"Nelson meu figura te amooo... demais faz falta rrs era s\u00f3 risada com essa turma \n#melhornovela #belaafeia #belaerodrigo #beligo #bela #rodrigo #giselle #bruno #novelas #rederecordtv","likes":50,"comments":3,"usedID":"2094035964","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tEpOSH1dk","timestamp":1582020378},{"ID":"2246453770536154009","time":"18-Feb-2020 (18:29)","text":"Parab\u00e9ns @digaoenilma (Dig\u00e3o)! Desejamos, felicidades, sa\u00fade e muito sucesso sempre.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82 .\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#familiapsvfutsal #psvfutsal #psv #familia #futebol #futsal #futliga #saopaulo #brasil #varzea #3cores #vermelhopretoebranco #18 #18anos #parabens #2020 #digao #rodrigo\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nAcesse https:\/\/www.facebook.com\/psvfutsaloficial\/","likes":23,"comments":2,"usedID":"4569120855","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8tAc1VJPOZ","timestamp":1582018179},{"ID":"2246451759492969783","time":"18-Feb-2020 (18:25)","text":"\u2022\u2022 @gabrirodrigo2 \u2022\u2022\n#instagram #details #motorsport #racing #rodrigo #race #color #paddock #honda #misanoworldcircuit #riders #motorbike #panning #photograpy #picture #acrobatic #gresini #motorsportphotography #details #worldchampion #moto3 #blue #motogp #helmet #motorcycle #photo #colors #canonphoto #pic","likes":21,"comments":0,"usedID":"4235901663","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8s__kZoTU3","timestamp":1582017939},{"ID":"2246442953776199042","time":"18-Feb-2020 (18:08)","text":".\n\u0631\u0627\u0645\u0648\u0633 \u0648 \u0648\u0627\u0632\u06a9\u0632 \u0648 \u0645\u0648\u062f\u0631\u06cc\u0686 \u062f\u06cc\u0631\u0648\u0632 \u062e\u0627\u0646\u0648\u0627\u062f\u06af\u06cc \u0631\u0641\u062a\u0646 \u067e\u06cc\u06a9 \u0646\u06cc\u06a9\n.","likes":64,"comments":2,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8s9_bcAnWC","timestamp":1582016890},{"ID":"2246395999918614113","time":"18-Feb-2020 (16:34)","text":".\n\u062f\u0627\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0632\u06cc \u0628\u0627 \u0644\u0648\u0627\u0646\u062a\u0647\n\u0647\u0631\u0646\u0627\u0646\u062f\u0632 \u0647\u0631\u0646\u0627\u0646\u062f\u0632:)\n.","likes":59,"comments":2,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8szUKQAeZh","timestamp":1582011292},{"ID":"2246348859574028267","time":"18-Feb-2020 (15:01)","text":".\n\u0633\u0644\u0627\u0645\n\u0635\u0628\u062d \u0628\u062e\u06cc\u0631\u2665\ufe0f\n.\n.\n*GM*\n.","likes":48,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8somLYg4fr","timestamp":1582005673},{"ID":"2246319508104894815","time":"18-Feb-2020 (14:02)","text":"Somos ensinados que devemos amar ao pr\u00f3ximo como a n\u00f3s mesmos, mas em nosso cotidiano, dificilmente nossos cora\u00e7\u00f5es e atitudes vivem essa realidade. \nNum mundo onde preto e branco, pobre e rico, jovem e velho, ateu e crist\u00e3o jamais poderiam conviver num \u00fanico espa\u00e7o harmoniosamente, e quis\u00e1, exalando amor uns pelos outros, nos deparamos com uma realidade completamente diferente. \nA C\u00e9lula Fruto da Vide vem quebrando pr\u00e9-conceitos, transformando car\u00e1ter, amando improv\u00e1veis, trazendo esperan\u00e7a onde s\u00f3 existia trevas, sendo luz nos caminhos tortuosos, n\u00e3o apenas enxugando l\u00e1grimas, recolhendo-as e levando a Deus, mas tamb\u00e9m sendo o colo e abra\u00e7o de muitos que n\u00e3o sabem sequer o que \u00e9, verdadeiramente, amor de pai e m\u00e3e. \nA C\u00e9lula Fruto da Vide, nada mais \u00e9 do que a busca di\u00e1ria do real car\u00e1ter de Cristo. Errando, aprendendo, servindo, amando e amando cada vez mais \u00e0queles que n\u00e3o saberiam por onde recome\u00e7ar. \nNada disso seria poss\u00edvel sem as orienta\u00e7\u00f5es de nossos amigos, l\u00edderes, pastores e seres exemplares que Deus tem colocado em nossos caminhos, por isso, n\u00f3s C\u00e9lula Fruto da Vide, queremos agradecer a todos que, direta e indiretamente, nos ensinam e estimulam nosso caminhar sem olhar uma s\u00f3 vez para tr\u00e1s. E a todos que fazem parte desta fam\u00edlia: Isso \u00e9 s\u00f3 o Come\u00e7o! \nFam\u00edlia, amamos voc\u00eas:  @igrejadaliberdade @praandreamachado @vivi_ferraroo @marcelinhoferraroo @dinhaalexandre\n@alandelon_85 @redeamarelaliberdade @michellyperon @manurbarreto @Vanessarramalho @pollyannaribeiro.s @cristina.fatima.7140 @rose_tina2019 @fernanda_.ss @maiarafernando @albarcampos  #wanessa #Rodrigo #Mirela #Amanda #Grazi #Thiago #Dinho #Mar\u00edlia #Tina #Jaque #Fl\u00e1vio #Romero #MaluEm\u00e3e #Recep\u00e7\u00e3oLiberty #Interce\u00e7\u00e3oLiberty #ConectarLiberty","likes":11,"comments":8,"usedID":"29663863412","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sh7Dsn1lf","timestamp":1582002174},{"ID":"2246290020116037331","time":"18-Feb-2020 (13:18)","text":"#\u5e83\u5cf6\u8da3\u5473 \n#\u5e83\u5cf6\u56fd\u969b\u4ea4\u6d41 #\u56fd\u969b\u4ea4\u6d41\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8  #\u5e83\u5cf6\u3060\u3093\u3059 #\u5e83\u5cf6\u30c0\u30f3\u30b9 \n#\u5e83\u5cf6\u30c0\u30f3\u30b9\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa \n#\u5e83\u5cf6\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\n#\u5e83\u5cf6\u30c0\u30f3\u30b5\u30fc  #\u5e83\u5cf6\u30bf\u30f3\u30b4 \n#\u5e83\u5cf6\u304a\u3051\u3044\u3053 \n#\u5e83\u5cf6tango #hiroshimaroad \n#Rodrigo&Natsuko\n#hiroshimapeacetango\n#hiroshimatango \n#hiroshimaroadtango\n#tango","likes":14,"comments":0,"usedID":"41166786","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sbN83hX7T","timestamp":1581999489},{"ID":"2246292556336311732","time":"18-Feb-2020 (13:09)","text":"Siga nosso canal do YouTube!!!!!!\n.\nCurta nossa p\u00e1gina do Facebook!!!!!!\n.\nS\u00d3  SAMBA  AUTORAL DE  QUALIDADE!!!!!!\n.\nSe liga rapaziada!!!!!!!\n.\n#rodrigo #rodrigobrasileiro #rodrigobrasileirocomposicoes #composi\u00e7\u00e3o #m\u00fasica #m\u00fasicas #musicas #canaldeyoutube #canal #sambadotrabalhador #samba #sambaepagode #sambas #sambashow #clipe #clipes #clipenovo #v\u00eddeo #v\u00eddeos #videos #videosmusicais #novacolecao #novafase #novo #desafio #desafios #inscreva #inscrevase #compartilhe #compartilhem","likes":53,"comments":0,"usedID":"7581394463","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sby26B620","timestamp":1581998961},{"ID":"2246281033175368891","time":"18-Feb-2020 (12:46)","text":"E como amoo rrs \n#melhornovela #belaafeia #belaerodrigo #beligo #bela #rodrigo #giselle #bruno #novelas #rederecordtv","likes":115,"comments":4,"usedID":"2094035964","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sZLLIHYS7","timestamp":1581997598},{"ID":"2246280134302399629","time":"18-Feb-2020 (12:44)","text":"Mais como amoo esse casal \ud83d\udc9b\n\n#melhornovela #belaafeia #belaerodrigo #beligo #bela #rodrigo #giselle #bruno #novelas #rederecordtv","likes":123,"comments":8,"usedID":"2094035964","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sY-F_HHyN","timestamp":1581997489},{"ID":"2246265036577143268","time":"18-Feb-2020 (12:17)","text":"#cantarsiemprecantar\n#los15decarito\n#amorclasificado \n#cover\n#rodrigo #elpotro #karaoke","likes":18,"comments":0,"usedID":"1087586045","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sViZIj3nk","timestamp":1581995834},{"ID":"2246249983095142443","time":"18-Feb-2020 (11:44)","text":"Rodrigo serio I\ud83d\udcf8\ud83d\ude05\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#instagood #instacollage #instaphoto #instamoment #instalike #i #sesiondefotos #sesionesfotograficas #parejas #fotodeldia #foto #fotografia #fotografo #love #tumblr #tumblrparejas #instagood #instacollage #instaphoto #instamoment #instalike #i #sesiondefotos #sesionesfotograficas  #fotodeldia #foto #fotografia #fotografo #love #tumblr #tumblr\u00a0 #rodrigo #laesperanza #trujillo","likes":32,"comments":14,"usedID":"1833790877","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sSHVfHPgr","timestamp":1581993886},{"ID":"2246244126437553873","time":"18-Feb-2020 (11:33)","text":"Antes que a segunda acabe.\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#tiktokbrasil #tiktok #segundafeira\n#resenha #parente #rodrigo","likes":41,"comments":6,"usedID":"1968951686","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sQyHDHjbR","timestamp":1581993204},{"ID":"2246235188961044996","time":"18-Feb-2020 (11:15)","text":"Happy Bday Sister \ud83c\udf89\ud83e\udd73\ud83c\udf8a Los amo a los 3 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffc\ud83d\udc76\ud83c\udffc","likes":20,"comments":8,"usedID":"27582721","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sOwDYAWoE","timestamp":1581992122},{"ID":"2246202094084075113","time":"18-Feb-2020 (10:09)","text":"\ud83e\udd70\u2665\ufe0f #Rodrigo #Linda #RodrigoeLinda #AdrianaSantana #Rodrigao","likes":147,"comments":0,"usedID":"407917650","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sHOdXnq5p","timestamp":1581988177},{"ID":"2246191792965124209","time":"18-Feb-2020 (09:49)","text":"que nosso amor dure o resto da nossas  vidas te amo Bianca estou vivendo em outro mundo vc esta me mostrando todas as coisas boas que esse mundo pode me oferecer e tamb\u00e9m esta  me ensinando a se esquivar de todas as maldades desse mundo muito obrigado por tudo que vc faz por mim fique sabendo que tem mais duas pessoas que te ama fora a sua fam\u00edlia #Clarinha #Rodrigo","likes":21,"comments":1,"usedID":"4154950467","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sE4jtFYBx","timestamp":1581986949},{"ID":"2246190626217735012","time":"18-Feb-2020 (09:46)","text":"#rodrigo\nQu\u00e9 personalidad encantadora y simp\u00e1tica, siempre en ebullici\u00f3n, astuta, intuitiva y de una extrema vivacidad! Tiene los nervios a flor de piel, tan grande es su sensibilidad y r\u00e1pida su capacidad de reacci\u00f3n. Creativo, ante todo,\u00a0Rodrigo\u00a0tiene alma de artista y es particularmente receptivo al ambiente en el que se encuentra. Es un apasionado, que necesita motivaciones para avanzar. Enemigo de la monoton\u00eda, din\u00e1mico, valiente y emprendedor, posee una gran capacidad de acci\u00f3n, aunque irregular. Se muestra vivo de esp\u00edritu, siempre listo a decir la palabra justa, a distender el ambiente. El sentido del humor es una de sus principales cualidades. De ni\u00f1o es travieso y convendr\u00eda evitar ceder a sus caprichos o sus fantas\u00edas. Su educaci\u00f3n debe estar fundada sobre principios. Por otro lado, su creatividad es precoz, por eso ser\u00eda conveniente orientarlo hacia una actividad art\u00edstica o de creaci\u00f3n, como el dibujo, el canto o el teatro, para que no se disperse.\n#myname\n#instacool","likes":32,"comments":1,"usedID":"1992499407","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sEnlFhTNk","timestamp":1581986810},{"ID":"2246185149329223581","time":"18-Feb-2020 (09:36)","text":"RODRIGO CHUPALO Y DESPUES TE LO DIGO\n-\n-\n-\n-\nSiganme para mas diversion\n*@momoschingonesxdxd*\nmemes diarios -\nUnanse al grupo de whatsapp!!! (Leer reglas al entrar)\nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/FTzgevFChneK03RsJjBhjY\n*Link directo en mi descripcion*\n-\nCreditos:-\n-\nAnime:-\n-\nManga:-\n-\nPelicula:-\n-\nCancion:-\n-\nOp\/End:-\n-\nJuego:-\n-\nSerie:-\n-\n-\n-\n-\n-\n*IGNORAR*\n-\n-\n#momos #anime #humor #humorlatino #momazos #memes #animemes #memesanime #gamers #diversion #espa\u00f1ol #humorenespa\u00f1ol #memesespa\u00f1ol #momoschingonesxd\n#random #humorrandom #videosrandom #videosenespa\u00f1ol #videosespa\u00f1ol #humorlatino #humorenespa\u00f1ol #videosmemes #videosmomos #videoshumor #cuentamemes #Dubstep #beatbox #marcelo #rodrigo #musica #music #beastbeatbox","likes":73,"comments":0,"usedID":"17913953197","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sDX4Vhq-d","timestamp":1581986181},{"ID":"2246179799663890620","time":"18-Feb-2020 (09:25)","text":"Que zaga! \ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#jogador #flamengo #jogaremosjuntos\n#vamosflamengo #mengao #rubronegro #umavezflamengosempreflamengo #treinos #flamenguista #rodrigo #rodrigocaio #zagueiro #segueolider #rc03 #brasileirao #desflopfcs #desflopforfcs #desflopando #desflop #supercopa","likes":134,"comments":1,"usedID":"3182366330","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sCKCEn9C8","timestamp":1581985519},{"ID":"2246177416627929461","time":"18-Feb-2020 (09:20)","text":"Recuerden los pasos para obtener tus pijamas m\u00e9dicas. \n#pijamasmedicasrd \n#rodrigo \n#rdc \n#santodomingord \n#azulejosdecorados \n#flores \n#memesmedicos \n#imagenesmedicas \n#enfermerasenproceso","likes":0,"comments":0,"usedID":"28875023694","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sBnWsnMF1","timestamp":1581985235},{"ID":"2246174097222916265","time":"18-Feb-2020 (09:14)","text":"RESULTADO DO JOGO DE ONTEM REALIZADO NO CAMPO DA USINA CAPRICHO EM CAJUEIRO 16\/01\/2019\nRESULTADO DO 1\u00b0 QUADRO\nCENTRAL  1 X 3  2 DE DEZEMBRO\n#GOL DO #GILMAR\n\nRESULTADO DO 2\u00b0 QUADRO\nCENTRAL  1 X 1  2 DE DEZEMBRO\n#GOL DO #RODRIGO","likes":19,"comments":0,"usedID":"6975988429","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sA3DQp9ip","timestamp":1581984840},{"ID":"2246171708933544247","time":"18-Feb-2020 (09:09)","text":"\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n.\n.\n.\n#gratid\u00e3o #positividade #men #foco #foconoobjetivo #determina\u00e7\u00e3o #sonhos #embusca #canalembrazou #instagood #photography #photooftheday #instadaily #instaphoto #insta #photographer #photographer #humor #talento #rodrigo #youtube #canonphotography #canon #canon_photos #lente50mm #distraido #fotododia #fotografi #calor #brasil #menstyle","likes":30,"comments":2,"usedID":"342311867","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8sAUS_hBk3","timestamp":1581984555},{"ID":"2246170016081138512","time":"18-Feb-2020 (09:05)","text":"#PadreEHijo \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66\n#Rodrigo\ud83e\udd70\n@patriciodote27","likes":5,"comments":0,"usedID":"21670916133","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8r_7qZplNQ","timestamp":1581984353},{"ID":"2246165420984119891","time":"18-Feb-2020 (08:57)","text":"Nanananananana bue bue nardeano \n#marselo #rodrigo jajajaja","likes":24,"comments":0,"usedID":"14766506942","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8r-4y4hjJT","timestamp":1581983824},{"ID":"2246154908423067318","time":"18-Feb-2020 (08:35)","text":"Boxe ct Stronda vem treinar com a gente todos os dias # boxing#xand boxe team#rodrigo blindado boxe team#alessandro Alves Viana \ud83e\udd4a....","likes":46,"comments":1,"usedID":"1006679888","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8r8f0TDpa2","timestamp":1581982552},{"ID":"2246153167442265443","time":"18-Feb-2020 (08:32)","text":"T\u00e3o bom receber esse carinho. Obrigada #fraternidadefeminina pela visita . \nLembramos de tirar a primeira foto das visitas de Rodrigo! \ud83d\udc76 \ud83e\udd31\ud83c\udffb\ud83e\udd70 .\nQuem veio visitar e n\u00e3o recordou esse momento saiba que Rodrigo est\u00e1 esperando... \u263a\ufe0f .\n#rodrigo #nossobeb\u00ea #gratidao\ud83d\ude4f","likes":79,"comments":0,"usedID":"1569287048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8r8Ge4g8Vj","timestamp":1581982345},{"ID":"2246148513141878670","time":"18-Feb-2020 (08:23)","text":"As\u00ed se cumplen los sue\u00f1os durmiendo\n\n#elvert #elvecino #robertpattinson #rodrigo #chupalo #memesgraciosos #momos #memazo #momazos #momazosenespa\u00f1ol #momazos_perrones #momazos_momazos #memesespa\u00f1ol #memesdaily #memesgraciosos #memazos #minaashido #marcelo #mercuryretrograde #sonic #luisitocomunica #coco #crush #notequiere #papo #fmsinternacional","likes":6,"comments":0,"usedID":"30105265322","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8r7CwOl--O","timestamp":1581981790},{"ID":"2246136943875040153","time":"18-Feb-2020 (08:00)","text":"Waris lob poto!\n.\n.\n.\n.\n.\n#dylanteromemes #rodrigo #dylanteromeme #dylanterosinimaginacion #beautifuldestinations #kardashian #sebachupalo #tula","likes":15,"comments":0,"usedID":"27136825304","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8r4aZgjaOZ","timestamp":1581980428},{"ID":"2246126699656637583","time":"18-Feb-2020 (07:39)","text":"Thx Alan\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#doU #alan #mamarre #peru #sebastian #cebollin #shitpost #nosoyfurry #pinchesfurros #otakusqliaos #otakus #peruanos #megalovania #ahre #willyrex #karmaland #wismichu #luzusad #marcelo #sonic #rodrigo #gachatubers #medanasco #malardou","likes":84,"comments":1,"usedID":"12277889252","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8r2FU1jeyP","timestamp":1581979189},{"ID":"2246114464973026666","time":"18-Feb-2020 (07:15)","text":"Nuevo rival marselo \ud83d\ude2e\ud83d\udc4f.\n.\n.\n.\n#shitpost #shitpostcollections #shitpostingespa\u00f1ol #dank #dankmeme #dankmemes #memelord #tetrischallenge #tetris #memeespa\u00f1ol #japan #dankmemesdaily #dankvideos2019 #marselo #rodrigo #shitpostargentina #shitpostarg #shitpostchile #shitpostingespa\u00f1ol #shitpostchileno #comohacetumama","likes":79,"comments":2,"usedID":"12048017788","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rzTSZlXVq","timestamp":1581977750},{"ID":"2246109145647800925","time":"18-Feb-2020 (07:05)","text":"No. Ch\u00fapala \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udffc.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#shitpost #shitpostcollections #shitpostingespa\u00f1ol #dank #dankmeme #dankmemes #memelord #tetrischallenge #tetris #memeespa\u00f1ol #japan #dankmemesdaily #dankvideos2019 #marselo #rodrigo #shitpostargentina #shitpostarg #shitpostchile #shitpostingespa\u00f1ol #shitpostchileno","likes":67,"comments":1,"usedID":"12048017788","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8ryF4ZF-Jd","timestamp":1581977113},{"ID":"2246108168985814457","time":"18-Feb-2020 (07:03)","text":"Cara de segunda-feira de volta a cidade\ud83d\ude2cqueria mesmo era estar na piscina\ud83d\ude0d\n\n#rodrigo #bebefeliz #portoalegre #9meses","likes":41,"comments":1,"usedID":"7235892704","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rx3qzgKW5","timestamp":1581976980},{"ID":"2246105744913166434","time":"18-Feb-2020 (06:58)","text":"Waktunya sombong guyssss......","likes":13,"comments":1,"usedID":"16609736871","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rxUZNg3Bi","timestamp":1581976691},{"ID":"2246104158636591967","time":"18-Feb-2020 (06:55)","text":"Hace un mes de los #27\n.\n.\nEste cumplea\u00f1os fue sin duda diferente, y hermoso en su diferencia \u2665\ufe0f.\n.\n.\nTuve pr\u00e1cticamente unas fiestas patronales que duraron desde el 17.01 hasta el 31.01 literalmente \ud83e\udd73.\n.\n.\nCant\u00e9 dos versiones del cumple y eso me hizo sentir de mil maneras:\nMe sent\u00ed intensamente amada al tener una previa de mi cumple donde me sent\u00ed entre amigos y familia de toda la vida \ud83d\udc9e.\n.\n.\nTuve un almuerzo \ud83e\udd91 \ud83c\udf5d que todav\u00eda recuerdo y se me hace agua la boca \ud83e\udd24.\n.\n.\nEl d\u00eda de mi cumplea\u00f1os fui a la boda de la pareja Mendocina m\u00e1s ch\u00e9vere que conozco, y de la cual sin querer s\u00e9 desde sus inicios, hasta este paso tan bonito y valiente \ud83e\udd35\ud83c\udffb \ud83d\udc70\ud83c\udffb.\n.\n.\nHice (ya no recuerdo cu\u00e1ntos pero eran 6 horas) algunos kil\u00f3metros para conocer Mina Clavero en C\u00f3rdoba \u2665\ufe0f y en Mina Clavero a otra parte de esta familia adoptiva a la cual tengo la dicha de pertenecer \ud83e\udd23 este lado de la familia es s\u00faper especial, con talante espa\u00f1ol tambi\u00e9n y gracias a los cuales ahora se quien es #LaMonaJimenez y el dr\u00e1stico fin de #Rodrigo.\n.\n.\nVolv\u00ed a la infancia dos veces!! Una con mis panas del colegio, la iglesia y hasta la universidad (adem\u00e1s de lo ilustremente GENIAL que es pasar un cumplea\u00f1os con @maysubero @lu23cuellar y @mapiamussini )\u2665\ufe0f y otra cuando ya en \ud83c\uddfb\ud83c\uddea volv\u00ed a cantar cumple con la tortica de mi mam\u00e1 y t\u00edos\/primos con los que hace much\u00edsimo solo disfrutaba esto por tel\u00e9fono.\n.\n.\nSent\u00ed el calor de mi casa cuando tuve a los infaltables con una s\u00faper torta de chocolate en casa y el m\u00e1s grande cari\u00f1o conmigo. \u00a1Lourdes siempre siempre est\u00e1 junto a mi! \u26ea\ufe0f.\n.\n.\nY finalmente, compart\u00ed cumplea\u00f1os y el mejooor postre para cerrar la tanda con @anavargassalas y la oficina donde pasamos el 90 % del tiempo, las mujeres mas top que conozco y algunas de mis ex alumnas \ud83d\udc9e\u00a1Tremendo regalo!.\n.\n.\nGracias Se\u00f1or por la familia escogida y la que me diste, gracias Se\u00f1or por un cumplea\u00f1os sin se\u00f1al, GRACIAS por la vida para poder compartirla con toda esta gente, que forma parte de mi peque\u00f1o pero brillante universo \ud83d\udc9e y gracias por el impulso de enfrentar miedos y vivir distinto \ud83d\udcaa\ud83c\udffd.\n.\n.\nPD: que problema con IG y que solo me deje etiquetar 20 personas","likes":136,"comments":11,"usedID":"4368186237","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rw9T4D8tf","timestamp":1581976502},{"ID":"2246101858095863531","time":"18-Feb-2020 (06:50)","text":"#Rodrigo \ud83e\udd70","likes":6,"comments":1,"usedID":"21670916133","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rwb1VJhbr","timestamp":1581976228},{"ID":"2246097535563154290","time":"18-Feb-2020 (06:41)","text":"\ud83d\udea8 O Bahia anunciou a contrata\u00e7\u00e3o do meia Rodriguinho.","likes":276,"comments":1,"usedID":"12543594588","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rvc7qH0Ny","timestamp":1581975713},{"ID":"2246094964335692547","time":"18-Feb-2020 (06:36)","text":"#yogapartner #Rodrigo #presidentday #communityclassam","likes":18,"comments":1,"usedID":"505891189","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8ru3hBBcsD","timestamp":1581975406},{"ID":"2246092053901386764","time":"18-Feb-2020 (06:30)","text":"A fam\u00edlia sempre junta! \u2764\ufe0f\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#jogador #flamengo #jogaremosjuntos\n#vamosflamengo #mengao #rubronegro #umavezflamengosempreflamengo #treinos #flamenguista #rodrigo #rodrigocaio #zagueiro #segueolider #rc03 #brasileirao #desflopfcs #desflopforfcs #desflopando #desflop #supercopa","likes":436,"comments":3,"usedID":"3182366330","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8ruNKdnqQM","timestamp":1581975059},{"ID":"2246091185906893976","time":"18-Feb-2020 (06:29)","text":"Igor Gomes e Rodrigo Nestor ficaram treinando finaliza\u00e7\u00f5es por um bom tempo ap\u00f3s o t\u00e9rmino do treino. M\u00c1XIMO RESPEITO! \n___________________________\nPARCERIAS: @bastidortricolor @cavalinhodospfc @spfc_opressao\n\n#spfc #saopaulofc #futebol #tricolor #saopaulofutebolclube #tricolorpaulista #sp #igor #gomes #rodrigo #nestor #treino #ct #barra #funda #treino #tempo #maximo #respeito #MadeInCotia #brabo #futuro #obrigado #dedica\u00e7ao #vontade #amor #camisa #brasil","likes":602,"comments":4,"usedID":"3148476480","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8ruAiFHcSY","timestamp":1581974956},{"ID":"2246090947869966792","time":"18-Feb-2020 (06:28)","text":"Yessss asist (Bruno)","likes":14,"comments":1,"usedID":"16609736871","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rt9EZAoHI","timestamp":1581974927},{"ID":"2246072441308838104","time":"18-Feb-2020 (05:52)","text":"Hehehehe....","likes":13,"comments":1,"usedID":"16609736871","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rpvw0AfjY","timestamp":1581972721},{"ID":"2246070246320458019","time":"18-Feb-2020 (05:47)","text":"Goallll martiall '44 (asist) AWB","likes":12,"comments":1,"usedID":"16609736871","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rpP0kgUkj","timestamp":1581972460},{"ID":"2246067416467637531","time":"18-Feb-2020 (05:42)","text":"... #rodrigo #coquelin #championsleague","likes":12,"comments":0,"usedID":"15067653020","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rompEIgUb","timestamp":1581972122},{"ID":"2246058100899655890","time":"18-Feb-2020 (05:23)","text":".\n\u0634\u0628 \u0648 \u0631\u0648\u0632\u06af\u0627\u0631 \u062e\u0648\u0634\ud83d\udc9c\n.\n.\n*I LOVE U*\n.","likes":54,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rmfFRAzDS","timestamp":1581971012},{"ID":"2246047404250052646","time":"18-Feb-2020 (05:02)","text":".\n\u062c\u0634\u0646 \u0642\u0647\u0631\u0645\u0627\u0646\u06cc \u062a\u06cc\u0645 \u0628\u0633\u06a9\u062a\u0628\u0627\u0644 \u062f\u0631 \u062c\u0627\u0645 \u062d\u0630\u0641\u06cc \u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u0628\u0631\u06af\u0632\u0627\u0631 \u0634\u062f \u0648 \u062c\u0627\u0645 \u0628\u0647 \u0647\u0648\u0627\u062f\u0627\u0631\u0627\u0646 \u0646\u0634\u0648\u0646 \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0634\u062f\n.","likes":49,"comments":2,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rkDbPAzgm","timestamp":1581969737},{"ID":"2246032594743092213","time":"18-Feb-2020 (04:32)","text":"Que? N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no free que rola bala #Paintball\ud83e\udd23\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#Free #FreeFire #diamantes #lun #los #losungidos #ungidos #elgato #Rodrigo #manto #mantobrabo #lunslender #slender #campeonatofreefire #campe #campeonato #Freefirevida #diamantegr\u00e1tis #line #tiro","likes":15,"comments":0,"usedID":"28354711585","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rgr6znGP1","timestamp":1581967971},{"ID":"2246030792996335897","time":"18-Feb-2020 (04:29)","text":"Dice @hectorgomez_85 que Rodrigo Moreno y Francis Coquelin tienen dif\u00edcil estar el mi\u00e9rcoles.\nAunque apunto yo que Coquelin tiene mucho m\u00e1s f\u00e1cil que Rodrigo llegar.\n#Coquelin #Rodrigo #AtalantaValencia #ChampionsLeague #CapitanChe","likes":389,"comments":0,"usedID":"12039317989","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rgRszIrEZ","timestamp":1581967756},{"ID":"2246027993439120186","time":"18-Feb-2020 (04:24)","text":"\u0642\u0637\u0639\u0647 \u0645\u0639\u0631\u0648\u0641 concierto aranjuez 1939 \u0627\u062b\u0631 rodrigo \n#music #\u0645\u0648\u0633\u06cc\u0642\u06cc_\u0628\u06cc\u06a9\u0644\u0627\u0645 #\u0645\u0648\u0632\u06cc\u06a9 #bikalam #top #aranjuez #rodrigo #likeforlike #\u06a9\u0646\u0633\u0631\u062a #\u0628\u06cc\u06a9\u0644\u0627\u0645 #\u06a9\u0644\u0627\u0633\u06cc\u06a9","likes":33,"comments":3,"usedID":"3160739323","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rfo9ghas6","timestamp":1581967461},{"ID":"2246028064609577137","time":"18-Feb-2020 (04:23)","text":"#pianista #compositor #felizlunes #ofunam #unam #amigosdelaofunam #rodrigolandaromero #amigosofunam #rodrigo #amigos #orquesta #lunes #rodrigolandar #positivo #noticiaspositivas #goodnews","likes":14,"comments":4,"usedID":"13801281675","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rfp_ynKix","timestamp":1581967431},{"ID":"2246027602219297549","time":"18-Feb-2020 (04:22)","text":"Lindelof bolos kemana nih?,king linggard juga gak ada,pada kemana sihh ni anak duaa.masa iya main facebook di warnet.........","likes":9,"comments":1,"usedID":"16609736871","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rfjRKAOsN","timestamp":1581967376},{"ID":"2246027412144148002","time":"18-Feb-2020 (04:22)","text":"Retrato - Rodrigo\n\n@rodrigo.motaa\n@curtocafe\n@sodreschreiber\n\n#Rodrigo#retrato#portrait#l\u00e1pis#grafite#pencil#crayon#antoniosodr\u00e9#arte#art","likes":22,"comments":0,"usedID":"4008729941","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rfggIpE4i","timestamp":1581967353},{"ID":"2246024852385134167","time":"18-Feb-2020 (04:17)","text":"#pianista #compositor #felizlunes #ofunam #unam #amigosdelaofunam #rodrigolandaromero #amigosofunam #rodrigo #amigos #orquesta #lunes #rodrigolandar #positivo #noticiaspositivas #goodnews #wow","likes":18,"comments":3,"usedID":"1532999336","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8re7QLHXZX","timestamp":1581967048},{"ID":"2246022165270840659","time":"18-Feb-2020 (04:12)","text":"\ud83c\udd7f\ud83c\udd84\ud83c\udd7b\ud83c\udd82\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd70 \ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd70 \ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd71\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\n#pedidoespecial #caballero #paraellos #nombres #rodrigo #pulseraspersonalizadas #jewelrydesign #villahermosa #tabasco #mexico","likes":6,"comments":0,"usedID":"2292576234","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8reUJmn0VT","timestamp":1581966728},{"ID":"2246012224399302329","time":"18-Feb-2020 (03:52)","text":"Leroy Sane will most likely be available for the Real Madrid game next week but he may not start in the match as he might not be fully fit.\n.\n.\n.\nPlease check out my partners\n@mcfcplanet\n@mcfc.citizens10\n@sterlingfanz7\n@insidecity10\n@_mcfcx\n@mancityupdates19\n@mancitizens_1880\n@mancity_fr\n@man.city.fanspage\n@mcfcfocus\n@citeh_uk\n@zinchenko.fanpage\n@mcfc.only\n@kun_aguero_fan_page_\n@phil_foden_fans_","likes":918,"comments":8,"usedID":"16489569024","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rcDfcgV65","timestamp":1581965543},{"ID":"2246011589752670112","time":"18-Feb-2020 (03:51)","text":"\u00bfQui\u00e9n pinta para convertirse en el caballo negro de los octavos de #ChampionsxESPN ? \ud83e\udd29 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #Atalanta\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea #RBLeipzig\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Lyon\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Valencia\n\nLos leemos \ud83d\udc40\n\n#ChampionsLeague #UCL #LigaDeCampeones #Futbol #ESPN #FDJ #PapuGomez #Werner #Dembel\u00e9 #Rodrigo","likes":2540,"comments":74,"usedID":"2928801882","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rb6QYnkeg","timestamp":1581965467},{"ID":"2246009889950594866","time":"18-Feb-2020 (03:47)","text":"Hoje \u00e9 Anivers\u00e1rio do nosso Querido Pastor Rodrigo. Saiba que todos n\u00f3s te Amamos e temos Orgulho do homem de Deus que voc\u00ea \u00e9! Parab\u00e9ns! Que o Senhor lhe conceda muitas Alegrias em seu dia. \n#Rodrigo #Medina #Aniversario #Cumprir","likes":93,"comments":4,"usedID":"1180808881","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rbhhUhPcy","timestamp":1581965265},{"ID":"2245998086785046125","time":"18-Feb-2020 (03:24)","text":"Voc\u00ea tem dificuldade de ser produtivo durante seu dia ?\n.\nMuitas vezes come\u00e7amos a procrastinar logo de manh\u00e3 por exatamente n\u00e3o saber o que fazer ao decorrer do nosso dia ...\n.\nResolvi deixar aqui pra voc\u00eas esses hacks por que tenho certeza que vai te ajudar MUITO como j\u00e1 me ajudou e me ajuda at\u00e9 hoje !\n.\n\nEsses s\u00e3o alguns dos hacks que uso para manter o n\u00edvel TOP  de produtividade .\nCurtiu ? \u00c9 n\u00f3is \ud83d\udd25\ud83d\ude80\u26a1\ufe0f\n.\n\ud83e\uddbe Esse post foi \u00fatil pra voc\u00ea ? Clica 2 vezes na foto e nos ajude a atingir mais pessoas .\n\ud83e\udd1f\ud83c\udffc Marque aqui um amigo (a) pra n\u00f3s ajudar e fortalecer cada vez mais o batalh\u00e3o de generais em dire\u00e7\u00e3o a mandar aquele \u201c Valeu Falou \u201c para os seus Chefes e juntos conquistarmos a liberdade financeira !\n.\nPs: Caso queira ter acesso aos Melhores conte\u00fados 100% Gratuito pra voc\u00ea aprender de vez a ter resultados sem sair de casa e parar de ag\u00fcentar humilha\u00e7\u00f5es desnecess\u00e1ria de patr\u00e3o , segue esse passo aqui abaixo \ud83d\udd25","likes":16,"comments":2,"usedID":"12610293569","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rY1wxB5Zt","timestamp":1581963857},{"ID":"2245995931222729692","time":"18-Feb-2020 (03:20)","text":"Com esse olhar, ele ainda matar\u00e1 algu\u00e9m do cora\u00e7\u00e3o ou deixar\u00e1 todos internados no mesmo hospital. \ud83d\ude02\u2665\ufe0f\ud83c\udfe5.\n.\n.\n->Perdi os meus versos, nessa confus\u00e3o\ne n\u00e3o encontro as palavras na minha mente bagun\u00e7ada.<- \ud83e\udd2f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#puzzle #rodrigo #simas #olhar #love #love\u00fa","likes":24,"comments":0,"usedID":"16023363892","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rYWZPgOPc","timestamp":1581963601},{"ID":"2245990866543340845","time":"18-Feb-2020 (03:09)","text":"\ud83d\udc9c\u24de\u24e4\u24e1 \u24e1\u24d4\u24e8 \ud83d\udc9c\n@rodrigopedreiraok \nTags #rodrigo #rodrigopedreira #youtube #israel #instagram #piano #argentina #disney #followforfollow #guitar #like #like4like #gregorio #violettalive #violetta #violettaenvivo #violetta3 #violetta2 #music","likes":7,"comments":0,"usedID":"3528849788","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rXMsZFm0t","timestamp":1581962997},{"ID":"2245983499366683097","time":"18-Feb-2020 (02:55)","text":"#Rodrigo #cintura #NewCollection #SS20\n\n#Fashion #fashionable #Fashionblogger #fashionista #Fashionstyle #Fashiondesigner #fashionaddict #accessories #accessorimoda #moda #stile #outfit #outfitinspiration #outfitoftheday #man #uomo","likes":2,"comments":0,"usedID":"3255364537","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rVhfLI9HZ","timestamp":1581962119},{"ID":"2245966322861339973","time":"18-Feb-2020 (02:21)","text":"\u26bd136 palloni toccati\n\u2705104 passaggi riusciti (92%)\n\ud83d\udc403 passaggi chiave\n\ud83d\udccc4 palle lunghe riuscite su 5\n.\n.\nTanta sostanza, bravo nella costruzione e pericoloso in fase offensiva. \n\ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5a \ud835\ude5c\ud835\ude5e\ud835\ude6a\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude61\ud835\ude56 \ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude6f\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5a \ud835\ude59\ud835\ude5e \ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude64 \ud835\ude3d\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude6a\ud835\ude67 \ud835\ude59\ud835\ude56 \ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude5c\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\u2049\ufe0f\n.\n.\n#juventus #juve #rodrigo #bentancur #seriea #uruguay #top #player #sport #football #stats #finoallafine #liveahead","likes":567,"comments":15,"usedID":"21737555020","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rRniTo_VF","timestamp":1581960071},{"ID":"2245964291918416375","time":"18-Feb-2020 (02:18)","text":"Diego #Costa\u2019s fantastic Skill \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\nFollow @Futbolcall \u2705\n@boxtobox9","likes":17627,"comments":73,"usedID":"20304431440","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rRJ-2Akn3","timestamp":1581959889},{"ID":"2245964429577449928","time":"18-Feb-2020 (02:17)","text":"#photography #horsephotography #new #adv #campaign #starring #rodrigo #for #the #new #halter #unique #for #unique #horses #unique #people #love #rock #glamour #vip #areitsforconnoisseurs #madeinitaly #handcrafted #staytuned #horses #are #life","likes":57,"comments":0,"usedID":"27408704","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rRL_DIHHI","timestamp":1581959845},{"ID":"2245964351117255643","time":"18-Feb-2020 (02:17)","text":"#photography #horsephotography #new #adv #campaign #starring #rodrigo #for #the #new #halter #unique #for #unique #horses #unique #people #love #rock #glamour #vip #areitsforconnoisseurs #madeinitaly #handcrafted #staytuned #horses #are #life","likes":16,"comments":0,"usedID":"9495649381","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rRK1-iOPb","timestamp":1581959836},{"ID":"2245961658759489240","time":"18-Feb-2020 (02:13)","text":"India are on another level\ud83d\udc40\ud83e\udd23\n\ud83c\udf0e Follow us @Footiktok for more!\n\ud83c\udfa5 @oussifooty","likes":7593,"comments":80,"usedID":"7710469131","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rQjqhgabY","timestamp":1581959588},{"ID":"2245949217188954622","time":"18-Feb-2020 (01:47)","text":"Los amo \ud83d\udc6a \u2764\ufe0f\n#Rodrigo y sus caras\n#fotovieja\n@jorge.shortman","likes":40,"comments":1,"usedID":"1387118616","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rNunaHUH-","timestamp":1581958032},{"ID":"2245947797029304877","time":"18-Feb-2020 (01:44)","text":"Raheem Sterling\u2019s agent has told the Mirror that he is \u201csolely focused on Manchester City and will not be distracted by any talk of transfers to any club at the moment\u201d despite our two year European ban. Also, Pep has said that \u201cEven if they put us in League Two, I will still be here\u201d which I\u2019m sure every City fan is glad to hear. The Premier League have begun their investigation into us over their FFP rules that we possibly broke. We just have to see what they do next and hope it all works out. My focus is that the players stick together and don\u2019t leave if we do get punished by the EPL. Rumours have gone round some may leave with Bernardo Silva being linked to a return move to Benfica. But as it stands, most of our players are to stay despite this 2 year European ban. It\u2019s what the EPL do now that everyone is waiting for. \ud83d\ude33 Hopefully it all works out. \n#city #pep #etihad #ederson #otamendi #fernandinho #rodrigo #gundogan #silva #bernardo #kdb #foden #sterling #sane #aguero #jesus #manchestercitykingdom","likes":153,"comments":1,"usedID":"13447467339","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rNZ8yALot","timestamp":1581957862},{"ID":"2245943773485079656","time":"18-Feb-2020 (01:36)","text":"Aluno Luiz Cavassana,curso afia\u00e7\u00e3o de alicates.\n#doctorfio #afiacao #alicate #alicates #tesoura #tesouras #cabeleireiro #cabeleireiros #manicure #manicures #podologo #podologos #pet #pets #mooca #sp #bras #ruadamooca #ruadogasometro #spcity #curso #cursos #cursoafiacao #cursodeafiacao #afiacaoalicate #afiacaoalicates #afiacaotesoura #afiacaotesouras #luiz #rodrigo","likes":14,"comments":0,"usedID":"26287843755","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rMfZkFBxo","timestamp":1581957383},{"ID":"2245940448207369470","time":"18-Feb-2020 (01:29)","text":"Aluno Luiz Cavassana,analisando  o alicate.\n#doctorfio #afiacao #alicate #alicates #tesoura #tesouras #cabeleireiro #cabeleireiros #manicure #manicures #podologo #podologos #pet #pets #mooca #sp #bras #ruadamooca #ruadogasometro #spcity #curso #cursos #cursoafiacao #cursodeafiacao #afiacaoalicate #afiacaoalicates #afiacaotesoura #afiacaotesouras #luiz #rodrigo","likes":9,"comments":0,"usedID":"26287843755","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rLvAqFPT-","timestamp":1581956986},{"ID":"2245939557781979322","time":"18-Feb-2020 (01:28)","text":"Aluno Ezequiel Caramori, sucesso em suas Afia\u00e7\u00f5es a\u00ed em Ca\u00e7ador SC \n#doctorfio #hairbrasil2020  #alicate #alicates #tesoura #tesouras #cabeleireiro #cabeleireiros #manicure #manicures #podologo #podologos #pet #pets #mooca #sp #bras #ruadamooca #ruadogasometro #spcity #curso #cursos #cursoafiacao #cursodeafiacao #afiacaoalicate #afiacaoalicates #afiacaotesoura #afiacaotesouras #luiz #rodrigo","likes":13,"comments":0,"usedID":"26287843755","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rLiDYl8C6","timestamp":1581956880},{"ID":"2245938875393897291","time":"18-Feb-2020 (01:26)","text":"Tesoura fio navalha, teste no pincel de cerdas naturais \n#doctorfio #afiacao #alicate #alicates #tesoura #tesouras #cabeleireiro #cabeleireiros #manicure #manicures #podologo #podologos #pet #pets #mooca #sp #bras #ruadamooca #ruadogasometro #spcity #curso #cursos #cursoafiacao #cursodeafiacao #afiacaoalicate #afiacaoalicates #afiacaotesoura #afiacaotesouras #luiz #rodrigo","likes":12,"comments":0,"usedID":"26287843755","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rLYH3F_NL","timestamp":1581956799},{"ID":"2245937161734037460","time":"18-Feb-2020 (01:23)","text":"Akhirnya bisa ngepost gini lagii setelah 2 minggu gak ngepost......","likes":10,"comments":1,"usedID":"16609736871","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rK_L5AZ_U","timestamp":1581956595},{"ID":"2245935540856034631","time":"18-Feb-2020 (01:20)","text":"!Madrid! \u2665\ufe0f Para m\u00ed una ciudad es entra\u00f1able gracias a las personas que la habitan. Por eso antes de correr a tomarme la foto de rigor en los lugares tur\u00edsticos, corro a dar y recibir abrazos.\n.\n#Madrid para m\u00ed es @consuelotrum @margaralamas @goodnaty @johannmorean @nunesjesus @eduardo.soler_oficial @catherinacardozo @enriquebravoguitar @elkevinjorges @jeanmoncada #Jos\u00e9LeonardoOntiveros #Emilita y #Rodrigo.\n.\nCompartir con la hermosa familia de mi #Brujamada @consuelotrum y, recorrer con ella las calles de Madrid. Saber que #ChavelaYBolaDeNieve est\u00e1n felices en su nuevo hogar junto a su mam\u00e1 @margaralamas. Escuchar a la hermosa @goodnaty decir que su amor por Caracas sigue intacto. Contarle a @johannmorean que tuve el orgullo de conocer y trabajar con su mam\u00e1, la gran #MariaDeLasCasas. Saber que #EmiliaJos\u00e9LeonardoYRodrigo est\u00e1n encaminandose por aqu\u00ed. Que mi querido @eduardo.soler_oficial va a ser abuelo otra vez. Y mi querida @catherinacardozo ya est\u00e1 creando varios proyectos y @enriquebravoguitar ya tiene su estudio montado y es todo un profesor. Ver a @elkevinjorges tan valiente y talentoso, creciendo m\u00e1s y m\u00e1s. Encontrarme por casualidad al #ReyBal\u00fa @jeanmoncada!\n.\nY as\u00ed.. Cada historia, cada abrazo me hizo sentir bienvenida a Madrid. Fue una visita corta, lo s\u00e9.. Faltaron un mont\u00f3n de abrazos... Por eso prometo volver!\n.\nNuestro amado #SimonDiaz regal\u00f3 la luna. #MiPrimogenito @feed_gab me regal\u00f3 Madrid! \u2665\ufe0f \u2665\ufe0f \u2665\ufe0f\n.\n\n#GraciasDios #GraciasVida #ViajandoAndo #VenezolanosPorElMundo #AmistadDivinoTesoro #AmorAmor #AmaSiQuieresSerFeliz","likes":69,"comments":8,"usedID":"352006651","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rKnmVJhVH","timestamp":1581956401},{"ID":"2245934708183584161","time":"18-Feb-2020 (01:18)","text":".\n\u0627\u06cc\u06a9\u0631 \u06a9\u0627\u0633\u06cc\u0627\u0633\u060c \u0627\u0633\u0637\u0648\u0631\u0647 \u0648 \u0628\u0632\u0631\u06af\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u062f\u0631\u0648\u0627\u0632\u0628\u0627\u0646 \u062a\u0627\u0631\u06cc\u062e \u060c \u0631\u0633\u0645\u0627 \u0646\u0627\u0645\u0632\u062f\u06cc \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0631\u06cc\u0627\u0633\u062a \u0641\u062f\u0631\u0627\u0633\u06cc\u0648\u0646 \u0641\u0648\u062a\u0628\u0627\u0644 \u0627\u0633\u067e\u0627\u0646\u06cc\u0627 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0645 \u06a9\u0631\u062f\n:\n\u0628\u062f\u0648\u0646 \u062a\u0639\u0635\u0628 \u0634\u0627\u06cc\u0633\u062a\u0647 \u062a\u0631\u06cc\u0646 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u067e\u0633\u062a \u0631\u06cc\u0627\u0633\u062a \u0647\u0633\u062a\u0646\u061b)\n.","likes":54,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rKbe2AM2h","timestamp":1581956302},{"ID":"2245932509529616609","time":"18-Feb-2020 (01:14)","text":"5 dias\/285 dias \u2764\u2764\u2764 Al\u00f4 dinda v\u00f3 @alaircaminha estamos com saudades\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 #rodrigo #bebefeliz #pacotinhodeamor #vinculosdeamor","likes":28,"comments":1,"usedID":"7235892704","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rJ7fMA7Dh","timestamp":1581956040},{"ID":"2245923465068348452","time":"18-Feb-2020 (00:56)","text":"Quando as Nuvens Passam\n#boy #rodrigo #instaboy #instagood #city #portovelho #barbudos #sun #sagacidade #beard #beardlife #gayboy #gay #gaybrasil #clouds #lovewins","likes":100,"comments":0,"usedID":"5559308638","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rH334HQQk","timestamp":1581954962},{"ID":"2245921403970660095","time":"18-Feb-2020 (00:51)","text":"Sobre a Luz\n#boy #rodrigo #fragmentos #shadow #sagacidade #pvh #run #instaboy #lovewins","likes":34,"comments":0,"usedID":"5559308638","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rHZ4VHib_","timestamp":1581954716},{"ID":"2245914086260307130","time":"18-Feb-2020 (00:37)","text":"\ud83d\udc99 Thank you for all your contributions~ Our city\u2019s the best\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa #manchestercityfc #mancity #bravo #walker #stones #sterling #gundogan #jesus #aguero #zinchenko #angelino #laporte #rodrigo #debruyne #sane #bernardo #silva #mendy #fernandinho #mahrez #cancelo #otamendi #ederson #grimshaw #carson #sandler #foden #muric #garcia #pepguardiola","likes":24,"comments":0,"usedID":"22739736725","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rFvZLl3S6","timestamp":1581953844},{"ID":"2245902485560533357","time":"18-Feb-2020 (00:14)","text":".\n\u0628\u0627\u0634\u06af\u0627\u0647 \u0628\u0627 \u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0628\u06cc\u0627\u0646\u06cc\u0647\u200c\u0627\u06cc \u0627\u0639\u0644\u0627\u0645 \u06a9\u0631\u062f \u06a9\u0647 \u0631\u06cc\u0646\u06cc\u0631 \u0698\u0633\u0648\u0633 \u0641\u0631\u062f\u0627 \u0633\u0627\u0639\u062a \u06f1\u06f6 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0646\u062a\u06cc\u0627\u06af\u0648 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0628\u0626\u0648 \u0645\u0639\u0627\u0631\u0641\u0647 \u062e\u0648\u0627\u0647\u062f \u0634\u062f\n.","likes":48,"comments":1,"usedID":"20097809048","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8rDGlMAKFt","timestamp":1581952461},{"ID":"2245884295132977217","time":"17-Feb-2020 (23:38)","text":"Aluno Ezequiel,sucesso em suas afia\u00e7\u00f5es a\u00ed em Ca\u00e7ador SC.\n#doctorfio #hairbrasil2020  #alicate #alicates #tesoura #tesouras #cabeleireiro #cabeleireiros #manicure #manicures #podologo #podologos #pet #pets #mooca #sp #bras #ruadamooca #ruadogasometro #spcity #curso #cursos #cursoafiacao #cursodeafiacao #afiacaoalicate #afiacaoalicates #afiacaotesoura #afiacaotesouras #luiz #rodrigo","likes":22,"comments":0,"usedID":"18042010123","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8q-94CB5hB","timestamp":1581950292},{"ID":"2245857127520113314","time":"17-Feb-2020 (22:44)","text":"My Forevers. #Rodrigo y #Marcos #9 and #5 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66","likes":121,"comments":8,"usedID":"8009482","URL":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B8q4yiOHZKi","timestamp":1581947054}]